# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AMO\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-14 13:42-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-14 22:03+0000\n"
"Last-Translator: yfdyh000 <yfdyh000@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified, China <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1444860213.0\n"

#: mkt/abuse/forms.py:70
msgid "Abuse reports needing investigation: %s"
msgstr "需要调查的滥用报告：%s"

#: mkt/abuse/forms.py:78 mkt/abuse/forms.py:92 mkt/ratings/forms.py:67
msgid "Skip for now"
msgstr "暂时跳过"

#: mkt/abuse/forms.py:79 mkt/abuse/forms.py:93
msgid "Mark all reports Read"
msgstr "将所有报告标为已读"

#: mkt/abuse/forms.py:80
msgid "Flag for re-review"
msgstr "标为需要审查"

#: mkt/api/fields.py:22
msgid "Select a valid choice. %(value)s is not one of the available choices."
msgstr "请选择一个有效的选项。%(value)s 不是一个可用的选项。"

#: mkt/api/fields.py:89
msgid "The field must have a length of at least {num} characters."
msgstr "此字段至少要填写 {num} 个字符。"

#: mkt/api/fields.py:91
msgid "The language code {lang_code} is invalid."
msgstr "语言代码 {lang_code} 无效。"

#: mkt/api/forms.py:110 mkt/reviewers/forms.py:211
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: mkt/api/forms.py:111 mkt/developers/forms_payments.py:54
#: mkt/reviewers/forms.py:212 mkt/submit/forms.py:330
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: mkt/api/forms.py:112 mkt/developers/forms_payments.py:54
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:78 mkt/reviewers/forms.py:213
#: mkt/submit/forms.py:331
msgid "No"
msgstr "否"

#: mkt/api/serializers.py:67
msgid "Form could not be submitted."
msgstr "无法提交表单。"

#: mkt/comm/forms.py:28
msgid "Note body is empty."
msgstr "备注类型为空。"

#: mkt/comm/forms.py:32
msgid "Invalid note type."
msgstr "无效的备注类型。"

#: mkt/comm/forms.py:47
msgid "Version %s does not exist"
msgstr "不存在版本 %s"

#: mkt/comm/forms.py:51
msgid "Attachment:"
msgstr "附件："

#: mkt/comm/forms.py:52 mkt/submit/forms.py:280
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: mkt/comm/forms.py:63
msgid "Attachment exceeds maximum size of %s."
msgstr "附件超过最大限制 %s。"

#: mkt/comm/serializers.py:53
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: mkt/commonplace/templates/commonplace/includes/open_graph.html:10
msgid ""
"The Firefox Marketplace is the official source of apps for the Web Platform."
msgstr "火狐应用市场是网络平台下应用的官方来源。"

#: mkt/constants/applications.py:6
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:104 mkt/search/forms.py:45
msgid "Desktop"
msgstr "桌面版"

#: mkt/constants/applications.py:13 mkt/constants/platforms.py:8
#: mkt/constants/platforms.py:32 mkt/constants/tests/test_platforms.py:16
#: mkt/constants/tests/test_platforms.py:33
msgid "Firefox Mobile"
msgstr "Firefox 移动版"

#: mkt/constants/applications.py:20 mkt/constants/platforms.py:9
#: mkt/constants/platforms.py:33 mkt/constants/tests/test_platforms.py:17
#: mkt/constants/tests/test_platforms.py:34
msgid "Firefox Tablet"
msgstr "Firefox Tablet"

#: mkt/constants/applications.py:27 mkt/constants/platforms.py:6
#: mkt/constants/platforms.py:18 mkt/constants/tests/test_platforms.py:14
#: mkt/constants/tests/test_platforms.py:24
#: mkt/constants/tests/test_platforms.py:32
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:91 mkt/search/forms.py:47
#: mkt/search/forms.py:54
msgid "Firefox OS"
msgstr "Firefox OS"

#: mkt/constants/apps.py:9
msgid "User"
msgstr "用户"

#: mkt/constants/apps.py:10 mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:18
msgid "Reviewer"
msgstr "审核者"

#: mkt/constants/apps.py:11 mkt/constants/base.py:146
#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:91
#: mkt/operators/templates/operators/preloads.html:15
#: mkt/users/notifications.py:157
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: mkt/constants/bango.py:19 mkt/constants/regions.py:70
msgid "Afghanistan"
msgstr "阿富汗"

#: mkt/constants/bango.py:20 mkt/constants/regions.py:73
msgid "Åland Islands"
msgstr "奥兰群岛"

#: mkt/constants/bango.py:21 mkt/constants/regions.py:74
msgid "Albania"
msgstr "阿尔巴尼亚"

#: mkt/constants/bango.py:22 mkt/constants/regions.py:133
msgid "Algeria"
msgstr "阿尔及利亚"

#: mkt/constants/bango.py:23 mkt/constants/regions.py:79
msgid "American Samoa"
msgstr "美属萨摩亚"

#: mkt/constants/bango.py:24 mkt/constants/regions.py:75
msgid "Andorra"
msgstr "安道尔"

#: mkt/constants/bango.py:25 mkt/constants/regions.py:71
msgid "Angola"
msgstr "安哥拉"

#: mkt/constants/bango.py:26 mkt/constants/regions.py:72
msgid "Anguilla"
msgstr "安圭拉"

#: mkt/constants/bango.py:27 mkt/constants/regions.py:80
msgid "Antarctica"
msgstr "南极洲"

#: mkt/constants/bango.py:28 mkt/constants/regions.py:82
msgid "Antigua and Barbuda"
msgstr "安提瓜和巴布达"

#: mkt/constants/bango.py:29 mkt/constants/regions.py:77
msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

#: mkt/constants/bango.py:30 mkt/constants/regions.py:78
msgid "Armenia"
msgstr "亚美尼亚"

#: mkt/constants/bango.py:31 mkt/constants/regions.py:69
msgid "Aruba"
msgstr "阿鲁巴"

#: mkt/constants/bango.py:32 mkt/constants/regions.py:83
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

#: mkt/constants/bango.py:33 mkt/constants/regions.py:84
msgid "Austria"
msgstr "奥地利"

#: mkt/constants/bango.py:34 mkt/constants/regions.py:85
msgid "Azerbaijan"
msgstr "阿塞拜疆"

#: mkt/constants/bango.py:35 mkt/constants/regions.py:94
msgid "Bahamas"
msgstr "巴哈马"

#: mkt/constants/bango.py:36 mkt/constants/regions.py:93
msgid "Bahrain"
msgstr "巴林"

#: mkt/constants/bango.py:37 mkt/constants/regions.py:91
msgid "Bangladesh"
msgstr "孟加拉国"

#: mkt/constants/bango.py:38 mkt/constants/regions.py:102
msgid "Barbados"
msgstr "巴巴多斯岛"

#: mkt/constants/bango.py:39 mkt/constants/regions.py:97
msgid "Belarus"
msgstr "白俄罗斯"

#: mkt/constants/bango.py:40 mkt/constants/regions.py:87
msgid "Belgium"
msgstr "比利时"

#: mkt/constants/bango.py:41 mkt/constants/regions.py:98
msgid "Belize"
msgstr "伯利兹城"

#: mkt/constants/bango.py:42 mkt/constants/regions.py:88
msgid "Benin"
msgstr "贝宁"

#: mkt/constants/bango.py:43 mkt/constants/regions.py:99
msgid "Bermuda"
msgstr "百慕大群岛"

#: mkt/constants/bango.py:44 mkt/constants/regions.py:104
msgid "Bhutan"
msgstr "不丹"

#: mkt/constants/bango.py:45
msgid "Bolivia"
msgstr "玻利维亚"

#: mkt/constants/bango.py:46
msgid "Bonaire, Saint Eustatius and Saba"
msgstr "博内尔岛，圣圣尤斯特歇斯和萨巴岛"

#: mkt/constants/bango.py:47 mkt/constants/regions.py:95
msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr "波黑"

#: mkt/constants/bango.py:48 mkt/constants/regions.py:106
msgid "Botswana"
msgstr "博茨瓦纳"

#: mkt/constants/bango.py:49 mkt/constants/regions.py:105
msgid "Bouvet Island"
msgstr "布维岛"

#: mkt/constants/bango.py:50 mkt/constants/ratingsbodies.py:90
#: mkt/constants/regions.py:101
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

#: mkt/constants/bango.py:51 mkt/constants/regions.py:174
msgid "British Indian Ocean Territory"
msgstr "英属印度洋领地"

#: mkt/constants/bango.py:52 mkt/constants/regions.py:103
msgid "Brunei Darussalam"
msgstr "文莱"

#: mkt/constants/bango.py:53 mkt/constants/regions.py:92
msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亚"

#: mkt/constants/bango.py:54 mkt/constants/regions.py:90
msgid "Burkina Faso"
msgstr "布基纳法索"

#: mkt/constants/bango.py:55 mkt/constants/regions.py:86
msgid "Burundi"
msgstr "布隆迪"

#: mkt/constants/bango.py:56 mkt/constants/regions.py:187
msgid "Cambodia"
msgstr "柬埔寨"

#: mkt/constants/bango.py:57 mkt/constants/regions.py:114
msgid "Cameroon"
msgstr "喀麦隆"

#: mkt/constants/bango.py:58 mkt/constants/regions.py:108
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

#: mkt/constants/bango.py:59
msgid "Cape Verde"
msgstr "佛得角"

#: mkt/constants/bango.py:60 mkt/constants/regions.py:125
msgid "Cayman Islands"
msgstr "开曼群岛"

#: mkt/constants/bango.py:61 mkt/constants/regions.py:107
msgid "Central African Republic"
msgstr "中非共和国"

#: mkt/constants/bango.py:62 mkt/constants/regions.py:283
msgid "Chad"
msgstr "乍得"

#: mkt/constants/bango.py:63 mkt/constants/regions.py:111
msgid "Chile"
msgstr "智利"

#: mkt/constants/bango.py:64 mkt/constants/regions.py:112
msgid "China"
msgstr "中国"

#: mkt/constants/bango.py:65 mkt/constants/regions.py:124
msgid "Christmas Island"
msgstr "圣诞岛"

#: mkt/constants/bango.py:66 mkt/constants/regions.py:109
msgid "Cocos (Keeling) Islands"
msgstr "科科斯群岛"

#: mkt/constants/bango.py:67 mkt/constants/regions.py:118
msgid "Colombia"
msgstr "哥伦比亚"

#: mkt/constants/bango.py:68 mkt/constants/regions.py:119
msgid "Comoros"
msgstr "科摩罗"

#: mkt/constants/bango.py:69 mkt/constants/regions.py:116
msgid "Congo"
msgstr "刚果"

#: mkt/constants/bango.py:70
msgid "Congo, Democratic Republic"
msgstr "刚果民主共和国"

#: mkt/constants/bango.py:71 mkt/constants/regions.py:117
msgid "Cook Islands"
msgstr "库克群岛"

#: mkt/constants/bango.py:72 mkt/constants/regions.py:121
msgid "Costa Rica"
msgstr "哥斯达黎加"

#: mkt/constants/bango.py:73 mkt/constants/regions.py:113
msgid "Côte d'Ivoire"
msgstr "科特迪瓦"

#: mkt/constants/bango.py:74 mkt/constants/regions.py:168
msgid "Croatia"
msgstr "克罗地亚"

#: mkt/constants/bango.py:75 mkt/constants/regions.py:122
msgid "Cuba"
msgstr "古巴"

#: mkt/constants/bango.py:76 mkt/constants/regions.py:123
msgid "Curaçao"
msgstr "库拉索岛"

#: mkt/constants/bango.py:77 mkt/constants/regions.py:126
msgid "Cyprus"
msgstr "塞浦路斯"

#: mkt/constants/bango.py:78 mkt/constants/regions.py:127
msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克共和国"

#: mkt/constants/bango.py:79 mkt/constants/regions.py:131
msgid "Denmark"
msgstr "丹麦"

#: mkt/constants/bango.py:80 mkt/constants/regions.py:129
msgid "Djibouti"
msgstr "吉布提"

#: mkt/constants/bango.py:81 mkt/constants/regions.py:130
msgid "Dominica"
msgstr "多美尼加"

#: mkt/constants/bango.py:82 mkt/constants/regions.py:132
msgid "Dominican Republic"
msgstr "多美尼加共和国"

#: mkt/constants/bango.py:83 mkt/constants/regions.py:134
msgid "Ecuador"
msgstr "厄瓜多尔"

#: mkt/constants/bango.py:84 mkt/constants/regions.py:135
msgid "Egypt"
msgstr "埃及"

#: mkt/constants/bango.py:85 mkt/constants/regions.py:267
msgid "El Salvador"
msgstr "萨尔瓦多"

#: mkt/constants/bango.py:86 mkt/constants/regions.py:157
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "赤道几内亚"

#: mkt/constants/bango.py:87 mkt/constants/regions.py:136
msgid "Eritrea"
msgstr "厄立特里亚国"

#: mkt/constants/bango.py:88 mkt/constants/regions.py:139
msgid "Estonia"
msgstr "爱沙尼亚"

#: mkt/constants/bango.py:89 mkt/constants/regions.py:140
msgid "Ethiopia"
msgstr "埃塞俄比亚"

#: mkt/constants/bango.py:90 mkt/constants/regions.py:143
msgid "Falkland Islands (Malvinas)"
msgstr "福克兰群岛（马尔维纳斯群岛）"

#: mkt/constants/bango.py:91 mkt/constants/regions.py:145
msgid "Faroe Islands"
msgstr "法罗群岛"

#: mkt/constants/bango.py:92 mkt/constants/regions.py:142
msgid "Fiji"
msgstr "斐济"

#: mkt/constants/bango.py:93 mkt/constants/regions.py:141
msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

#: mkt/constants/bango.py:94 mkt/constants/regions.py:144
msgid "France"
msgstr "法国"

#: mkt/constants/bango.py:95 mkt/constants/regions.py:162
msgid "French Guiana"
msgstr "法属圭亚那"

#: mkt/constants/bango.py:96 mkt/constants/regions.py:252
msgid "French Polynesia"
msgstr "法属玻里尼西亚"

#: mkt/constants/bango.py:97 mkt/constants/regions.py:81
msgid "French Southern Territories"
msgstr "法国南部领土"

#: mkt/constants/bango.py:98 mkt/constants/regions.py:147
msgid "Gabon"
msgstr "加蓬"

#: mkt/constants/bango.py:99 mkt/constants/regions.py:155
msgid "Gambia"
msgstr "冈比亚"

#: mkt/constants/bango.py:100 mkt/constants/regions.py:149
msgid "Georgia"
msgstr "格鲁吉亚"

#: mkt/constants/bango.py:101 mkt/constants/ratingsbodies.py:197
#: mkt/constants/regions.py:128
msgid "Germany"
msgstr "德国"

#: mkt/constants/bango.py:102 mkt/constants/regions.py:151
msgid "Ghana"
msgstr "加纳"

#: mkt/constants/bango.py:103 mkt/constants/regions.py:152
msgid "Gibraltar"
msgstr "直布罗陀"

#: mkt/constants/bango.py:104 mkt/constants/regions.py:158
msgid "Greece"
msgstr "希腊"

#: mkt/constants/bango.py:105 mkt/constants/regions.py:160
msgid "Greenland"
msgstr "格陵兰"

#: mkt/constants/bango.py:106 mkt/constants/regions.py:159
msgid "Grenada"
msgstr "格林纳达"

#: mkt/constants/bango.py:107 mkt/constants/regions.py:154
msgid "Guadeloupe"
msgstr "瓜德罗普岛"

#: mkt/constants/bango.py:108 mkt/constants/regions.py:163
msgid "Guam"
msgstr "关岛"

#: mkt/constants/bango.py:109 mkt/constants/regions.py:161
msgid "Guatemala"
msgstr "危地马拉"

#: mkt/constants/bango.py:110 mkt/constants/regions.py:150
msgid "Guernsey"
msgstr "根西岛"

#: mkt/constants/bango.py:111
msgid "Guinea"
msgstr "几内亚"

#: mkt/constants/bango.py:112 mkt/constants/regions.py:156
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "几内亚比绍共和国"

#: mkt/constants/bango.py:113 mkt/constants/regions.py:164
msgid "Guyana"
msgstr "圭亚那"

#: mkt/constants/bango.py:114 mkt/constants/regions.py:169
msgid "Haiti"
msgstr "海地"

#: mkt/constants/bango.py:115
msgid "Heard and McDonald Islands"
msgstr "赫德岛和麦当劳群岛"

#: mkt/constants/bango.py:116
msgid "Holy See (Vatican City State)"
msgstr "罗马教廷（梵蒂冈城国）"

#: mkt/constants/bango.py:117 mkt/constants/regions.py:167
msgid "Honduras"
msgstr "洪都拉斯"

#: mkt/constants/bango.py:118 mkt/constants/regions.py:165
msgid "Hong Kong"
msgstr "中国香港"

#: mkt/constants/bango.py:119 mkt/constants/regions.py:170
msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

#: mkt/constants/bango.py:120 mkt/constants/regions.py:177
msgid "Iceland"
msgstr "冰岛"

#: mkt/constants/bango.py:121 mkt/constants/regions.py:173
msgid "India"
msgstr "印度"

#: mkt/constants/bango.py:122 mkt/constants/regions.py:171
msgid "Indonesia"
msgstr "印度尼西亚"

#: mkt/constants/bango.py:123
msgid "Iran, Islamic Republic of"
msgstr "伊朗伊斯兰共和国"

#: mkt/constants/bango.py:124 mkt/constants/regions.py:176
msgid "Iraq"
msgstr "伊拉克"

#: mkt/constants/bango.py:125 mkt/constants/regions.py:175
msgid "Ireland"
msgstr "爱尔兰"

#: mkt/constants/bango.py:126 mkt/constants/regions.py:172
msgid "Isle of Man"
msgstr "马恩岛"

#: mkt/constants/bango.py:127 mkt/constants/regions.py:178
msgid "Israel"
msgstr "以色列"

#: mkt/constants/bango.py:128 mkt/constants/regions.py:179
msgid "Italy"
msgstr "意大利"

#: mkt/constants/bango.py:129 mkt/constants/regions.py:180
msgid "Jamaica"
msgstr "牙买加"

#: mkt/constants/bango.py:130 mkt/constants/regions.py:183
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: mkt/constants/bango.py:131 mkt/constants/regions.py:181
msgid "Jersey"
msgstr "泽西岛"

#: mkt/constants/bango.py:132 mkt/constants/regions.py:182
msgid "Jordan"
msgstr "约旦"

#: mkt/constants/bango.py:133 mkt/constants/regions.py:184
msgid "Kazakhstan"
msgstr "哈萨克斯坦"

#: mkt/constants/bango.py:134 mkt/constants/regions.py:185
msgid "Kenya"
msgstr "肯尼亚"

#: mkt/constants/bango.py:135 mkt/constants/regions.py:188
msgid "Kiribati"
msgstr "基里巴斯"

#: mkt/constants/bango.py:136
msgid "Korea, Democratic People's Rep"
msgstr "朝鲜民主主义人民共和国"

#: mkt/constants/bango.py:137 mkt/constants/regions.py:190
msgid "Korea, Republic of"
msgstr "韩国"

#: mkt/constants/bango.py:138
msgid "Kosovo"
msgstr "科索沃"

#: mkt/constants/bango.py:139 mkt/constants/regions.py:191
msgid "Kuwait"
msgstr "科威特"

#: mkt/constants/bango.py:140 mkt/constants/regions.py:186
msgid "Kyrgyzstan"
msgstr "吉尔吉斯斯坦"

#: mkt/constants/bango.py:141
msgid "Lao People's Democratic Rep"
msgstr "老挝人民民主共和国"

#: mkt/constants/bango.py:142 mkt/constants/regions.py:202
msgid "Latvia"
msgstr "拉脱维亚"

#: mkt/constants/bango.py:143 mkt/constants/regions.py:193
msgid "Lebanon"
msgstr "黎巴嫩"

#: mkt/constants/bango.py:144 mkt/constants/regions.py:199
msgid "Lesotho"
msgstr "莱索托"

#: mkt/constants/bango.py:145 mkt/constants/regions.py:194
msgid "Liberia"
msgstr "利比里亚"

#: mkt/constants/bango.py:146
msgid "Libyan Arab Jamahiriya"
msgstr "阿拉伯利比亚民众国"

#: mkt/constants/bango.py:147
msgid "Liechtenstei"
msgstr "列支敦士登"

#: mkt/constants/bango.py:148 mkt/constants/regions.py:200
msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

#: mkt/constants/bango.py:149 mkt/constants/regions.py:201
msgid "Luxembourg"
msgstr "卢森堡"

#: mkt/constants/bango.py:150 mkt/constants/regions.py:203
msgid "Macao"
msgstr "中国澳门"

#: mkt/constants/bango.py:151
msgid "Macedonia, Former Yugoslav Rep"
msgstr "前南斯拉夫的马其顿共和国"

#: mkt/constants/bango.py:152 mkt/constants/regions.py:208
msgid "Madagascar"
msgstr "马达加斯加"

#: mkt/constants/bango.py:153 mkt/constants/regions.py:224
msgid "Malawi"
msgstr "马拉维"

#: mkt/constants/bango.py:154 mkt/constants/regions.py:225
msgid "Malaysia"
msgstr "马来西亚"

#: mkt/constants/bango.py:155 mkt/constants/regions.py:209
msgid "Maldives"
msgstr "马尔代夫"

#: mkt/constants/bango.py:156 mkt/constants/regions.py:213
msgid "Mali"
msgstr "马里"

#: mkt/constants/bango.py:157 mkt/constants/regions.py:214
msgid "Malta"
msgstr "马耳他"

#: mkt/constants/bango.py:158 mkt/constants/regions.py:211
msgid "Marshall Islands"
msgstr "马绍尔群岛"

#: mkt/constants/bango.py:159 mkt/constants/regions.py:222
msgid "Martinique"
msgstr "马提尼克"

#: mkt/constants/bango.py:160 mkt/constants/regions.py:220
msgid "Mauritania"
msgstr "毛里塔尼亚"

#: mkt/constants/bango.py:161 mkt/constants/regions.py:223
msgid "Mauritius"
msgstr "毛里求斯"

#: mkt/constants/bango.py:162 mkt/constants/regions.py:226
msgid "Mayotte"
msgstr "马约特岛"

#: mkt/constants/bango.py:163 mkt/constants/regions.py:210
msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

#: mkt/constants/bango.py:164 mkt/constants/regions.py:146
msgid "Micronesia, Federated States of"
msgstr "密克罗尼西亚联邦"

#: mkt/constants/bango.py:165 mkt/constants/regions.py:207
msgid "Moldova, Republic of"
msgstr "摩尔多瓦共和国"

#: mkt/constants/bango.py:166 mkt/constants/regions.py:206
msgid "Monaco"
msgstr "摩纳哥"

#: mkt/constants/bango.py:167 mkt/constants/regions.py:217
msgid "Mongolia"
msgstr "蒙古"

#: mkt/constants/bango.py:168 mkt/constants/regions.py:216
msgid "Montenegro"
msgstr "黑山"

#: mkt/constants/bango.py:169 mkt/constants/regions.py:221
msgid "Montserrat"
msgstr "蒙特塞拉特"

#: mkt/constants/bango.py:170 mkt/constants/regions.py:205
msgid "Morocco"
msgstr "摩洛哥"

#: mkt/constants/bango.py:171 mkt/constants/regions.py:219
msgid "Mozambique"
msgstr "莫桑比克"

#: mkt/constants/bango.py:172 mkt/constants/regions.py:215
msgid "Myanmar"
msgstr "缅甸"

#: mkt/constants/bango.py:173 mkt/constants/regions.py:227
msgid "Namibia"
msgstr "纳米比亚"

#: mkt/constants/bango.py:174 mkt/constants/regions.py:237
msgid "Nauru"
msgstr "瑙鲁"

#: mkt/constants/bango.py:175 mkt/constants/regions.py:236
msgid "Nepal"
msgstr "尼泊尔"

#: mkt/constants/bango.py:176 mkt/constants/regions.py:234
msgid "Netherlands"
msgstr "荷兰"

#: mkt/constants/bango.py:177 mkt/constants/regions.py:228
msgid "New Caledonia"
msgstr "新喀里多尼亚"

#: mkt/constants/bango.py:178 mkt/constants/regions.py:238
msgid "New Zealand"
msgstr "新西兰"

#: mkt/constants/bango.py:179 mkt/constants/regions.py:232
msgid "Nicaragua"
msgstr "尼加拉瓜"

#: mkt/constants/bango.py:180 mkt/constants/regions.py:229
msgid "Niger"
msgstr "尼日尔"

#: mkt/constants/bango.py:181 mkt/constants/regions.py:231
msgid "Nigeria"
msgstr "尼日利亚"

#: mkt/constants/bango.py:182 mkt/constants/regions.py:233
msgid "Niue"
msgstr "纽埃"

#: mkt/constants/bango.py:183 mkt/constants/regions.py:230
msgid "Norfolk Island"
msgstr "诺福克岛"

#: mkt/constants/bango.py:184 mkt/constants/regions.py:218
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "北马里亚纳群岛"

#: mkt/constants/bango.py:185 mkt/constants/regions.py:235
msgid "Norway"
msgstr "挪威"

#: mkt/constants/bango.py:186 mkt/constants/regions.py:239
msgid "Oman"
msgstr "阿曼"

#: mkt/constants/bango.py:187 mkt/constants/regions.py:240
msgid "Pakistan"
msgstr "巴基斯坦"

#: mkt/constants/bango.py:188 mkt/constants/regions.py:245
msgid "Palau"
msgstr "帕劳"

#: mkt/constants/bango.py:189
msgid "Palestinian Territory, Occupied"
msgstr "巴勒斯坦被占领土"

#: mkt/constants/bango.py:190 mkt/constants/regions.py:241
msgid "Panama"
msgstr "巴拿马"

#: mkt/constants/bango.py:191 mkt/constants/regions.py:246
msgid "Papua New Guinea"
msgstr "巴布亚新几内亚"

#: mkt/constants/bango.py:192 mkt/constants/regions.py:250
msgid "Paraguay"
msgstr "巴拉圭"

#: mkt/constants/bango.py:193 mkt/constants/regions.py:243
msgid "Peru"
msgstr "秘鲁"

#: mkt/constants/bango.py:194 mkt/constants/regions.py:244
msgid "Philippines"
msgstr "菲律宾"

#: mkt/constants/bango.py:195 mkt/constants/regions.py:242
msgid "Pitcairn"
msgstr "皮特凯恩"

#: mkt/constants/bango.py:196 mkt/constants/regions.py:247
msgid "Poland"
msgstr "波兰"

#: mkt/constants/bango.py:197 mkt/constants/regions.py:249
msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

#: mkt/constants/bango.py:198 mkt/constants/regions.py:248
msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各"

#: mkt/constants/bango.py:199 mkt/constants/regions.py:253
msgid "Qatar"
msgstr "卡塔尔"

#: mkt/constants/bango.py:200 mkt/constants/regions.py:254
msgid "Réunion"
msgstr "留尼旺岛"

#: mkt/constants/bango.py:201 mkt/constants/regions.py:255
msgid "Romania"
msgstr "罗马尼亚"

#: mkt/constants/bango.py:202
msgid "Russian Federation"
msgstr "俄罗斯联邦"

#: mkt/constants/bango.py:203 mkt/constants/regions.py:257
msgid "Rwanda"
msgstr "卢旺达"

#: mkt/constants/bango.py:204 mkt/constants/regions.py:96
msgid "Saint Barthélemy"
msgstr "圣巴泰勒米"

#: mkt/constants/bango.py:205
msgid "Saint Helena"
msgstr "圣赫勒拿岛"

#: mkt/constants/bango.py:206 mkt/constants/regions.py:189
msgid "Saint Kitts and Nevis"
msgstr "圣基茨和尼维斯"

#: mkt/constants/bango.py:207 mkt/constants/regions.py:196
msgid "Saint Lucia"
msgstr "圣卢西亚"

#: mkt/constants/bango.py:208
msgid "Saint Martin"
msgstr "圣马丁"

#: mkt/constants/bango.py:209 mkt/constants/regions.py:270
msgid "Saint Pierre and Miquelon"
msgstr "圣皮埃尔和密克隆"

#: mkt/constants/bango.py:210 mkt/constants/regions.py:304
msgid "Saint Vincent and the Grenadines"
msgstr "圣文森特和格林纳丁斯"

#: mkt/constants/bango.py:211 mkt/constants/regions.py:311
msgid "Samoa"
msgstr "萨摩亚"

#: mkt/constants/bango.py:212 mkt/constants/regions.py:268
msgid "San Marino"
msgstr "圣马力诺"

#: mkt/constants/bango.py:213 mkt/constants/regions.py:273
msgid "Sao Tome and Principe"
msgstr "圣多美和普林西比"

#: mkt/constants/bango.py:214 mkt/constants/regions.py:258
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "沙特阿拉伯"

#: mkt/constants/bango.py:215
msgid "Senega"
msgstr "塞内加尔"

#: mkt/constants/bango.py:216 mkt/constants/regions.py:271
msgid "Serbia"
msgstr "塞尔维亚"

#: mkt/constants/bango.py:217
msgid "Serbia and Montenegro"
msgstr "塞尔维亚和黑山"

#: mkt/constants/bango.py:218 mkt/constants/regions.py:280
msgid "Seychelles"
msgstr "塞舌尔"

#: mkt/constants/bango.py:219 mkt/constants/regions.py:266
msgid "Sierra Leone"
msgstr "塞拉利昂"

#: mkt/constants/bango.py:220 mkt/constants/regions.py:261
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#: mkt/constants/bango.py:221 mkt/constants/regions.py:279
msgid "Sint Maarten (Dutch part)"
msgstr "圣马丁（荷兰一部分）"

#: mkt/constants/bango.py:222 mkt/constants/regions.py:275
msgid "Slovakia"
msgstr "斯洛伐克"

#: mkt/constants/bango.py:223 mkt/constants/regions.py:276
msgid "Slovenia"
msgstr "斯洛文尼亚"

#: mkt/constants/bango.py:224 mkt/constants/regions.py:265
msgid "Solomon Islands"
msgstr "所罗门群岛"

#: mkt/constants/bango.py:225 mkt/constants/regions.py:269
msgid "Somalia"
msgstr "索马里"

#: mkt/constants/bango.py:226 mkt/constants/regions.py:313
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

#: mkt/constants/bango.py:227 mkt/constants/regions.py:262
msgid "South Georgia and the South Sandwich Islands"
msgstr "南乔治亚岛和南桑维奇群岛"

#: mkt/constants/bango.py:228 mkt/constants/regions.py:272
msgid "South Sudan"
msgstr "南苏丹"

#: mkt/constants/bango.py:229 mkt/constants/regions.py:138
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: mkt/constants/bango.py:230 mkt/constants/regions.py:198
msgid "Sri Lanka"
msgstr "斯里兰卡"

#: mkt/constants/bango.py:231 mkt/constants/regions.py:259
msgid "Sudan"
msgstr "苏丹"

#: mkt/constants/bango.py:232 mkt/constants/regions.py:274
msgid "Suriname"
msgstr "苏里南"

#: mkt/constants/bango.py:233 mkt/constants/regions.py:264
msgid "Svalbard and Jan Mayen"
msgstr "斯瓦尔巴群岛和扬马延岛"

#: mkt/constants/bango.py:234 mkt/constants/regions.py:278
msgid "Swaziland"
msgstr "斯威士兰"

#: mkt/constants/bango.py:235 mkt/constants/regions.py:277
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

#: mkt/constants/bango.py:236 mkt/constants/regions.py:110
msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

#: mkt/constants/bango.py:237 mkt/constants/regions.py:281
msgid "Syrian Arab Republic"
msgstr "阿拉伯叙利亚共和国"

#: mkt/constants/bango.py:238
msgid "Taiwan, Province of China"
msgstr "中国台湾省"

#: mkt/constants/bango.py:239 mkt/constants/regions.py:286
msgid "Tajikistan"
msgstr "塔吉克斯坦"

#: mkt/constants/bango.py:240
msgid "Tanzania, United Republic of"
msgstr "坦桑尼亚联合共和国"

#: mkt/constants/bango.py:241 mkt/constants/regions.py:285
msgid "Thailand"
msgstr "泰国"

#: mkt/constants/bango.py:242 mkt/constants/regions.py:289
msgid "Timor-Leste"
msgstr "东帝汶"

#: mkt/constants/bango.py:243 mkt/constants/regions.py:284
msgid "Togo"
msgstr "多哥"

#: mkt/constants/bango.py:244 mkt/constants/regions.py:287
msgid "Tokelau"
msgstr "托克劳"

#: mkt/constants/bango.py:245 mkt/constants/regions.py:290
msgid "Tonga"
msgstr "汤加"

#: mkt/constants/bango.py:246 mkt/constants/regions.py:291
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr "特立尼达和多巴哥"

#: mkt/constants/bango.py:247 mkt/constants/regions.py:292
msgid "Tunisia"
msgstr "突尼斯"

#: mkt/constants/bango.py:248 mkt/constants/regions.py:293
msgid "Turkey"
msgstr "土耳其"

#: mkt/constants/bango.py:249 mkt/constants/regions.py:288
msgid "Turkmenistan"
msgstr "土库曼斯坦"

#: mkt/constants/bango.py:250 mkt/constants/regions.py:282
msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr "特克斯和凯科斯群岛"

#: mkt/constants/bango.py:251 mkt/constants/regions.py:294
msgid "Tuvalu"
msgstr "图瓦卢"

#: mkt/constants/bango.py:252 mkt/constants/regions.py:297
msgid "Uganda"
msgstr "乌干达"

#: mkt/constants/bango.py:253 mkt/constants/regions.py:298
msgid "Ukraine"
msgstr "乌克兰"

#: mkt/constants/bango.py:254 mkt/constants/regions.py:76
msgid "United Arab Emirates"
msgstr "阿拉伯联合酋长国"

#: mkt/constants/bango.py:255 mkt/constants/regions.py:148
msgid "United Kingdom"
msgstr "英国"

#: mkt/constants/bango.py:256 mkt/constants/regions.py:301
msgid "United States"
msgstr "美国"

#: mkt/constants/bango.py:257 mkt/constants/regions.py:299
msgid "United States Minor Outlying Islands"
msgstr "美国本土外小岛屿"

#: mkt/constants/bango.py:258 mkt/constants/regions.py:300
msgid "Uruguay"
msgstr "乌拉圭"

#: mkt/constants/bango.py:259 mkt/constants/regions.py:302
msgid "Uzbekistan"
msgstr "乌兹别克斯坦"

#: mkt/constants/bango.py:260 mkt/constants/regions.py:309
msgid "Vanuatu"
msgstr "瓦努阿图"

#: mkt/constants/bango.py:261
msgid "Venezuela, Bolivarian Republic of"
msgstr "委内瑞拉玻利瓦尔共和国"

#: mkt/constants/bango.py:262 mkt/constants/regions.py:308
msgid "Viet Nam"
msgstr "越南"

#: mkt/constants/bango.py:263 mkt/constants/regions.py:306
msgid "Virgin Islands, British"
msgstr "英属维尔京群岛"

#: mkt/constants/bango.py:264 mkt/constants/regions.py:307
msgid "Virgin Islands, U.S."
msgstr "美属维尔京群岛"

#: mkt/constants/bango.py:265 mkt/constants/regions.py:310
msgid "Wallis and Futuna"
msgstr "瓦利斯群岛和富图纳群岛"

#: mkt/constants/bango.py:266 mkt/constants/regions.py:137
msgid "Western Sahara"
msgstr "西撒哈拉"

#: mkt/constants/bango.py:267 mkt/constants/regions.py:312
msgid "Yemen"
msgstr "也门"

#: mkt/constants/bango.py:268 mkt/constants/regions.py:314
msgid "Zambia"
msgstr "赞比亚"

#: mkt/constants/bango.py:269 mkt/constants/regions.py:315
msgid "Zimbabwe"
msgstr "津巴布韦"

#: mkt/constants/base.py:27 mkt/lookup/views.py:184
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#: mkt/constants/base.py:28
msgid "Pending approval"
msgstr "等待审核"

#: mkt/constants/base.py:29 mkt/constants/base.py:45
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: mkt/constants/base.py:30
msgid "Banned from Marketplace"
msgstr "已被应用市场封禁"

#: mkt/constants/base.py:31
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:33
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: mkt/constants/base.py:32 mkt/constants/comm.py:47
#: mkt/reviewers/helpers.py:192 mkt/site/log.py:176
msgid "Rejected"
msgstr "已被退回"

#: mkt/constants/base.py:35 mkt/constants/comm.py:53 mkt/site/log.py:375
msgid "Approved but private"
msgstr "已通过审核但处于隐藏状态"

#: mkt/constants/base.py:36
msgid "Blocked"
msgstr "已封锁"

#: mkt/constants/base.py:37
msgid "Unlisted"
msgstr "未上架"

#: mkt/constants/base.py:43
msgid "Obsolete"
msgstr "已废弃"

#: mkt/constants/base.py:44 mkt/constants/comm.py:46
#: mkt/constants/payments.py:66 mkt/site/log.py:155
msgid "Approved"
msgstr "已核准"

# <option> text in a <select> for Author role in an add-on.
#: mkt/constants/base.py:145
#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:88
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

# <option> text in a <select> for Author role in an add-on.
#: mkt/constants/base.py:147
#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:94
msgid "Viewer"
msgstr "查看者"

#: mkt/constants/base.py:148
#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:60
#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:96
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:5
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:13 templates/base.html:61
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: mkt/constants/base.py:173 mkt/detail/templates/detail/includes/price.html:6
#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:62
#: mkt/search/forms.py:35 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:30
msgid "Free"
msgstr "免费版"

#: mkt/constants/base.py:174 mkt/search/forms.py:37
msgid "Premium"
msgstr "付费版"

#: mkt/constants/base.py:175
msgid "Premium with in-app payments"
msgstr "付费版，使用“应用内付款”"

#: mkt/constants/base.py:176
msgid "Free with in-app payments"
msgstr "免费版，使用“应用内付款”"

#: mkt/constants/base.py:177
msgid "I'll use my own system for in-app payments"
msgstr "我将使用我自己的系统进行应用内收费"

#: mkt/constants/base.py:241
msgid "Manual Reviewer Points"
msgstr "人工审核员点数"

#: mkt/constants/base.py:242
msgid "Web App Review"
msgstr "网页应用审核"

#: mkt/constants/base.py:243
msgid "Packaged App Review"
msgstr "封装应用审核"

#: mkt/constants/base.py:244
msgid "Privileged App Review"
msgstr "有特权的应用审核"

#: mkt/constants/base.py:245
msgid "Web App Re-review"
msgstr "网络应用重新审核"

#: mkt/constants/base.py:246
msgid "Updated Packaged App Review"
msgstr "更新封装应用审核"

#: mkt/constants/base.py:247
msgid "Updated Privileged App Review"
msgstr "已更新的有特权应用审核"

#: mkt/constants/base.py:248
msgid "Moderated App Review"
msgstr "提请仲裁的应用审核"

#: mkt/constants/base.py:249
msgid "App Review Moderation Reverted"
msgstr "已还原提请仲裁的应用审核"

#: mkt/constants/base.py:250
msgid "Tarako App Review"
msgstr "Tarako 应用审核"

#: mkt/constants/base.py:251
msgid "App Abuse Report Read"
msgstr "已将应用滥用报告标为已读"

#: mkt/constants/base.py:252
msgid "Website Abuse Report Read"
msgstr "已将网站滥用报告标为已读"

#: mkt/constants/base.py:286
msgid "Level 1"
msgstr "第1级"

#: mkt/constants/base.py:287
msgid "Level 2"
msgstr "第2级"

#: mkt/constants/base.py:288
msgid "Level 3"
msgstr "第3级"

#: mkt/constants/base.py:289
msgid "Level 4"
msgstr "第4级"

#: mkt/constants/base.py:290
msgid "Level 5"
msgstr "第5级"

#: mkt/constants/base.py:291
msgid "Level 6"
msgstr "第6级"

#: mkt/constants/base.py:292
msgid "Level 7"
msgstr "第7级"

#: mkt/constants/base.py:293
msgid "Level 8"
msgstr "第8级"

#: mkt/constants/base.py:294
msgid "Level 9"
msgstr "第9级"

#: mkt/constants/categories.py:5
msgid "Books & Comics"
msgstr "图书和漫画"

#: mkt/constants/categories.py:6
msgid "Business"
msgstr "商业"

#: mkt/constants/categories.py:7
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: mkt/constants/categories.py:8
msgid "Entertainment"
msgstr "娱乐"

#: mkt/constants/categories.py:9
msgid "Food & Drink"
msgstr "饮食"

#: mkt/constants/categories.py:10
msgid "Kids"
msgstr "儿童"

#: mkt/constants/categories.py:11 mkt/constants/categories.py:46
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: mkt/constants/categories.py:12
msgid "Health & Fitness"
msgstr "健康和健身"

#: mkt/constants/categories.py:13
msgid "Humor"
msgstr "幽默"

#: mkt/constants/categories.py:14
msgid "Internet"
msgstr "互联网"

#: mkt/constants/categories.py:15 mkt/constants/categories.py:47
msgid "Lifestyle"
msgstr "生活方式"

#: mkt/constants/categories.py:16
msgid "Maps & Navigation"
msgstr "地图和导航"

#: mkt/constants/categories.py:17
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: mkt/constants/categories.py:18
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: mkt/constants/categories.py:19
msgid "Personalization"
msgstr "个性化"

#: mkt/constants/categories.py:20
msgid "Photo & Video"
msgstr "照片和视频"

#: mkt/constants/categories.py:21
msgid "Productivity"
msgstr "效率"

#: mkt/constants/categories.py:22
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: mkt/constants/categories.py:23
msgid "Science & Tech"
msgstr "科技"

#: mkt/constants/categories.py:24
msgid "Shopping"
msgstr "购物"

#: mkt/constants/categories.py:25
msgid "Social"
msgstr "社交"

#: mkt/constants/categories.py:26
msgid "Sports"
msgstr "运动"

#: mkt/constants/categories.py:27
msgid "Travel"
msgstr "旅游"

#: mkt/constants/categories.py:28
msgid "Utilities"
msgstr "工具"

#: mkt/constants/categories.py:29
msgid "Weather"
msgstr "天气"

#: mkt/constants/categories.py:45
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:134
#: mkt/site/context_processors.py:48
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: mkt/constants/comm.py:45
msgid "No action"
msgstr "无动作"

#: mkt/constants/comm.py:48
msgid "Banned"
msgstr "已封禁"

#: mkt/constants/comm.py:49
msgid "Reviewer comment"
msgstr "审核者留言"

#: mkt/constants/comm.py:50 mkt/reviewers/forms.py:197 mkt/site/log.py:196
msgid "Escalated"
msgstr "已向上呈报"

#: mkt/constants/comm.py:51
msgid "Private reviewer comment"
msgstr "给审核者的私人留言"

#: mkt/constants/comm.py:52
msgid "App resubmission"
msgstr "重新提交应用"

#: mkt/constants/comm.py:54 mkt/site/log.py:424
msgid "Escalation cleared"
msgstr "向上呈报已清除"

#: mkt/constants/comm.py:55
msgid "Escalated due to High Abuse Reports"
msgstr "因收到大量滥用报告，已向上呈报"

#: mkt/constants/comm.py:56
msgid "Escalated due to High Refund Requests"
msgstr "有大量退款申请，已向上呈报"

#: mkt/constants/comm.py:57 mkt/site/log.py:472
msgid "Re-review cleared"
msgstr "重新审核已清除"

#: mkt/constants/comm.py:58
msgid "App submission notes"
msgstr "应用提交注记"

#: mkt/constants/comm.py:59
msgid "Developer comment"
msgstr "开发者留言"

#: mkt/constants/comm.py:60
msgid "Device(s) changed by reviewer"
msgstr "审核者更改了支持设备"

#: mkt/constants/comm.py:61
msgid "Requirement(s) changed by reviewer"
msgstr "审核者更改了需求"

#: mkt/constants/comm.py:62
msgid "Rereview due to Manifest Change"
msgstr "因清单变更而重新审核"

#: mkt/constants/comm.py:63
msgid "Rereview due to Manifest URL Change"
msgstr "因清单 URL 变更而重新审核"

#: mkt/constants/comm.py:64
msgid "Rereview due to Premium Type Upgrade"
msgstr "因收费类型升级而重新审核"

#: mkt/constants/comm.py:65
msgid "Rereview due to Devices Added"
msgstr "因新增支持设备而重新审核"

#: mkt/constants/comm.py:66
msgid "Rereview due to Requirements Change"
msgstr "因需求变更而重新审核"

#: mkt/constants/comm.py:67
msgid "Rereview due to Adult Content Rating"
msgstr "因成人内容评级而重新审核"

#: mkt/constants/comm.py:68
msgid "Manual re-review requested"
msgstr "已请求人工重新审核"

#: mkt/constants/comm.py:69
msgid "Escalation due to VIP App"
msgstr "因为是 VIP 应用而提升审核等级"

#: mkt/constants/comm.py:70
msgid "Escalation due to Prelease App"
msgstr "因为是预发布应用而提升审核等级"

#: mkt/constants/comm.py:71
msgid "Priority review requested"
msgstr "已请求优先审核"

#: mkt/constants/comm.py:72
msgid "Additional review passed"
msgstr "额外审核已通过"

#: mkt/constants/comm.py:73
msgid "Additional review failed"
msgstr "额外审核未通过"

#: mkt/constants/comm.py:74
msgid "Version notes for reviewer"
msgstr "给审核者的版本说明"

#: mkt/constants/comm.py:75
msgid "Public reviewer comment"
msgstr "给审核者的公开留言"

#: mkt/constants/comm.py:76 mkt/site/log.py:545
msgid "Abuse reports investigation"
msgstr "滥用报告调查"

#: mkt/constants/features.py:20
msgid "App Management API"
msgstr "应用程序管理 API"

#: mkt/constants/features.py:21
msgid ""
"The app requires the `navigator.mozApps` API to install and manage other "
"apps."
msgstr "这个应用程序需要 `navigator.mozApps` API 以安装并管理其他应用程序。"

#: mkt/constants/features.py:26
msgid "Packaged Apps Install API"
msgstr "封装应用程序安装 API"

#: mkt/constants/features.py:27
msgid ""
"The app requires the `navigator.mozApps.installPackage` API to install other"
" packaged apps."
msgstr "这个应用程序需要 `navigator.mozApps.installPackage` API 以安装其他封装应用。"

#: mkt/constants/features.py:33
msgid "Web Payment"
msgstr "网络支付"

#: mkt/constants/features.py:34
msgid "The app requires the `navigator.mozApps` API."
msgstr "该应用请求使用 `navigator.mozApps` API。"

#: mkt/constants/features.py:38
msgid "Web Activities"
msgstr "网络活动"

#: mkt/constants/features.py:39
msgid "The app requires Web Activities (the `MozActivity` API)."
msgstr "该应用请求进行网络活动（使用 `MozActivity` API）。"

#: mkt/constants/features.py:44
msgid "Ambient Light Sensor"
msgstr "光度感应器"

#: mkt/constants/features.py:45
msgid "The app requires an ambient light sensor (the `ondevicelight` API)."
msgstr "该应用请求使用环境光传感器（使用 `navigator.mozApps.installPackage` API）。"

#: mkt/constants/features.py:50
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: mkt/constants/features.py:51
msgid "The app requires the `ArchiveReader` API."
msgstr "此应用需要 `ArchiveReader` API。"

#: mkt/constants/features.py:55
msgid "Battery"
msgstr "电池"

#: mkt/constants/features.py:56
msgid "The app requires the `navigator.battery` API."
msgstr "该应用请求使用 `navigator.battery` API。"

#: mkt/constants/features.py:61
msgid "The app requires the `navigator.mozBluetooth` API."
msgstr "该应用请求使用 `navigator.mozBluetooth` API。"

#: mkt/constants/features.py:66
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: mkt/constants/features.py:67
msgid "The app requires the `navigator.mozContacts` API."
msgstr "该应用请求使用 `navigator.mozContacts` API。"

#: mkt/constants/features.py:72
msgid "Device Storage"
msgstr "存储设备"

#: mkt/constants/features.py:73
msgid ""
"The app requires the Device Storage API to access files on the filesystem."
msgstr "这个应用程序需要设备存储 API 来存取文件系统中的文件。"

#: mkt/constants/features.py:79
msgid "The app requires the platform to support IndexedDB."
msgstr "该应用需要支持 IndexedDB 的平台。"

#: mkt/constants/features.py:84
msgid "Geolocation"
msgstr "位置"

#: mkt/constants/features.py:85
msgid ""
"The app requires the platform to support the `navigator.geolocation` API."
msgstr "该应用需要支持 `navigator.geolocation` API 的平台。"

#: mkt/constants/features.py:90
msgid "Idle"
msgstr "空闲"

#: mkt/constants/features.py:91
msgid "The app requires the platform to support the `addIdleObserver` API."
msgstr "此应用需要平台支持 `addIdleObserver` API。"

#: mkt/constants/features.py:96
msgid "Network Information"
msgstr "网络信息"

#: mkt/constants/features.py:97
msgid ""
"The app requires the ability to get information about the network connection"
" (the `navigator.mozConnection` API)."
msgstr "此应用需要取得有关网络连接信息的权限（使用 `navigator.mozConnection` API）。"

#: mkt/constants/features.py:103
msgid "Network Stats"
msgstr "网络状况"

#: mkt/constants/features.py:104
msgid "The app requires the `navigator.mozNetworkStats` API."
msgstr "该应用请求使用 `navigator.mozNetworkStats` API。"

#: mkt/constants/features.py:109
msgid "Proximity"
msgstr "距离"

#: mkt/constants/features.py:110
msgid "The app requires a proximity sensor (the `ondeviceproximity` API)."
msgstr "该应用请求使用近距离传感器（使用 `ondeviceproximity` API）。"

#: mkt/constants/features.py:115
msgid "Simple Push"
msgstr "简单推送"

#: mkt/constants/features.py:116
msgid "The app requires the `navigator.mozPush` API."
msgstr "该应用请求使用近距离传感器（使用 `ondeviceproximity` API）。"

#: mkt/constants/features.py:120
msgid "Screen Orientation"
msgstr "屏幕方位"

#: mkt/constants/features.py:121
msgid ""
"The app requires the platform to support the `ondeviceorientation` API."
msgstr "该应用需要支持 `ondeviceorientation` API 的平台。"

#: mkt/constants/features.py:126
msgid "Time/Clock"
msgstr "时间/时钟"

#: mkt/constants/features.py:127
msgid "The app requires the `navigator.mozTime` API."
msgstr "该应用请求使用 `navigator.mozTime` API。"

#: mkt/constants/features.py:131
msgid "Vibration"
msgstr "震动"

#: mkt/constants/features.py:132
msgid ""
"The app requires the device to support vibration (the `navigator.vibrate` "
"API)."
msgstr "该应用需要支持振动功能（ `navigator.vibrate` API）的设备。"

#: mkt/constants/features.py:138
msgid "The app requires the `navigator.mozFM` or `navigator.mozFMRadio` APIs."
msgstr "该应用请求使用 `navigator.mozFM` 或 `navigator.mozFMRadio` API。"

#: mkt/constants/features.py:144
msgid "The app requires the `navigator.mozSms` API."
msgstr "该应用请求使用 `navigator.mozSms` API。"

#: mkt/constants/features.py:148
msgid "Touch"
msgstr "触摸"

#: mkt/constants/features.py:149
msgid ""
"The app requires the platform to support touch events. This option indicates"
" that the app will not function when used with a mouse."
msgstr "该应用需要支持触控事件的平台。此选项表示该应用在使用鼠标时将无法正常运行。"

#: mkt/constants/features.py:155
msgid "Smartphone-Sized Displays (qHD)"
msgstr ""
"此应用程序要求平台必须包含智能手机尺寸的屏幕（有 qHD "
"分辨率）。此选项表示该应用程序将无法在大尺寸屏幕（例如平板电脑，台式机或者高分辨率屏幕的手机）中使用。"

#: mkt/constants/features.py:156
msgid ""
"The app requires the platform to have a smartphone-sized display (having qHD"
" resolution). This option indicates that the app will be unusable on larger "
"displays (e.g., tablets, desktop, large or high-DPI phones)."
msgstr ""
"此应用程序要求平台必须使用智能手机尺寸的屏幕（有 qHD "
"分辨率）。此选项表示该应用程序将无法在大尺寸屏幕（例如平板电脑，台式机或者高分辨率屏幕的手机）上使用。"

#: mkt/constants/features.py:166
msgid "The app requires that the platform can decode and play MP3 files."
msgstr "此应用程序需要可以解码并播放 MP3 文件的平台。"

#: mkt/constants/features.py:171
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: mkt/constants/features.py:172
msgid "The app requires that the platform supports the HTML5 audio API."
msgstr "该应用需要支持 HTML5 音频 API 的平台。"

#: mkt/constants/features.py:177
msgid "Web Audio"
msgstr "网络音频"

#: mkt/constants/features.py:178
msgid ""
"The app requires that the platform supports the Web Audio API "
"(`window.AudioContext`)."
msgstr "此应用需要支持 Web Audio API（`window.AudioContext`）的平台。"

#: mkt/constants/features.py:184
msgid ""
"The app requires that the platform can decode and play H.264 video files."
msgstr "该应用需要能解码并播放 H.264 视频文件的平台。"

#: mkt/constants/features.py:190
msgid ""
"The app requires that the platform can decode and play WebM video files "
"(VP8)."
msgstr "该应用需要能解码并播放 WebM 视频文件（VP8）的平台."

#: mkt/constants/features.py:195
msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

#: mkt/constants/features.py:196
msgid ""
"The app requires the Full Screen API (`requestFullScreen` or "
"`mozRequestFullScreen`)."
msgstr "该应用请求使用全屏 API（`requestFullScreen` 或 `mozRequestFullScreen`）。"

#: mkt/constants/features.py:202
msgid "Gamepad"
msgstr "游戏手柄"

#: mkt/constants/features.py:203
msgid ""
"The app requires the platform to support the gamepad API "
"(`navigator.getGamepads`)."
msgstr "此应用程序需要支持 gmaepad API （`navigator.getGamepads`） 的平台。"

#: mkt/constants/features.py:208
msgid "Quota Management"
msgstr "配额管理"

#: mkt/constants/features.py:209
msgid ""
"The app requires the platform to allow persistent storage limit increases "
"above the normally allowed limits for an app (`window.StorageInfo` or "
"`window.persistentStorage`)."
msgstr ""
"该应用需要允许应用持续存储限制超过正常允许水平（`window.StorageInfo` 或 "
"`window.persistentStorage`）的平台"

#: mkt/constants/features.py:217
msgid "Camera"
msgstr "摄像头"

#: mkt/constants/features.py:218
msgid ""
"The app requires the platform to allow access to video from the device "
"camera via a LocalMediaStream object."
msgstr "该应用程序需要平台允许通过 LocalMediaStream 对象从摄像头访问视频。"

#: mkt/constants/features.py:224
msgid "Microphone"
msgstr "麦克风"

#: mkt/constants/features.py:225
msgid ""
"The app requires the platform to allow access to audio from the device "
"microphone."
msgstr "该应用程序需要平台允许从麦克风访问音频。"

#: mkt/constants/features.py:230
msgid "Screen Capture"
msgstr "屏幕截图"

#: mkt/constants/features.py:231
msgid ""
"The app requires the platform to allow access to the device screen for "
"capture."
msgstr "该应用程序需要平台允许从屏幕截屏。"

#: mkt/constants/features.py:237
msgid "WebRTC MediaStream"
msgstr "WebRTC 媒体流"

#: mkt/constants/features.py:238
msgid ""
"The app requires the platform to allow web real-time communication browser-"
"to-browser inbound media streams."
msgstr "此应用程序要求平台允许进行网络实时沟通，浏览器至浏览器的媒体流。"

#: mkt/constants/features.py:244
msgid "WebRTC DataChannel"
msgstr "WebRTC DataChannel"

#: mkt/constants/features.py:245
msgid ""
"The app requires the platform to allow peer-to-peer exchange of data other "
"than audio and video."
msgstr "此应用程序要求平台允许音视频之外的 P2P 数据交换。"

#: mkt/constants/features.py:251
msgid "WebRTC PeerConnection"
msgstr "WebRTC PeerConnection"

#: mkt/constants/features.py:252
msgid ""
"The app requires the platform to allow communication of streaming data "
"between peers."
msgstr "应用需要借助平台完成节点间地流数据通讯。"

#: mkt/constants/features.py:258
msgid "Web Speech Synthesis"
msgstr "Web 语音合成"

#: mkt/constants/features.py:259
msgid "The app requires the platform to allow the use of text-to-speech."
msgstr "应用需要借助平台进行文本—语音转换。"

#: mkt/constants/features.py:264
msgid "Web Speech Recognition"
msgstr "Web 语音识别"

#: mkt/constants/features.py:265
msgid "The app requires the platform to allow the use of speech-to-text."
msgstr "应用需要借助平台进行语音—文本数据转换。"

#: mkt/constants/features.py:270
msgid "Pointer Lock"
msgstr "指针锁"

#: mkt/constants/features.py:271
msgid ""
"The app requires the platform to provide additional information and control "
"about the pointer."
msgstr "此应用程序需要平台提供指针额外的信息以及控制功能。"

#: mkt/constants/features.py:277
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: mkt/constants/features.py:278
msgid ""
"The app requires the platform to allow the displaying phone and desktop "
"notifications to the user."
msgstr "饮用需要借助平台显示手机和桌面通知。"

#: mkt/constants/features.py:284
msgid "Alarms"
msgstr "告警"

#: mkt/constants/features.py:285
msgid ""
"The app requires the platform to provide access to the device alarm settings"
" to schedule notifications and events at specific time."
msgstr "应用需要借助平台访问设备的警告设置以便在指定时间进行通知和时间提醒。"

#: mkt/constants/features.py:292
msgid "SystemXHR"
msgstr "SystemXHR"

#: mkt/constants/features.py:293
msgid ""
"The app requires the platform to allow the sending of asynchronous HTTP "
"requests without the restrictions of the same-origin policy."
msgstr "应用需要借助平台发送异步 HTTP 请求从而不受到同源策略的限制。"

#: mkt/constants/features.py:299
msgid "TCP Sockets"
msgstr "TCP 套接字"

#: mkt/constants/features.py:300
msgid "The app requires the platform to allow opening raw TCP sockets."
msgstr "应用需要借助平台打开原始 TCP 套接字。"

#: mkt/constants/features.py:305
msgid "Third-Party Keyboard Support"
msgstr "第三方键盘支持"

#: mkt/constants/features.py:306
msgid "The app requires the platform to support third-party keyboards."
msgstr "此应用程序需要平台支持第三方键盘。"

#: mkt/constants/features.py:311
msgid "Multiple Network Information"
msgstr "多个网络信息"

#: mkt/constants/features.py:312
msgid ""
"The app requires the ability to get information about multiple network "
"connections."
msgstr "此应用需要获取有关多个网络连接的信息。"

#: mkt/constants/features.py:318
msgid "Mobile ID"
msgstr "Mobile ID"

#: mkt/constants/features.py:319
msgid "The app requires access to the `navigator.getMobileIdAssertion` API."
msgstr "此应用需要访问 \"navigator.getMobileIdAssertion\" API。"

#: mkt/constants/features.py:324
msgid "Asm.js Precompilation"
msgstr "Asm.js 预先编译"

#: mkt/constants/features.py:325
msgid "The app requires the device to support precompilation of asm.js code."
msgstr "此应用需要设备支持 asm.js 代码的预先编译。"

#: mkt/constants/features.py:330
msgid "512MB RAM Device"
msgstr "512MB RAM 设备"

#: mkt/constants/features.py:331
msgid "The app requires the device to have at least 512MB RAM."
msgstr "此应用需要设备有至少 512MB RAM。"

#: mkt/constants/features.py:336
msgid "1GB RAM Device"
msgstr "1GB RAM 设备"

#: mkt/constants/features.py:337
msgid "The app requires the device to have at least 1GB RAM."
msgstr "此应用需要设备有至少 1GB RAM。"

#: mkt/constants/features.py:342
msgid "NFC"
msgstr "NFC"

#: mkt/constants/features.py:343
msgid "The app requires access to the Near Field Communication (NFC) API."
msgstr "此应用需要访问“近距离无线通信”（NFC） API。"

#: mkt/constants/payments.py:40 mkt/constants/payments.py:48
msgid "Chargeback"
msgstr "退单"

#: mkt/constants/payments.py:41
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: mkt/constants/payments.py:42 mkt/constants/payments.py:49
msgid "Purchase"
msgstr "购买"

#: mkt/constants/payments.py:43 mkt/constants/payments.py:50
msgid "Refund"
msgstr "退还"

#: mkt/constants/payments.py:44
msgid "Voluntary"
msgstr "自愿"

#: mkt/constants/payments.py:63 mkt/constants/payments.py:119
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: mkt/constants/payments.py:69
msgid "Approved Instantly"
msgstr "立即批准"

#: mkt/constants/payments.py:72
msgid "Declined"
msgstr "拒绝"

#: mkt/constants/payments.py:75 mkt/constants/payments.py:121
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: mkt/constants/payments.py:79 mkt/constants/payments.py:80
msgid "The payment was received, but not completed."
msgstr "已收到付款，但尚未完成流程。"

#: mkt/constants/payments.py:81
msgid "The payment failed."
msgstr "付款失败。"

#: mkt/constants/payments.py:82
msgid "The reversal failed."
msgstr "撤回失败。"

#: mkt/constants/payments.py:83
msgid ""
"The payment was received, but not completed and is awaiting processing."
msgstr "已收到付款，但尚未完成流程，等待处理中。"

#: mkt/constants/payments.py:120
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: mkt/constants/platforms.py:7 mkt/constants/platforms.py:27
#: mkt/constants/tests/test_platforms.py:15
msgid "Firefox for Desktop"
msgstr "Firefox 桌面版"

#: mkt/constants/platforms.py:41 mkt/constants/platforms.py:45
msgid "Fully open mobile ecosystem"
msgstr "完全开放的移动生态环境"

#: mkt/constants/platforms.py:42 mkt/constants/platforms.py:46
msgid "Windows, Mac and Linux"
msgstr "Windows, Mac and Linux"

#: mkt/constants/platforms.py:43 mkt/constants/platforms.py:47
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:95
msgid "Android smartphones"
msgstr "Android 智能手机"

#: mkt/constants/platforms.py:44 mkt/constants/platforms.py:48
msgid "Tablets"
msgstr "平板"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:5
msgid "For all ages"
msgstr "适用所有年龄段"

#. L10n: %d is the age in years. For ages %d and higher.
#: mkt/constants/ratingsbodies.py:7
msgid "For ages %d+"
msgstr "适用年龄超过%d岁者"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:8
msgid "Rating Rejected"
msgstr "分级被驳回"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:9
msgid "Rating Pending"
msgstr "分级待定"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:91
msgid "Department of Justice, Rating, Titles and Qualification"
msgstr "审批、评级、命名和资格审定部门"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:144 mkt/constants/ratingsbodies.py:146
msgid "Generic"
msgstr "通用"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:198
msgid "Entertainment Software Self-Regulation Body"
msgstr "娱乐软件自律团体"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:207
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:214
msgid "Everyone 10+"
msgstr "所有人（10岁以上）"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:221
msgid "Teen"
msgstr "少年"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:228
msgid "Mature 17+"
msgstr "17岁以上"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:235
msgid "Adults Only 18+"
msgstr "仅限成年人（18岁以上）"

#. L10n: `18+` is age eighteen and over.
#. L10n: North and South American, but not Brazil.
#: mkt/constants/ratingsbodies.py:249
msgid "All Americas except Brazil"
msgstr "除巴西以外的美洲"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:250
msgid "Entertainment Software Rating Board"
msgstr "娱乐软件分级委员会"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:294
msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:295
msgid "Pan European Game Information"
msgstr "泛欧洲游戏信息组织"

#: mkt/constants/regions.py:61
msgid "Rest of World"
msgstr "其他地区"

#: mkt/constants/regions.py:89
msgid "Bonaire, Sint Eustatius and Saba"
msgstr "博奈尔、圣尤斯特歇斯和萨巴"

#: mkt/constants/regions.py:100
msgid "Bolivia, Plurinational State of"
msgstr "玻利维亚"

#: mkt/constants/regions.py:115
msgid "Congo, Democratic Republic of the"
msgstr "刚果民主共和国"

#: mkt/constants/regions.py:120
msgid "Cabo Verde"
msgstr "佛得角"

#: mkt/constants/regions.py:153
msgid "Guinea-Conakry"
msgstr "几内亚-科纳克里"

#: mkt/constants/regions.py:166
msgid "Heard Island and McDonald Islands"
msgstr "赫德岛和麦当劳群岛"

#: mkt/constants/regions.py:192
msgid "Lao People's Democratic Republic"
msgstr "老挝"

#: mkt/constants/regions.py:195
msgid "Libya"
msgstr "利比亚"

#: mkt/constants/regions.py:197
msgid "Liechtenstein"
msgstr "列支敦士登"

#: mkt/constants/regions.py:204
msgid "Saint Martin (French part)"
msgstr "法属圣马丁"

#: mkt/constants/regions.py:212
msgid "Macedonia, the former Yugoslav Republic of"
msgstr "马其顿"

#: mkt/constants/regions.py:251
msgid "Palestine, State of"
msgstr "巴基斯坦"

#: mkt/constants/regions.py:256
msgid "Russia"
msgstr "俄罗斯"

#: mkt/constants/regions.py:260
msgid "Senegal"
msgstr "塞内加尔"

#: mkt/constants/regions.py:263
msgid "Saint Helena, Ascension and Tristan da Cunha"
msgstr "圣赫勒拿、阿森松岛和特里斯坦 - 达库尼亚"

#: mkt/constants/regions.py:295
msgid "Taiwan"
msgstr "台湾"

#: mkt/constants/regions.py:296
msgid "Tanzania"
msgstr "坦桑尼亚"

#: mkt/constants/regions.py:303
msgid "Holy See"
msgstr "教廷"

#: mkt/constants/regions.py:305
msgid "Venezuela"
msgstr "委内瑞拉"

#: mkt/constants/reviewers.py:7
#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:16
#: mkt/search/forms.py:29 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:49
msgid "Hosted"
msgstr "已托管应用"

#: mkt/constants/reviewers.py:8
#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:54
#: mkt/search/forms.py:30 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:83
msgid "Packaged"
msgstr "已封装"

#: mkt/constants/submit.py:5
msgid "Agreement"
msgstr "同意"

#: mkt/constants/submit.py:6
#: mkt/developers/templates/developers/apps/preload/submit.html:11
#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:121
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: mkt/constants/submit.py:7
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:5
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:39
#: mkt/webapps/models.py:1446
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: mkt/constants/submit.py:8 mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:3
msgid "Next Steps"
msgstr "后续步骤"

#: mkt/detail/templates/detail/helpers/device_list.html:10
msgid "(Unsupported)"
msgstr "（尚不支持）"

#: mkt/developers/api_payments.py:104
msgid "Could not connect to payment server."
msgstr "无法连接到支付服务器。"

#: mkt/developers/api_payments.py:128
msgid "Cannot delete shared account"
msgstr "不能删除已分享的账户"

#: mkt/developers/cron.py:128
msgid "Content rating changed to Adult."
msgstr "内容分级已改为成人。"

#: mkt/developers/forms.py:64
msgid "You cannot select {region}."
msgstr "您不能选择 {region}。"

#: mkt/developers/forms.py:122
msgid "All team members must have read and agreed to the developer agreement."
msgstr "团队全体成员必须阅读和同意开发者协议。"

#: mkt/developers/forms.py:153
msgid "Must have at least one owner."
msgstr "至少要有一个所有者。"

#: mkt/developers/forms.py:156
msgid "At least one team member must be listed."
msgstr "必须至少列出一名团队成员。"

#: mkt/developers/forms.py:160
msgid "A team member can only be listed once."
msgstr "每一名团队成员只能列出一次。"

#: mkt/developers/forms.py:187
msgid ""
"Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is "
"currently public. <a href=\"%s\">Edit app</a>"
msgstr "错误，您好像已经提交了%s的清单，而它当前已经公开。 <a href=\"%s\">编辑应用</a>"

#: mkt/developers/forms.py:191
msgid ""
"Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is "
"currently pending. <a href=\"%s\">Edit app</a>"
msgstr "哦，看起来您已经提交了 %s 的清单，目前正在处理当中。<a href=\"%s\">编辑应用</a>"

#: mkt/developers/forms.py:195
msgid ""
"Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is "
"currently incomplete. <a href=\"%s\">Resume app</a>"
msgstr "哦，看起来您已经提交了 %s 的清单，目前尚未完成。<a href=\"%s\">继续</a>"

#: mkt/developers/forms.py:199
msgid ""
"Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is "
"currently rejected. <a href=\"%s\">Edit app</a>"
msgstr "哦，看上去您已经提交了 %s 的清单，目前被拒绝。<a href=\"%s\">编辑应用</a>"

#: mkt/developers/forms.py:203
msgid ""
"Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is "
"currently banned on Marketplace. <a href=\"%s\">Edit app</a>"
msgstr "看起来您已经提交了 %s 的清单，而它目前已被应用市场封禁。<a href=\"%s\">编辑应用</a>"

#: mkt/developers/forms.py:207
msgid ""
"Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is "
"currently disabled. <a href=\"%s\">Edit app</a>"
msgstr "哦，看起来您已经提交了 %s 的清单，目前被禁用了。<a href=\"%s\">编辑应用</a>"

#: mkt/developers/forms.py:222
msgid ""
"An app already exists on this domain; only one app per domain is allowed."
msgstr "该域名下已经存在一个应用了；每个域名下只允许一个应用。"

#: mkt/developers/forms.py:337 mkt/websites/forms.py:80
msgid "Invalid region(s) selected."
msgstr "选择了无效的区域。"

#: mkt/developers/forms.py:398 mkt/webapps/models.py:1355
msgid "You must upload at least one screenshot or video."
msgstr "您至少应该上传一个截屏或视频。"

#: mkt/developers/forms.py:439
msgid ""
"Packaged app too large for submission. Packages must be smaller than %s."
msgstr "封装应用文件体积过大，必须小于 %s 才能提交。"

#: mkt/developers/forms.py:462
msgid "Error extracting manifest from zip file."
msgstr "从 zip 文件中解压缩资源配置时出错。"

#: mkt/developers/forms.py:532
msgid "Hosted URL:"
msgstr "托管网址："

#: mkt/developers/forms.py:533
msgid ""
"A URL to where your app is hosted on the web, if it exists. This allows "
"users to try out your app before installing it."
msgstr "指明您的应用托管在网络上的哪个位置的地址（如有）。这使用户在安装之前可以先试用您的应用。"

#: mkt/developers/forms.py:538
msgid "Provide a detailed description of your app"
msgstr "请为您的应用提供详细的描述"

#: mkt/developers/forms.py:539
msgid "This description will appear on the details page."
msgstr "该描述将在详细页面显示。"

#: mkt/developers/forms.py:542 mkt/submit/forms.py:288
msgid "Search Keywords:"
msgstr "搜索关键词："

#: mkt/developers/forms.py:544
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:143
#: mkt/submit/forms.py:290
msgid ""
"The search keywords are used to return search results in the Firefox "
"Marketplace. Be sure to include a keywords that accurately reflect your app."
msgstr "搜索关键词用来 Firefox 应用市场返回的搜索结果中。请确保包含准确反映了您的应用的关键词。"

#: mkt/developers/forms.py:599 mkt/submit/forms.py:374
msgid "This slug is already in use. Please choose another."
msgstr "这个短网址已经被使用，请另选一个。"

#: mkt/developers/forms.py:602 mkt/submit/forms.py:378
msgid "The slug cannot be \"%s\". Please choose another."
msgstr "短网址不能是 \"%s\"。请另选一个。"

#: mkt/developers/forms.py:630
msgid "Manifest URL changed from {before_url} to {after_url}"
msgstr "清单 URL 已自 {before_url} 变更为 {after_url}"

#: mkt/developers/forms.py:667
msgid "Please specify your app's Privacy Policy"
msgstr "请详细说明您应用的隐私策略"

#: mkt/developers/forms.py:688
msgid ""
"Before changing your default locale you must have a name and description in "
"that locale. You are missing %s."
msgstr "要有那个语种的名称和描述才能改变默认语种。现在缺少 %s 。"

#: mkt/developers/forms.py:747 mkt/submit/templates/submit/details.html:125
msgid "You must provide either a website, an email, or both."
msgstr "您必须提供网站、电子邮件之一或两者。"

#: mkt/developers/forms.py:772
msgid "Your comments"
msgstr "您的评论"

#: mkt/developers/forms.py:799
msgid ""
"<b>Published</b>: Visible to everyone in the Marketplace and included in "
"search results and listing pages."
msgstr "<b>已发布</b>：所有人都能在应用市场中看到它，并且会出现在搜索结果和列表页面。"

#: mkt/developers/forms.py:803
msgid ""
"<b>Unlisted</b>: Visible to only people with the URL and does not appear in "
"search results and listing pages."
msgstr "<b>未上架</b>：只有通过特定网址访问的人可以看到，并且不会出现在搜索结果和列表页面中。"

#: mkt/developers/forms.py:819
msgid "App Visibility:"
msgstr "应用可见度："

#: mkt/developers/forms.py:821
msgid "<b>Limit to my team</b>: Visible to only Team Members."
msgstr "<b>仅限于我的团队</b>：只有团队成员可见。"

#: mkt/developers/forms.py:867
msgid "Choose the regions your app will be listed in:"
msgstr "选择您的应用将会被列出的地区。"

#: mkt/developers/forms.py:869 mkt/developers/forms.py:970
msgid "You must select at least one region."
msgstr "您必须选择至少一个地区。"

#: mkt/developers/forms.py:874
msgid "Enable new regions"
msgstr "启用新地区"

#: mkt/developers/forms.py:877
msgid "Make my app available in most regions"
msgstr "让我的应用在大部分地区可用"

#: mkt/developers/forms.py:878
msgid "Choose where my app is made available"
msgstr "选择我的应用在哪些地方发布"

#: mkt/developers/forms.py:1031
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:189
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:76
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:44
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:125
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:135
#: mkt/search/forms.py:101 mkt/websites/forms.py:23
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#. L10n: {0} is the number of categories.
#: mkt/developers/forms.py:1056 mkt/webapps/serializers.py:276
#: mkt/websites/forms.py:61
msgid "You can have only {0} category."
msgid_plural "You can have only {0} categories."
msgstr[0] "您只能选择 {0} 个分类。"

#: mkt/developers/forms.py:1070
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: mkt/developers/forms.py:1087
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "请输入一个有效的电子邮件地址。"

#: mkt/developers/forms.py:1090
msgid "Your email address"
msgstr "你的电子邮件地址"

#: mkt/developers/forms.py:1093
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: mkt/developers/forms.py:1097
msgid "You must agree to the Privacy Policy."
msgstr "您必须同意隐私策略。"

#: mkt/developers/forms.py:1098 mkt/developers/forms_payments.py:397
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:9
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: mkt/developers/forms.py:1132
#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:41
#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:27
#: mkt/operators/templates/operators/preloads.html:14
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:21
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:31
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:18
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:20
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:5
msgid "App"
msgstr "应用"

#: mkt/developers/forms.py:1134
msgid "Transaction Type"
msgstr "交易类型"

#: mkt/developers/forms.py:1137
#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:44
#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:20
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易 ID"

#: mkt/developers/forms.py:1143
msgid "From"
msgstr "从"

#: mkt/developers/forms.py:1146
msgid "To"
msgstr "到"

#: mkt/developers/forms.py:1157
msgid "Web site"
msgstr "网站"

#: mkt/developers/forms.py:1158
msgid "Command line"
msgstr "命令行"

#: mkt/developers/forms.py:1179
msgid ""
"Make this the Active version of my app as soon as it has been reviewed and "
"approved."
msgstr "我的应用通过审核并被批准时设定为公开。"

#: mkt/developers/forms.py:1206
msgid ""
"Please consider my app as a candidate to be pre-loaded on a Firefox OS "
"device. I agree to the terms and conditions outlined above. I understand "
"that this document is not a commitment to pre-load my app."
msgstr "请考虑将我的应用作为预装到 Firefox OS 设备中的候选软件。我同意上述条款和条件说明。我理解这份文件并不意味着我的应用会被预装。"

#: mkt/developers/forms.py:1213
msgid "Upload Your Test Plan (.pdf, .xls under 2.5MB)"
msgstr "上传您的测试计划 (.pdf, .xls 小于 2.5MB)"

#: mkt/developers/forms.py:1229
msgid "Test plan required."
msgstr "测试计划是必须的。"

#: mkt/developers/forms.py:1236
msgid "File too large. Keep size under %s. Current size %s."
msgstr "文件过大。请保持大小小于 %s。当前大小 %s。"

#: mkt/developers/forms.py:1242
msgid "Invalid file type {0}. Only {1} files are supported."
msgstr "无效的文件类型 {0}。仅支持 {1} 文件。"

#: mkt/developers/forms.py:1266
msgid "Please enter a valid submission ID."
msgstr "请输入一个有效的提交ID。"

#: mkt/developers/forms.py:1282
msgid ""
"This IARC certificate is already being used for another app. Please create a"
" new IARC Ratings Certificate."
msgstr "这个 IARC 证书已经用于另外一个应用。请创建一个新的 IARC 评级证书。"

#: mkt/developers/forms.py:1317 mkt/developers/forms.py:1329
msgid "Invalid submission ID or security code."
msgstr "无效的提交 ID 或安全码。"

#: mkt/developers/forms_payments.py:57
msgid "App Price"
msgstr "应用价格"

#: mkt/developers/forms_payments.py:110
msgid "Free (with in-app payments)"
msgstr "免费（使用应用程序内付款）"

#: mkt/developers/forms_payments.py:122
msgid "Promotional Pricing"
msgstr "优惠价格"

#: mkt/developers/forms_payments.py:135
msgid "Only supports carrier billing"
msgstr "仅支持通过电信运营商支付"

#: mkt/developers/forms_payments.py:138
msgid "Only supports credit-card billing"
msgstr "仅支持信用卡支付"

#: mkt/developers/forms_payments.py:142
msgid "Supports all billing methods"
msgstr "支持所有支付方式"

#: mkt/developers/forms_payments.py:214
msgid "If app is Free, in-app payments must be enabled"
msgstr "免费应用的“应用内付款”必须开启"

#: mkt/developers/forms_payments.py:221
msgid "Not a valid choice"
msgstr "不是有效的选项"

#: mkt/developers/forms_payments.py:326
#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:301
msgid "This is a paid upgrade of"
msgstr "一个付费更新"

#: mkt/developers/forms_payments.py:327
msgid "Not an upgrade"
msgstr "不是一个更新"

#: mkt/developers/forms_payments.py:369
msgid "Bank Account Holder Name"
msgstr "银行账户持有人名称"

#: mkt/developers/forms_payments.py:371
msgid "Company Name"
msgstr "公司名"

#: mkt/developers/forms_payments.py:373
msgid "Vendor Name"
msgstr "提供者名"

#: mkt/developers/forms_payments.py:375
msgid "Financial Email"
msgstr "财务信息邮箱"

#: mkt/developers/forms_payments.py:378
msgid "Administrative Email"
msgstr "管理者邮箱"

#: mkt/developers/forms_payments.py:381
msgid "Support Email"
msgstr "用户支持邮箱"

#: mkt/developers/forms_payments.py:385
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: mkt/developers/forms_payments.py:387
msgid "Address 2"
msgstr "地址2"

#: mkt/developers/forms_payments.py:389
msgid "City/Municipality"
msgstr "市/区"

#: mkt/developers/forms_payments.py:391
msgid "State/Province/Region"
msgstr "州/省/地区"

#: mkt/developers/forms_payments.py:393
msgid "Zip/Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: mkt/developers/forms_payments.py:395
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: mkt/developers/forms_payments.py:400
msgid "I prefer to be paid in"
msgstr "我喜欢的支付方式为"

#: mkt/developers/forms_payments.py:403
msgid "VAT Number"
msgstr "增值税号"

#: mkt/developers/forms_payments.py:406
msgid "Bank Account Number"
msgstr "银行账号"

#. l10n: SWIFT is http://bit.ly/15e7RJx and might not need translating.
#: mkt/developers/forms_payments.py:409
msgid "SWIFT code"
msgstr "SWIFT 码"

#: mkt/developers/forms_payments.py:411
msgid "Bank Name"
msgstr "银行名称"

#: mkt/developers/forms_payments.py:413
msgid "Bank Address"
msgstr "银行地址"

#: mkt/developers/forms_payments.py:415
msgid "Bank Address 2"
msgstr "银行地址2"

#: mkt/developers/forms_payments.py:417
msgid "Bank City/Municipality"
msgstr "银行所在市/区"

#: mkt/developers/forms_payments.py:420
msgid "Bank State/Province/Region"
msgstr "银行所在州/省/地区"

#: mkt/developers/forms_payments.py:422
msgid "Bank Zip/Postal Code"
msgstr "银行邮编"

#: mkt/developers/forms_payments.py:424
msgid "Bank Country"
msgstr "银行所在国家"

#: mkt/developers/forms_payments.py:426
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:12
msgid "Account Name"
msgstr "账户名称"

#: mkt/developers/forms_payments.py:455
msgid "Payment Account"
msgstr "支付账户"

#: mkt/developers/forms_payments.py:526
msgid "You cannot remove a payment account from an app."
msgstr "您不能从一个应用中移除支付账户。"

#: mkt/developers/forms_payments.py:530
msgid "You are not permitted to change payment accounts."
msgstr "您不被允许修改支付账户。"

#: mkt/developers/forms_payments.py:619
msgid "Account name"
msgstr "账号名称"

#: mkt/developers/forms_payments.py:620
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:21
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:49
#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:20
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:20
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/leaderboard.html:24
#: mkt/search/forms.py:21 mkt/submit/templates/submit/details.html:57
#: mkt/webapps/templates/webapps/impala/listing/sorter.html:5
#: mkt/websites/forms.py:32
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: mkt/developers/forms_payments.py:621
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:21
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:126
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:127
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:19
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: mkt/developers/forms_payments.py:642
msgid "No payment account set up for that app"
msgstr "该应用尚未设置支付账户。"

#: mkt/developers/helpers.py:31 mkt/developers/helpers.py:50
msgid "Developers"
msgstr "开发者"

#: mkt/developers/helpers.py:51 mkt/site/context_processors.py:66
#: templates/base.html:65
msgid "My Submissions"
msgstr "我的提交"

#. L10n: {0} is the name of the account.
#: mkt/developers/models.py:135
msgid "Donate to {0}"
msgstr "捐赠给 {0}"

#: mkt/developers/models.py:493
msgid "Review"
msgstr "审核"

#: mkt/developers/models.py:496
#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:4
msgid "Version {0}"
msgstr "版本 {0}"

#: mkt/developers/providers.py:284
msgid "Reference Implementation"
msgstr "引用工具"

#: mkt/developers/tasks.py:471
msgid "No manifest was found at that URL. Check the address and try again."
msgstr "域名错误，请检查拼写再次尝试。"

#: mkt/developers/tasks.py:477
msgid ""
"Manifests must be served with the HTTP header \"Content-Type: application/x"
"-web-app-manifest+json\". See %s for more information."
msgstr ""
"清单必须带有 HTTP 头\"Content-Type: application/x-web-app-manifest+json\"。查看 %s "
"获取更多信息。"

#: mkt/developers/tasks.py:486
msgid "Your manifest must be less than %s bytes."
msgstr "您的清单必须小于 %s 字节。"

#: mkt/developers/tasks.py:494
msgid "Your manifest file was not encoded as valid UTF-8."
msgstr "您的清单文件没有使用有效的 UTF-8 编码。"

#: mkt/developers/tasks.py:505
msgid ""
"The manifest's encoding does not match the charset provided in the HTTP "
"Content-Type."
msgstr "清单的编码与 HTTP Content-Type 中提供的字符集不匹配。"

#: mkt/developers/tasks.py:536 mkt/developers/tasks.py:542
#: mkt/reviewers/forms.py:42 mkt/reviewers/forms.py:66
msgid "and"
msgstr "至"

#: mkt/developers/tasks.py:556
msgid "{region} region added to the Firefox Marketplace"
msgstr "{region} 区域已添加到火狐应用市场"

#: mkt/developers/tasks.py:560
msgid "New regions added to the Firefox Marketplace"
msgstr "火狐市场添加了新地区。"

#: mkt/developers/utils.py:60
msgid "Video support not enabled."
msgstr "尚未开启视频支持。"

#: mkt/developers/utils.py:73
msgid "Icons must be either PNG or JPG."
msgstr "图标必须为 PNG 或 JPG 格式。"

#: mkt/developers/utils.py:75
msgid "Images must be either PNG or JPG."
msgstr "图像必须为 PNG 或 JPG 格式。"

#: mkt/developers/utils.py:80
msgid "Icons cannot be animated."
msgstr "不能使用动画图标。"

#: mkt/developers/utils.py:82
msgid "Images cannot be animated."
msgstr "不能使用动态图像。"

#: mkt/developers/utils.py:92
msgid "Please use files smaller than %s."
msgstr "请使用小于%s的文件。"

#: mkt/developers/utils.py:103
msgid "Icon could not be opened."
msgstr "无法打开图标。"

#: mkt/developers/utils.py:105
msgid "Preview could not be opened."
msgstr "无法打开预览。"

#: mkt/developers/utils.py:107
msgid "Promo image could not be opened."
msgstr "无法打开促销图像。"

#: mkt/developers/utils.py:114
msgid "Icons must be at least 128px by 128px."
msgstr "图标必须至少有128像素乘以128像素。"

#: mkt/developers/utils.py:117
msgid "Icons must be square."
msgstr "图标必须是正方形。"

#. L10n: {0} and {1} are the height/width of the preview
#. in px.
#: mkt/developers/utils.py:127
msgid "App previews must be at least {0}px by {1}px or {1}px by {0}px."
msgstr "应用程序预览图应至少有 {0}px * {1}px 或 {1}px * {0}px。"

#: mkt/developers/views.py:153
msgid "Paid apps cannot be deleted. Disable this app instead."
msgstr "付费应用不能被删除。您可以禁用此应用。"

#: mkt/developers/views.py:163
msgid "App deleted."
msgstr "应用已删除。"

#: mkt/developers/views.py:168
msgid "Password was incorrect. App was not deleted."
msgstr "密码不正确，应用没有删除。"

#: mkt/developers/views.py:212
msgid "App successfully resubmitted."
msgstr "应用已成功地重新提交。"

#: mkt/developers/views.py:245
msgid "New version successfully added."
msgstr "新版本添加成功。"

#: mkt/developers/views.py:309 mkt/developers/views.py:571
#: mkt/developers/views_payments.py:113 mkt/developers/views_payments.py:449
#: mkt/reviewers/views.py:711
msgid "Changes successfully saved."
msgstr "更改已成功保存。"

#: mkt/developers/views.py:316
msgid ""
"Congratulations, your app submission is now complete and will be reviewed "
"shortly!"
msgstr "恭喜，您的应用已经提交，很快就会完成审核！"

#: mkt/developers/views.py:318
msgid "Content ratings successfully saved."
msgstr "内容分级保存成功。"

#: mkt/developers/views.py:442
msgid "Application for preload successfully submitted."
msgstr "预装应用提交成功。"

#: mkt/developers/views.py:445
msgid "There was an error with the form."
msgstr "表单中存在错误。"

#: mkt/developers/views.py:475
msgid "Version successfully edited."
msgstr "版本编辑成功。"

#: mkt/developers/views.py:510
msgid "Version successfully made active."
msgstr "版本公开成功。"

#: mkt/developers/views.py:524
msgid "Version \"{0}\" deleted."
msgstr "版本 \"{0}\" 已删除。"

#: mkt/developers/views.py:659
msgid "There was an error with the submission."
msgstr "提交时发生错误。"

#: mkt/developers/views.py:701
msgid "An error occurred validating the manifest."
msgstr "验证清单时发生错误。"

#: mkt/developers/views.py:955
msgid "There was an error uploading your preview."
msgstr "上传预览图的过程中发生错误。"

#: mkt/developers/views.py:1006
msgid "Terms of service accepted."
msgstr "已接受服务条款。"

#: mkt/developers/views.py:1022
msgid "Users with the admin role cannot use the API."
msgstr "管理员角色的用户不能使用这个 API。"

#: mkt/developers/views.py:1031
msgid "No such API key."
msgstr "没有这个 API 密钥。"

#: mkt/developers/views.py:1037
msgid "New API key generated."
msgstr "新 API 密钥已生成。"

#: mkt/developers/views.py:1055
msgid "Created blocklisted version."
msgstr "创建封锁版本。"

#: mkt/developers/views.py:1057
msgid "App already blocklisted."
msgstr "应用已封锁。"

#: mkt/developers/views_payments.py:88 mkt/developers/views_payments.py:106
msgid "We encountered a problem connecting to the payment server."
msgstr "我们在连接支付服务器时遇到了问题。"

#: mkt/developers/views_payments.py:175 mkt/files/forms.py:28
msgid "All"
msgstr "全部"

#: mkt/developers/views_payments.py:176
msgid "Credit card"
msgstr "信用卡"

#: mkt/developers/views_payments.py:177
msgid "Carrier"
msgstr "运营商"

#: mkt/developers/views_payments.py:329
msgid "A server error occurred when retrieving the application key."
msgstr "接收应用程序密钥时服务器出现错误。"

#: mkt/developers/views_payments.py:336
msgid "Secret was reset successfully."
msgstr "密文重置成功。"

#: mkt/developers/views_payments.py:340
msgid "Key and secret were created successfully."
msgstr "成功创建密钥和密文。"

#: mkt/developers/views_payments.py:366
msgid "Your app is not configured for in-app payments."
msgstr "您的应用没有配置应用内支付。"

#: mkt/developers/views_payments.py:369
msgid "No payment account for this app."
msgstr "这个应用没有支付账户。"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:2
#: mkt/developers/templates/developers/nav.html:12
msgid "Marketplace API"
msgstr "应用市场 API"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:12
msgid ""
"To access the Marketplace API, create an OAuth key pair using the form "
"below."
msgstr "要使用 Marketplace API，请用下面的表单建立一对 OAuth 密钥。"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:18
msgid ""
"To access the Marketplace API, accept the <a href=\"%(terms)s\">terms of "
"service</a> and create an OAuth key pair using the form below."
msgstr ""
"要使用 Marketplace API，请先同意<a href=\"%(terms)s\">服务条款</a>并使用下面的表单建立一对 OAuth 密钥。"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:23
msgid ""
"<p> There are two main uses for the Marketplace API. From another web site "
"using a traditional OAuth flow or from a command line tool. The difference "
"is discussed in the <a href=\"https://firefox-marketplace-"
"api.readthedocs.org/en/latest/topics/authentication.html#oauth\">Marketplace"
" documentation</a>. Any testing should occur on the <a href=\"https"
"://marketplace-dev.allizom.org\">development server</a> and not the "
"production server. </p>"
msgstr ""
"<p> 应用市场 API 主要有两种用途。分别是另一个网站使用传统的 OAuth 工作流，或者通过命令行工具使用。不同之处已列于<a "
"href=\"https://firefox-marketplace-"
"api.readthedocs.org/en/latest/topics/authentication.html#oauth\">应用市场文档</a>中。任何测试只应在"
" <a href=\"https://marketplace-dev.allizom.org\">开发服务器</a>上进行，而不应在生产服务器上进行。 "
"</p>"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:37
msgid "Client type"
msgstr "客户端类型"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:40
#: mkt/developers/templates/developers/api.html:66
msgid "Application Name"
msgstr "应用程序名称"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:43
#: mkt/developers/templates/developers/api.html:71
msgid "Redirect URI"
msgstr "重定向网址"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:48
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:53
msgid "OAuth Keys"
msgstr "OAuth 密钥"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:59
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:62
msgid "Secret"
msgstr "私钥"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:80
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:236
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:14
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:35
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:15
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:51
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:86
msgid "You currently do not have an API key."
msgstr "您目前没有 API 密钥。"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:90
msgid "OAuth Example"
msgstr "OAuth 范例"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:92
msgid ""
"<p>Example using a Python library for the command-line on Mac OS X/Linux "
"using your OAuth credentials:</p>"
msgstr "<p>在 Mac OS X/Linux 上使用您的 OAuth 凭据使用一个 Python 库的例子：</p>"

#. `next_step_name` is a plural noun, the title of the page of the next step
#. of the submission process (e.g. 'Payments' or 'Content Ratings').
#: mkt/developers/templates/developers/base_impala.html:26
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:36
msgid ""
"You must set up <a href=\"%(next_url)s\">%(next_step_name)s</a> before your "
"app can be reviewed or published."
msgstr "您必须先设置 <a href=\"%(next_url)s\">%(next_step_name)s</a> 后您的应用才能被审核或者发布。"

#. `next_step_name` is a plural noun, the title of the page of the next step
#. of the submission process (e.g. 'Payments' or 'Content Ratings').
#: mkt/developers/templates/developers/base_impala.html:32
msgid "You must set up <a href=\"%(next_url)s\">%(next_step_name)s</a>."
msgstr "您必须设置 <a href=\"%(next_url)s\">%(next_step_name)s</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/login.html:3
#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:13
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:171
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:12
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:81
#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:59 mkt/site/helpers.py:302
#: mkt/zadmin/templates/admin/base.html:19 templates/base.html:13
msgid "Firefox Marketplace"
msgstr "火狐应用市场"

#: mkt/developers/templates/developers/login.html:9
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: mkt/developers/templates/developers/login.html:10
msgid "You must sign in to proceed."
msgstr "您必须登录后才能继续。"

#: mkt/developers/templates/developers/login.html:12
#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:133
#: templates/base.html:139
msgid "Sign in / Sign up"
msgstr "登录 / 注册"

#: mkt/developers/templates/developers/motd.html:3
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/motd.html:4
msgid "Message of the Day"
msgstr "每日消息"

#: mkt/developers/templates/developers/motd.html:11
msgid "Update Message of the Day"
msgstr "更新每日消息"

#: mkt/developers/templates/developers/motd.html:14
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-product-row.html:32
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/motd.html:15
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:218
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: mkt/developers/templates/developers/nav.html:6
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:25
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:43
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: mkt/developers/templates/developers/nav.html:9
#: mkt/developers/templates/developers/testing.html:3
msgid "Testing Apps"
msgstr "测试应用"

#: mkt/developers/templates/developers/nav.html:15
msgid "Submit a New App"
msgstr "提交一个新的应用"

#: mkt/developers/templates/developers/oauth_authorize.html:2
msgid "Authorize Access"
msgstr "已核准权限"

#: mkt/developers/templates/developers/oauth_authorize.html:10
msgid "%(app_name)s would like access to your Marketplace account."
msgstr "%(app_name)s 希望访问你的应用市场账户。"

#: mkt/developers/templates/developers/oauth_authorize.html:16
msgid "Grant"
msgstr "授权"

#: mkt/developers/templates/developers/oauth_authorize.html:17
msgid "Deny"
msgstr "禁止"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:54
#: templates/base.html:55
msgid "Firefox Marketplace Developers"
msgstr "火狐市场开发者"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:59
#: templates/base.html:60
msgid "API Reference"
msgstr "API 参考"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:62
#: templates/base.html:63
msgid "Submit an app"
msgstr "提交应用"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:64
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:115 templates/base.html:67
msgid "Marketplace"
msgstr "市场"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:68
#: mkt/templates/mkt/header.html:28 templates/base.html:74
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:75
#: mkt/templates/mkt/header.html:21 templates/base.html:81
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:92
#: mkt/zadmin/templates/admin/base.html:49 templates/base.html:98
msgid ""
"Some features are temporarily disabled while we perform website maintenance."
" We'll be back to full capacity shortly."
msgstr "在我们进行网站维护时，某些功能会被暂时禁用。我们将很快恢复全部功能。"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:98
#: templates/base.html:104
msgid ""
"The Terms of Service have changed since you last agreed to them. Please read"
" and agree to the <a href=\"%(url)s\">new terms</a>."
msgstr "您上次签署后服务条款变更，请阅读并签署<a href=\"%(url)s\">新条款</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:125
#: templates/base.html:131
msgid "Please sign in"
msgstr "请登录"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:127
#: templates/base.html:133
msgid ""
"Just log in or register with <a href=\"%(url)s\">Firefox Accounts</a> below."
msgstr "只需在下方登录或注册 <a href=\"%(url)s\">Firefox 账户</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/terms.html:3
#: mkt/templates/mkt/account-links.html:9
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和规定"

#: mkt/developers/templates/developers/terms.html:18
#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:37
msgid "Printable Version"
msgstr "可打印版本"

#: mkt/developers/templates/developers/terms.html:22
#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:41
msgid "Additional Marketplace Policies"
msgstr "应用市场额外政策"

#: mkt/developers/templates/developers/terms.html:34
msgid "You have already agreed to this developer agreement."
msgstr "您已经同意这个开发者协议。"

#: mkt/developers/templates/developers/testing.html:8
#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:9
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:9
#: mkt/receipts/templates/receipts/test_details.html:8
#: mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:8
msgid "Testing"
msgstr "测试"

#: mkt/developers/templates/developers/testing.html:14
msgid ""
"Use these tools for testing your apps prior to submission to the Firefox "
"Marketplace."
msgstr "提交至 Firefox Marketplace 之前使用这些工具来测试您的应用。"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:4
msgid "Transaction Details"
msgstr "交易详情"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:24
msgid "Filter Transactions"
msgstr "过滤交易"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:28
msgid "{num} transaction found"
msgid_plural "{num} transactions found"
msgstr[0] "找到 {num} 笔交易"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:35
msgid "Your apps currently have no transactions."
msgstr "您的应用目前没有交易。"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:42
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:153
#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:21
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:16
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog.html:16
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:43
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:43
#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:22
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:9
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:41
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:45
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:46
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:3
#: mkt/developers/templates/developers/includes/testing_nav.html:2
msgid "Test App Validation"
msgstr "测试应用验证"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:17
#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:50
msgid "Submit your app manifest URL"
msgstr "提交您的应用清单网址"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:27
#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:59
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:35
#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:67
msgid ""
"<strong>Don't forget a protocol!</strong> Try adding either <a "
"href=\"#\">%(http)s</a> or <a href=\"#\">%(https)s</a>."
msgstr ""
"<strong>不要忘记协议！</strong> 尝试添加 <a href=\"#\">%(http)s</a> 或者 <a "
"href=\"#\">%(https)s</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:43
#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:75
msgid ""
"Manifest URLs must start with a protocol (for example, <code>http://</code> "
"or <code>https://</code>) and typically use the <code>.webapp</code> "
"extension."
msgstr ""
"清单网址必须以一个协议（例如 <code>http://</code> 或者 <code>https://</code>）开头并且通常使用 "
"<code>.webapp</code> 扩展名。"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:61
#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:117
msgid "Learn more about submitting an app."
msgstr "详细了解有关提交应用的信息。"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:69
msgid ""
"The validator is a tool which can help test your app for errors, best "
"practices, and compliance with Marketplace guidelines before actually "
"submitting your app for review. If you're interested in how it works or "
"would like to run a copy of your own, the source code is available <a "
"href=\"%(repo)s\">on Github</a>."
msgstr ""
"验证器是一套工具，用于在正式提交审核之前，测试您的应用是否有错误、编写规范以及遵循应用市场准则。如果您对这个工具如何工作感兴趣，或者希望运行一个自己的验证工具，可以"
" <a href=\"%(repo)s\">在 Github</a> 上获得源代码。"

#. first parameter is a filename like lorem-ipsum-1.0.2.xpi
#: mkt/developers/templates/developers/validation.html:5
msgid "Validation Results for {0}"
msgstr "{0} 的验证结果"

#: mkt/developers/templates/developers/validation.html:7
msgid "Validation Results"
msgstr "验证结果"

#: mkt/developers/templates/developers/validation.html:20
msgid "Validated at:"
msgstr "验证于："

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:3
msgid "Manage My Submissions"
msgstr "管理我的提交"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:10
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:39
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:60
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:12
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:62
msgid "Dismiss this announcement"
msgstr "忽略此公告"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:15
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:9
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:10
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:8
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/media.html:6
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:7
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:8
#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:12
#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:16
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-product-row.html:31
#: mkt/submit/templates/submit/details.html:88
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:27
msgid "Welcome to the Developer Dashboard"
msgstr "欢迎来到开发者仪表盘"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:29
msgid ""
"You haven't yet submitted an app to the Firefox Marketplace. Once you've <a "
"href=\"%(app_url)s\">created your app</a>, click Submit Your App below."
msgstr "您尚未向火狐市场提交应用。当您<a href=\"%(app_url)s\">创建了您的应用后</a>，点击下方提交您的应用。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:37
msgid "Submit An App"
msgstr "提交一个应用"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit.html:3
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:25
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:46
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:2
#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:33
#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/website_header.html:22
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:61
msgid "Edit Listing"
msgstr "编辑信息"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit.html:13
#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:17
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_toggle.html:7
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:32
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:96
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search_mobile.html:46
#: mkt/translations/templates/translations/all-locales.html:6
msgid "None"
msgstr "无"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:3
#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:26
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:90
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:28
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:118
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:128
msgid "Team Members"
msgstr "团队成员"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:22
#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:51
msgid "Only the app owner(s) can edit this page."
msgstr "只有该应用的所有者可以编辑此页面。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:35
msgid "About team member roles"
msgstr "关于团队成员角色"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:58
#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:72
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:170
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:211
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:79
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:62
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:97
#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:164
#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:75
#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:104
#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:162
#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:272
#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:286
#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:325
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:113
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:48
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:83
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:5
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:59
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:4
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_reference.html:4
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:4
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_reference.html:4
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:84
msgid "About Team Member Roles"
msgstr "关于团队成员角色"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:86
msgid "Apps can have any number of team members with 4 possible roles:"
msgstr "应用可以有4种角色的任意数量团队成员："

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:89
msgid ""
"Can manage all aspects of the app's listing, including adding and removing "
"other team members"
msgstr "可以管理列表中所有应用的方方面面，包括添加或移除其他团队成员"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:92
msgid ""
"Can manage all aspects of the app's listing, except for adding and removing "
"other team members and managing payments"
msgstr "可以管理列表中所有应用的方方面面，但不包括添加或移除其他团队成员以及管理付款"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:95
msgid "Can view the app's settings but cannot make any changes"
msgstr "可以查看应用的设置，但不能进行任何更改"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:97
msgid "Can view the app's settings"
msgstr "可以查看应用的设置"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:5
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:48
msgid "Status & Versions"
msgstr "状态和版本"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:7
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:202
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:60
#: mkt/developers/templates/developers/apps/preload/home.html:3
#: mkt/developers/templates/developers/apps/preload/submit.html:3
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:8
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:52
#: mkt/lookup/forms.py:71 mkt/lookup/forms.py:76
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:61
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:156
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:97
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:52
#: mkt/reviewers/forms.py:186 mkt/reviewers/forms.py:235
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:29
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:21
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:8
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:21
msgid "Current Status"
msgstr "目前状态"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:29
msgid "You have <b>delisted</b> this app."
msgstr "您已经将这个应用<b>从列表中移出</b>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:33
msgid "This app is <b>incomplete</b>."
msgstr "该应用<b>不完整</b>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:43
msgid "This app has been <b>disabled by Mozilla</b>."
msgstr "该应用<b>被 Mozilla 禁用</b>."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:44
msgid ""
"Your app was disabled because it is missing content ratings. It will "
"automatically be re-enabled after <a href=\"%(ratings_url)s\">obtaining "
"content ratings</a>."
msgstr "由于没有内容分级，您的应用被停用。<a href=\"%(ratings_url)s\">获得内容分级</a>后会自动重新启用。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:50
msgid "This app has been <b>banned on Marketplace</b>."
msgstr "此应用<b>已被应用市场封禁</b>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:51
msgid ""
"Your app was banned by a site administrator. If you have any questions, "
"please <a href=\"%(support_url)s\"> contact us</a>."
msgstr "您的应用已被一名网站管理员封禁。如果您有任何疑问，请<a href=\"%(support_url)s\">联系我们</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:58
msgid "Your app has been <b>blocked by Mozilla</b>."
msgstr "您的应用已经<b>被 Mozilla 封锁</b>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:59
msgid ""
"Your app was blocked by a site administrator. If you have any questions, "
"please <a href=\"%(support_url)s\"> contact us</a>."
msgstr "您的应用已被一名网站管理员封锁。如果您有任何疑问，请<a href=\"%(support_url)s\">联系我们</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:65
msgid "This app has been <b>rejected</b> by a Firefox Marketplace reviewer."
msgstr "这个应用已经被火狐应用市场的审核者<b>拒绝</b>。"

#. {0} is an app version string. {1} is a file status like 'approved'.
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:78
msgid "Version <b>{0}</b> of your app is <b>{1}</b> and <b>Active</b>"
msgstr "您的应用的 <b>{0}</b> 版本 <b>{1}</b> 并 <b>已公开</b>"

#. {0} is an app version string. {1} is a file status like 'approved'.
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:86
msgid "Version <b>{0}</b> of your app is <b>{1}</b>"
msgstr "您的应用的 <b>{0}</b> 版本 <b>{1}</b>"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:93
msgid "This app is <b>pending review</b> by a Firefox Marketplace reviewer."
msgstr "此应用<b>待审核</b>，请等待火狐应用市场的审核者审核此应用。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:95
msgid "You will receive an email when the review is complete."
msgstr "审核完成时您将会收到邮件。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:99
msgid "This app is <b>published</b>."
msgstr "此应用<b>已发布</b>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:104
msgid "Your app has been <b>approved</b> and is currently <b>unlisted</b>."
msgstr "您的应用已<b>通过审核</b>，但目前<b>还未上架</b>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:107
msgid ""
"Only those with the following URL can view and install this app:<br> <a "
"href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a>."
msgstr "只有使用下列网址的人可以查看和安装此应用：<br> <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:115
msgid ""
"Your app has been <b>approved</b> and is currently only visible to team "
"members."
msgstr "您的应用已<b>通过审核</b>，但目前只对团队成员可见。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:118
msgid ""
"Only <b>team members</b> with the following URL can view and install this "
"app:<br> <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a>."
msgstr ""
"只有使用下列网址的<b>团队成员</b>可以查看和安装此应用：<br> <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:128
msgid "Learn about Review Criteria for apps"
msgstr "详细了解应用的审核条件"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:138
msgid "Update App Visibility"
msgstr "更新应用可见度"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:148
msgid "Reviewed by <b>%(reviewer)s</b>"
msgstr "由<b>%(reviewer)s</b>审查"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:161
msgid ""
"Once you have addressed these concerns, you may <a "
"href=\"%(resubmit_url)s\">resubmit your app below</a>."
msgstr "一旦确认了这些关心的问题，你可以<a href=\"%(resubmit_url)s\">在下面重新提交应用</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:166
msgid ""
"Once you have addressed these concerns, you may resubmit your app below."
msgstr "一旦您处理好了这些疑虑，您可以在下方重新提交您的应用。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:177
msgid "Resubmit App"
msgstr "重新提交应用"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:180
msgid ""
"You must <a href=\"%(ratings_url)s\">obtain content ratings</a> before "
"resubmitting your app."
msgstr "<a href=\"%(ratings_url)s\">获得内容分级</a>后才能重新提交您的应用。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:194
msgid "Packaged Versions"
msgstr "封包版本"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:203
msgid "Submission date"
msgstr "提交日期"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:213
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:24
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:104
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:228
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:45
#: mkt/operators/templates/operators/preloads.html:47
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:233
msgid "Make Active"
msgstr "设为公开"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:248
msgid "Upload New Version"
msgstr "上传新版本"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:253
msgid ""
"Upload a new version of this packaged app. New versions must be reviewed "
"before they will be available for installation."
msgstr "更新此打包应用的新版本。新版本在可用于安装前必须先经过审核。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:259
msgid ""
"Remember to update the app's <a href=\"%(ratings_url)s\">content ratings</a>"
" if a large portion of the app's content has changed."
msgstr "如果应用程序内容发生大规模变动，记得要更新应用的 <a href=\"%(ratings_url)s\">内容评级</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:275
#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:171
#: mkt/submit/templates/submit/details.html:189
#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:110
#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:110
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:286
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:510
msgid "Low-Memory Devices"
msgstr "低内存设备"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:291
msgid "Your app is shown on low-memory devices."
msgstr "您的应用将显示在低内存设备上。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:293
msgid "Your app is not shown on low-memory devices."
msgstr "您的应用将不显示在低内存设备上。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:299
msgid "You have not requested a low-memory review."
msgstr "您尚未请求低内存审核。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:303
msgid "Your app is awaiting review."
msgstr "您的应用正待审核。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:305
msgid ""
"Our review on {review_date} found that your app supports low-memory devices."
msgstr "我们于 {review_date} 进行的审核发现您的应用支持低内存设备。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:308
msgid ""
"Our review on {review_date} found that your app does not support low-memory "
"devices."
msgstr "我们于 {review_date} 进行的审核发现您的应用不支持低内存设备。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:311
msgid "You requested a review on {request_date}."
msgstr "您已于 {request_date} 请求审核。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:318
msgid "Your app is not enabled in any regions with low-memory devices."
msgstr "您的应用尚未在任何区域中对低内存设备启用。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:319
msgid ""
"You can update your regions on the <a "
"href=\"{compatibility_page}\">compatibility page</a>."
msgstr "您可以在<a href=\"{compatibility_page}\">兼容性页面</a>上更新您的区域设置。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:326
msgid ""
"If your app works on low-memory devices then you can request a review to be "
"shown on low-memory devices."
msgstr "如果您的应用可以正常工作在低内存设备上，您可以请求进行显示在低内存设备上的审核。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:329
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/region_form.html:20
msgid "Learn about low-memory devices."
msgstr "了解低内存设备。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:335
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:517
msgid "Do not show my app on low-memory devices"
msgstr "不要在低内存设备上显示我的应用"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:345
msgid "Request a low-memory review"
msgstr "请求进行低内存审核"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:354
msgid "Pre-Installed App Status"
msgstr "预装应用程序的状态"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:360
msgid ""
"<strong class=\"submitted\">Application Submitted</strong> on "
"%(last_submission)s"
msgstr "<strong class=\"submitted\">已提交应用</strong> 于 %(last_submission)s"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:364
msgid "Not Submitted"
msgstr "未提交"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:368
msgid "New version of the test plan available"
msgstr "新版本的测试计划已经可用"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:373
msgid "View your most recently submitted test plan"
msgstr "查看您最近提交的测试计划"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:377
msgid "<a href=\"%(lnk_url)s\">Update your test plan</a>"
msgstr "<a href=\"%(lnk_url)s\">更新您的测试计划</a>"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:381
msgid ""
"<a href=\"%(lnk_url)s\">Learn how</a> to get your app pre-installed on "
"Firefox OS devices"
msgstr "<a href=\"%(lnk_url)s\">了解如何</a>让您的应用预装在 Firefox OS 设备上"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:393
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:411
msgid "List App"
msgstr "列出应用"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:393
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:414
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:474
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:479
msgid "Delist App"
msgstr "不列出应用"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:397
msgid ""
"Your app's listing is disabled and will not appear in the Firefox "
"Marketplace. You may re-list it at any time."
msgstr "您的应用禁止列出，因而不再显示在火狐应用市场中。您可以随时重新列出应用。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:402
msgid ""
"Delisting your app will prevent it from appearing anywhere in the "
"Marketplace."
msgstr "不列出应用将会阻止应用在市场的任意地方显示出来。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:422
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:433
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:9
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:22
msgid "Delete App"
msgstr "删除应用"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:427
msgid ""
"Deleting your app will permanently delete it from the site. <strong>There is"
" no going back.</strong>"
msgstr "删除应用将会从网站永久删除。<strong>无法找回。</strong>"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:440
msgid "Blocklist App"
msgstr "封锁应用"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:446
msgid ""
"Blocklisting an app will upgrade the users to a special version which will "
"make the app unusable on their Firefox OS devices. This will also remove "
"this app from public pages until a new version is submitted and approved. "
"These changes cannot be undone. Please proceed with caution."
msgstr ""
"封锁应用会将用户升级到一个特殊的版本，应用将无法在他们的 Firefox OS "
"设备上使用。同时会在所有公开页面上移除这个应用，知道提交并审核通过新的版本。这个更改不能撤销，请小心操作。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:455
msgid "Blocklist"
msgstr "阻止列表"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:476
msgid "Are you sure you wish to delist your app?"
msgstr "您确认希望将应用移出列表？"

#. This 'or' goes between two choices in a dialog.
# This is a separator between the graphical [contribute] button and the
# graphical [download now] button
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:480
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:502
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:519
#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:72
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:170
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:211
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:79
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:62
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:97
#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:164
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:23
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/accept_terms.html:11
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:67
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:141
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_reference.html:28
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:126
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_reference.html:29
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:113
#: mkt/submit/templates/submit/done.html:48
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:50
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:62
msgid "or"
msgstr "或"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:480
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:502
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:520
#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:73
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:172
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:213
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:81
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:64
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:99
#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:166
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:23
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:27
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/accept_terms.html:12
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:68
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:142
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_reference.html:29
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:127
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_reference.html:30
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:136
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:139
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:114
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:31
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:50
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:62
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:490
msgid "Delete Version &quot;{version}&quot;"
msgstr "删除版本 &quot;{version}&quot;"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:491
msgid "Deleting the only version will result in the following:"
msgstr "删除唯一版本将会导致以下结果："

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:493
msgid "the app status will be marked as &quot;incomplete&quot;"
msgstr "应用状态将会标记为 &quot;未完成&quot;"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:494
msgid "the app will be removed from our review queue"
msgstr "应用将从我们的审核队列中移除"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:495
msgid "the app will not be listed in our public pages"
msgstr "应用将不会在公开展示页面中列出"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:497
msgid "These changes cannot be undone."
msgstr "这些更改不能被撤销。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:498
msgid "Are you sure you wish to delete this version?"
msgstr "您确定要删除此版本吗？"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:501
msgid "Delete Version"
msgstr "删除版本"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:512
msgid "Are you sure you want to stop showing your app on low-memory devices?"
msgstr "您确定要停止在低内存设备上显示您的应用吗？"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:25
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:57
msgid "Version Notes"
msgstr "版本说明"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:26
msgid ""
"Information about changes in this release, new features, known bugs, and "
"other useful information specific to this release/version. This information "
"is also shown in the Apps Manager when updating."
msgstr "这次发布的改动情况，新特性，已知缺陷和其他针对此次发布/版本的有用信息。这些信息还会在更新的时候显示在应用管理器中。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:40
msgid "Notes for Reviewers"
msgstr "给审核员的备注"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:41
msgid ""
"Optionally, enter any information that may be useful to the Reviewer "
"reviewing this app, such as test account information."
msgstr "随意，输入任何有助于审核者审核这款应用的信息，例如测试所需的测试账户信息。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:53
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:65
msgid "Minimum Requirements"
msgstr "最低需求"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:54
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:66
msgid "Device features required for this app to function."
msgstr "此应用的某些功能需要设备支持才能运行。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:54
msgid "Add a Promo"
msgstr "添加一个推广广告"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:71
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:27
msgid "Mozilla Contact"
msgstr "联系 Mozilla"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:73
msgid ""
"An e-mail address (or addresses separated by commas) of this app's Mozilla "
"contact that will be CC'd on any reviewer emails."
msgstr "每次审核员发送邮件给开发者时，都回抄送给该应用的 Mozilla 联系人的电子邮件地址。多个地址须以英文逗号分隔。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:75
msgid "Enter email addresses, separated by commas"
msgstr "请输入电子邮件地址（如输入多个则请以英文逗号分隔）"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:90
msgid "Mozilla VIP App"
msgstr "Mozilla VIP 应用"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:92
msgid ""
"Is this a very important app that should always be handled by Mozilla Staff "
"or Senior App Reviewers?"
msgstr "这是一个非常重要的应用，应该每次都经由 Mozilla 职员或资深的应用审核者处理吗？"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:93
msgid "Use sparingly"
msgstr "请珍惜使用"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:108
msgid "Priority review needed"
msgstr "需要优先审核"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:110
msgid ""
"The app will be treated as a priority and placed the top of the review queue"
msgstr "此应用受到特别重视并置于审核队列的顶端"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:111
msgid "This will persist until first approval"
msgstr "将会持续到首次审核"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:126
msgid "Banner message"
msgstr "横幅信息"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:128
msgid ""
"Exclusive message shown on the listing page, only in the selected regions."
msgstr "显示在列表页面的独占信息，仅会显示在选定的区域。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:146
msgid "Regions to show banner in"
msgstr "要显示横幅的区域是"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:148
msgid "Regions that the banner message will be shown in."
msgstr "要显示横幅信息的区域。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:7
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#. {0} is the addon name
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:16
msgid "Basic Information for {0}"
msgstr "{0} 的基本信息"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:23
#: mkt/submit/templates/submit/details.html:60
msgid ""
"The app name is one of the fields used to return search results in the "
"Firefox Marketplace. The app name also appears on the app’s detail page. Be "
"sure you’ve included a descriptive name in your app manifest. If you want to"
" change the app name, you’ll need to do that in your app manifest."
msgstr ""
"应用名称会出现在返回的 Firefox "
"应用市场搜索结果中。应用名称也出现在应用的详细信息页面。请确保您已经在您的应用清单中中包含了一个有意义的名称。如果您想更改应用名称，您需要在您的应用清单中进行修改。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:36
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:40
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:98
msgid "Developer Name"
msgstr "开发人员名称"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:38
msgid "This field can only be edited by updating it in the manifest."
msgstr "这个字段只能在更新时通过清单修改。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:48
#: mkt/submit/templates/submit/details.html:72
msgid "App URL"
msgstr "应用地址"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:49
#: mkt/submit/templates/submit/details.html:74
msgid ""
"Select a unique URL for your detail page. By default we use your app name to"
" create this URL."
msgstr "为您的详情页面选择一个唯一的网址。默认情况下我们使用您的应用名称创建这个网址。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:62
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:94
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:29
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:58
msgid "View Listing"
msgstr "查看页面"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:68
msgid "API URL"
msgstr "API 网址"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:69
msgid "The URL for accessing this app using the Marketplace API"
msgstr "该网址用于以 Marketplace API 存取该应用"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:73
msgid "View API documentation"
msgstr "查看 API 文档"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:77
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:26
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:53
#: mkt/search/forms.py:155
msgid "Manifest URL"
msgstr "清单网址"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:85
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:87
msgid ""
"Please try not to change your manifest URL too frequently. If you change "
"your manifest URL, existing users won't be upgraded to use the new manifest "
"URL. For more information, read the <a href=\"%(doc_url)s\" "
"target=\"_blank\">documentation on Updating Apps</a>."
msgstr ""
"请不要频繁更换您的清单 URL。如果您更改了您的清单 URL，现有的用户将不会升级为使用新的清单 URL。相关的更多信息请阅读 <a "
"href=\"%(doc_url)s\" target=\"_blank\">有关“更新应用”的文档</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:101
msgid "Hosted URL"
msgstr "托管网址"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:107
msgid ""
"If your app has a URL where it is hosted, you can set it for users that want"
" to try your app before installing it."
msgstr "如果您的应用有一个托管网址，您可以在这里设置，以使用户在安装之前可以先试用您的应用。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:119
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:41
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:24
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:138
#: mkt/websites/forms.py:25
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:121
#: mkt/submit/forms.py:281
msgid ""
"The app description is one of the fields used to return search results in "
"the Firefox Marketplace. The app description also appears on the app's "
"detail page. Be sure to include a description that accurately represents "
"your app."
msgstr ""
"应用描述会出现在返回的 Firefox 应用市场搜索结果中。应用描述也出现在应用的详细信息页面。请确保您已经在您的应用清单中中包含了一个有意义的描述。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:141
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:63
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:126
msgid "Search Keywords"
msgstr "搜索关键词"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:168
msgid "Release Notes"
msgstr "发行说明"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:169
msgid ""
"Information about changes in the latest release, new features, known bugs, "
"and other useful information specific to this release/version."
msgstr "最新发布版本中的变更信息，新特性，已知缺陷，以及其他关于这个发布/版本的有用信息。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:190
msgid ""
"Categories are the primary way users browse through apps. Choose any that "
"fit your app's functionality for the most exposure."
msgstr "分类是用户浏览应用的主要方式。为了有尽可能多的展示机会，请选择上所有适合您的应用功能的分类。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:5
msgid "App Details"
msgstr "应用明细"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:17
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:42
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:66
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:13
msgid "Default Locale"
msgstr "默认语言"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:18
msgid ""
"Information about your app is displayed in this locale unless you override "
"it with a locale-specific translation."
msgstr "您的应用信息将以这种语言显示，除非您以指定语种的译文代替他。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:35
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:37
msgid ""
"If your app has another homepage, enter its address here. If your website is"
" localized into other languages multiple translations of this field can be "
"added."
msgstr "如果您的应用有另一个主页，在这里输入地址。如果您的网站被本地化为其他语言，这个字段可以添加多个翻译语种。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:55
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:55
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:120
#: mkt/templates/mkt/footer.html:15
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:57
msgid ""
"A privacy policy is required that explains what data is transmitted from a "
"user's computer and how it is used."
msgstr "需要隐私政策解释来自用户计算机的哪些数据被传输以及如何使用。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:1
msgid "Country and Language"
msgstr "国家与语言"

#. {0} is an add-on name.
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:5
msgid "Country and Language Details for {0}"
msgstr "{0} 的国家与语言详细信息"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:18
msgid "Edit country on the Compatibility Page"
msgstr "在兼容性页面编辑国家"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:24
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:28
msgid "default"
msgstr "默认"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:31
msgid "Edit language in your app manifest file"
msgstr "在您的应用清单文件中编辑语言"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/media.html:3
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:4
msgid "Support Information"
msgstr "用户支持信息"

#. {0} is an addon name
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:16
msgid "Support Information for {0}"
msgstr "{0} 的用户支持信息"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:23
msgid ""
"The email address used by end users to contact you with support issues. If "
"you have different addresses for each language multiple translations of this"
" field can be added."
msgstr "最终用户与您就支持问题联系的电子邮件地址。如果您对每种语言有多个不同的地址，可以在此字段的翻译中添加。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:41
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:103
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:92
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:43
msgid ""
"If your app has a support website or forum, enter its address here. If your "
"website is localized into other languages, multiple translations of this "
"field can be added."
msgstr "如果您的应用有一个支持网站或者论坛，在这里输入他的地址。如果您的网站被本地化为其他语言，这个字段可以添加多个语种。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:5
msgid "Technical Details"
msgstr "技术信息"

#. {0} is an addon name
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:14
msgid "Technical Details for {0}"
msgstr "{0} 的技术信息"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:19
msgid "Uses Flash"
msgstr "使用 Flash"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:21
msgid ""
"If your app uses Flash, it will be hidden from the Marketplace on devices "
"without Flash support."
msgstr "如果您的应用使用 Flash，以不支持 Flash 的设备访问市场时，他就会被隐藏。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:36
msgid "Works Offline"
msgstr "可在离线时使用"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:38
msgid ""
"If your app works without an Internet connection then we will list that your"
" app &quot;Works Offline&quot;."
msgstr "如果您的应用可以在没有互联网连接的情况下正常工作，那么我们将在“离线工作”中列出您的应用。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:52
msgid "Public Stats?"
msgstr "公开统计数据？"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:53
msgid ""
"Whether the install and usage stats of your app can be displayed in our "
"online viewer."
msgstr "您的应用的安装和使用状态可以在我们的在线查看器中显示。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:57
msgid "This app's stats are publicly viewable."
msgstr "这个应用的统计信息可以公开查看。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:59
msgid "No, this app's stats are not publicly viewable."
msgstr "不，这个应用的统计信息不能公开查看。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:76
msgid "This app does not require any device features"
msgstr "此应用不需要设备支持任何特性即可运行。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:84
msgid "GUID"
msgstr "GUID"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:86
msgid "Internal identifier for this app on the Firefox Marketplace."
msgstr "此应用在 Firefox 应用市场上的内部标识符。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:13
msgid "App Icon"
msgstr "应用图标"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:14
msgid ""
"Upload an icon for your app or choose from one of ours. The icon is "
"displayed nearly everywhere your app is. Uploaded images must be one of the "
"following image types: .png, .jpg"
msgstr "为您的应用上传一个图标或者从我们提供的里面选择一个。这个图标总会显示在您的应用旁边。上传的文件必须是下列图像格式之一：.png, .jpg"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:23
msgid "Select an icon for your app:"
msgstr "为您的应用选择一个图标："

#. The size of the icon
#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:34
msgid "128x128px"
msgstr "128x128px"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:35
msgid "Used on the search pages, browse pages, and homepage."
msgstr "用于搜索页，浏览页和主页。"

#. The size of the icon
#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:44
msgid "64x64px"
msgstr "64x64px"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:45
msgid "Used in app detail pages."
msgstr "用于应用详情页面。"

#. The size of the icon
#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:54
msgid "32x32px"
msgstr "32x32px"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:56
msgid "Used in listings of apps, like search results and featured apps."
msgstr "用于应用列表，比如搜索结果和精选应用。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:66
msgid "Upload a Custom Icon..."
msgstr "上传一个自定义图标..."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:75
msgid "PNG and JPG supported. Icons must be at least 128px by 128px."
msgstr "支持 PNG 和 JPG 。图标尺寸至少为 128px * 128px 。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:96
msgid "Screenshots or Videos"
msgstr "屏幕截图或视频"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:103
msgid "Please provide at least one screenshot or video of your app:"
msgstr "请至少为您的应用提供一张截图或者视频："

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:139
#: mkt/submit/templates/submit/details.html:169
msgid "Add a Screenshot or Video..."
msgstr "添加截图或者视频..."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:143
msgid ""
"Screenshots and videos must be at least 320px by 480px. Media proportional "
"to 320px by 480px is optimal. Video must be encoded as WebM."
msgstr "截图或者视频最小规格为 320px * 480px 。理想规格为 320px * 480px 。视频必须为 WebM 编码。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:5
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:31
msgid "General Tests"
msgstr "常规测试"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:9
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:45
msgid "Package Tests"
msgstr "封包测试"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:13
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:58
msgid "Content Tests"
msgstr "内容测试"

#. abbreviation of 'previous'
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:27
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:41
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:54
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:28
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:42
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:55
msgid "Top"
msgstr "根站点"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:29
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:43
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:56
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_paginator.html:16
#: mkt/site/templates/site/impala_paginator.html:26
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:12
msgid "Are you sure you wish to delete your app?"
msgstr "您确认要删除应用？"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:16
msgid "Please tell us why you are deleting your app"
msgstr "请告诉我们您删除应用的理由"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:1
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:1
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:7
msgid "Resume the submission process for this add-on."
msgstr "恢复这个附加组件的提交流程。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:8
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:10
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:14
msgid "Delete this add-on."
msgstr "删除这个附加组件。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:24
msgid "Edit details about this add-on's listing."
msgstr "编辑这个附加组件的详细信息。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:29
msgid "Upload a new version of this add-on."
msgstr "上传这个附加组件的新版本。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:30
msgid "New Version"
msgstr "新版本"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:43
#: mkt/site/templates/site/paginator.html:3
msgid "More"
msgstr "更多"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:46
msgid "Team Members & License"
msgstr "团队成员和许可证"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:47
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:77
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:17
#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:4
msgid "Compatibility & Payments"
msgstr "兼容性和支付"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:55
msgid "View Add-on Listing"
msgstr "查看附加组件页面"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:9
msgid "Resume the submission process for this app."
msgstr "恢复这个应用的提交流程。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:17
msgid "Get content ratings for the app."
msgstr "为程序获得内容分级。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:18
msgid "Set Up Content Ratings"
msgstr "设置内容分级"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:25
msgid "Provide payment information for the app."
msgstr "提供应用的付款信息。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:26
#: mkt/submit/templates/submit/done.html:47
msgid "Set Up Payments"
msgstr "设置付款"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:35
msgid "Delete this app."
msgstr "删除这个应用。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:45
msgid "Edit details for this app's listing page."
msgstr "编辑这个应用的列表页面的详情。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:53
msgid "Add a new version of the packaged app."
msgstr "添加一个新版本的打包应用。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:54
msgid "Add New Version"
msgstr "添加新版本"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:60
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:6
msgid "Status &amp; Versions"
msgstr "状态和版本"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:68
#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:4
#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:11
#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:15
#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:3
#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:8
#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:20
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:12
#: mkt/webapps/models.py:1453
msgid "Content Ratings"
msgstr "内容评级"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:84
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:20
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:14
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:4
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:19
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:22
#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:184
msgid "In-App Payments"
msgstr "应用内支付"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:99
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:33
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:103
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:34
#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:27
msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:109
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:39
msgid "Transactions"
msgstr "流程"

#. {0} is a date.
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:17
msgid "Created:"
msgstr "创建于："

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:21
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:33
msgid "Packaged App Version:"
msgstr "打包应用版本："

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:38
msgid "Pending Version:"
msgstr "正在处理的版本："

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:47
msgid "Price:"
msgstr "价格："

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:50
msgid "Set up Payment Account"
msgstr "设置支付账户"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:55
msgid "Change Devices"
msgstr "更改设备"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:60
msgid "<a href=\"%(rating_url)s\">Set up Content Ratings</a>"
msgstr "<a href=\"%(rating_url)s\">设定内容分级</a>"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/preload/home.html:10
#: mkt/developers/templates/developers/apps/preload/submit.html:10
msgid "Preloaded"
msgstr "预装"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/preload/home.html:16
msgid "Preloaded App"
msgstr "预装应用程序"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/preload/home.html:22
msgid "Download the test plan"
msgstr "下载测试计划"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/preload/home.html:26
msgid "Testing Finished?"
msgstr "测试已完成？"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/preload/home.html:31
#: mkt/developers/templates/developers/apps/preload/submit.html:39
msgid "Submit your app for preload"
msgstr "提交您的需要预装的应用"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/preload/home_help.html:1
msgid ""
"You can submit your app to be considered for being <strong>preloaded and "
"shipped with FirefoxOS devices</strong> by phone operators. To opt-in for "
"preloading, you may download a test template from us below, test your app, "
"fill out the template, and upload your results back to us from the <a "
"href=\"%(submit_url)s\">app preload submission form</a>. We will store your "
"test results on our servers where they will be reviewed by interested phone "
"operators. If you have further questions, you can <a "
"href=\"%(support_url)s\"> contact us</a>."
msgstr ""
"您可以提交您的应用供电信运营商考虑<strong>被预装并搭载在 Firefox OS "
"设备上</strong>。要选择加入预装，您可以在下面从我们这里下载一个测试模板，测试您的应用，填写测试模板，然后在<a "
"href=\"%(submit_url)s\">应用预装提交表格</a>那里将您的结果回传给我们。我们将在我们的服务器上存储您的测试结果供感兴趣的电信运营商进行审核。如果您有进一步的问题，您可以<a"
" href=\"%(support_url)s\">联系我们</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/preload/submit.html:17
msgid "Preloaded App Terms and Conditions"
msgstr "预装应用的条款和条件"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:22
msgid "Get My App Rated"
msgstr "让我的软件获得评级"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:26
msgid ""
"To have your app listed on the Marketplace, you must attain an International"
" Age Rating Coalition (IARC) certificate. Clicking on the button below will "
"open a new window where you can fill out a short yes-or-no questionnaire "
"about the contents of your app. Upon completion, the window will close and "
"your app will then have an age rating."
msgstr ""
"为了让应用能够发布到应用市场，您必须获得国际年龄分级联盟(International Age Rating Coalition "
"(IARC))认证。点击下面的按钮打开一个新窗口，填写一份有关您的应用内容的简短的是非题问卷。完成后，窗口会关闭，您的应用会获得年龄分级。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:36
msgid ""
"By using the IARC ratings certificate tool, you agree to abide by their <a "
"href=\"%(privacy_url)s\">Privacy Policy</a> and <a "
"href=\"%(tos_url)s\">Terms of Service agreement</a>."
msgstr ""
"使用 IARC 的等级验证工具，即代表您同意遵循他们的<a href=\"%(privacy_url)s\">隐私权政策</a>和<a "
"href=\"%(tos_url)s\">服务条款</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:43
msgid ""
"IARC content rating process complete, you will be redirected to your app's "
"<a href=\"%(ratings_url)s\">content ratings page</a>."
msgstr "IARC 内容分级过程完成，现在将要返回您的应用的<a href=\"%(ratings_url)s\">内容分级页面</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:49
msgid ""
"Sorry, there was an error on our side processing content ratings. You can "
"keep trying or try again later."
msgstr "抱歉，我们处理内容分级时遇到错误，您可以继续尝试或者稍后再试。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:66
msgid "Create an IARC Ratings Certificate"
msgstr "创建 IARC 分级认证"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:73
msgid "Already Have Your App Rated?"
msgstr "你的程序已经有分级了？"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:77
msgid ""
"If you have already gotten your app rated via the IARC Global Ratings Tool "
"above and already have an IARC security code, you can manually enter it "
"here."
msgstr "如果你已经通过上述的IARC全球分级工具为你的程序获得了分级并且拥有一个IARC安全码，你可以在此手动输入该安全码。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:90
msgid "Submission ID"
msgstr "提交 ID"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:97
msgid ""
"The submission ID can be found on the certificate sent to you. It is a "
"numeric value like &quot;14&quot;."
msgstr "可以在发送给您的证书中找到提交 ID。这是一个类似“14”的数值。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:105
msgid "Security Code"
msgstr "安全码"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:112
msgid ""
"The security code can be found on the certificate sent to you. It is a mix "
"of letters and numbers like &quot;AB12CD3&quot;."
msgstr "可以在发送给您的证书中找到安全码。这是一组字母数字混合的代码，类似于“AB12CD3”。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:14
#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:15
#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/website_header.html:16
msgid "Summary"
msgstr "概述"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:23
msgid "Rating System"
msgstr "分级系统"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:24
#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:230
msgid "Region"
msgstr "地区"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:25
msgid "Rating Category"
msgstr "分级类别"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:26
msgid "Descriptors"
msgstr "描述"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:60
msgid "Interactive Elements"
msgstr "互动元素"

#: mkt/developers/templates/developers/docs/policies-agreement.html:3
#: mkt/developers/templates/developers/docs/policies-agreement.html:10
#: mkt/developers/templates/developers/docs/policies-agreement.html:11
msgid "Developer Agreement"
msgstr "开发者协议"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:25
msgid "Compatibility"
msgstr "兼容性"

#. {0} is a list of HTML tags.
#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:6
msgid "Allowed HTML: {0}"
msgstr "允许使用的 HTML：{0}"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:9
msgid "Some HTML supported."
msgstr "支持一些 HTML。"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:58
msgid "Remove this application"
msgstr "移除此应用程序"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:67
#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:81
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:79
msgid "Pick one or two categories."
msgstr "选择一到两个分类。"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:80
msgid "Categories:"
msgstr "分类："

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:96
msgid "<b>Queue position:</b> %(pos)s of %(total)s"
msgstr "<b>队列位置：</b>共%(total)s位，您是第%(pos)s位"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:103
msgid "<b>Estimated waiting time:</b> %(num)s working day"
msgid_plural "<b>Estimated waiting time:</b> %(num)s working days"
msgstr[0] "<b>预计等待时间：</b>%(num)s个工作日"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:109
msgid ""
"Most apps are reviewed in about a week. If your review has taken longer than"
" this, you can <a href=\"%(support_url)s\">contact us</a> to check the "
"status."
msgstr ""
"大多数应用在大约一周内被审核。如果您的审核超过了这个周期，您可以<a href=\"%(support_url)s\">联系我们</a>检查其状态。"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:119
msgid ""
"Check the boxes of the features that your app requires to function properly."
" Your app will be hidden from users whose devices don't support it."
msgstr "选择你的应用正常运行所需的特性。如果用户设备不支持这些特性，这个应用就会被隐藏。"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:125
msgid "View all"
msgstr "查看所有"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:126
msgid "Hide all"
msgstr "全部隐藏"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/testing_nav.html:3
#: mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:3
msgid "Test App Installation"
msgstr "测试应用安装"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/testing_nav.html:4
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:4
msgid "Test In-App Payments"
msgstr "测试应用内支付"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:4
msgid "In-App Payments Keys"
msgstr "应用内支付密钥"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:23
msgid ""
"The Firefox Marketplace allows your app to take in-app payments. The <a "
"href=\"{guide}\">in-app payment guide</a> explains how to configure your app"
" for payments with the parameters below."
msgstr ""
"火狐市场允许您的应用采取应用内收费。如何设定您的应用收费请参照<a href=\"{guide}\">in-app payment guide</a> "
"。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:31
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:29
msgid "Application Key"
msgstr "应用程序密钥"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:35
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:47
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:33
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:46
msgid "Not yet generated."
msgstr "尚未生成。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:39
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:37
msgid "Application Secret"
msgstr "应用程序私钥"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:43
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:42
msgid "Show secret"
msgstr "显示私钥"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:53
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:51
msgid "Reset secret"
msgstr "重置私钥"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:17
msgid "Learn more about <b>in-app payments</b> on MDN."
msgstr "在 MDN 上进一步了解<b>应用内支付</b>。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:20
msgid ""
"The following key/secret will only allow you to simulate in-app payments "
"while you develop your app. To generate a key for real in-app payments you "
"must <a href=\"%(submit)s\">submit</a> your app, set up your payment "
"credentials, and generate a new key specifically for that app."
msgstr ""
"以下密钥/密文仅能在开发应用过程中，用于模拟应用内支付。要为真正的应用内支付生成密钥，你必须<a "
"href=\"%(submit)s\">提交</a>你的应用，建立支付证书，并生成特定于那个应用的新的密钥。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:51
msgid "Generate Keys"
msgstr "生成密钥"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:22
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:4
msgid "In-App Products"
msgstr "应用内产品"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:22
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:29
msgid ""
"In-App Products allow you to take payments in your application and "
"simplifies the process by allowing you to create and manage your products in"
" the Firefox Marketplace Developer Hub."
msgstr "应用内产品允许您在您的应用程序内进行支付，并且允许您在火狐应用市场开发者中心中创建和管理您的产品，简化了流程。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:34
msgid "Configure In-App Products"
msgstr "配置应用内产品"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:40
msgid "In-App Keys"
msgstr "应用内密钥"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:47
msgid ""
"In-App Payments Keys allow you to take payments in your application for any "
"arbitrary price point. You are responsible for the definition and management"
" of products."
msgstr "应用内支付密钥允许您在您的应用程序内以任意价位进行支付。您有责任进行产品的定义和管理。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:53
msgid ""
"Note: If you're wanting to provide in-app products to Firefox for Desktop "
"users then please use in-app products."
msgstr "注：如果您想为 Firefox 桌面版用户提供应用内产品，请使用应用内产品。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:60
msgid "Configure In-App Keys"
msgstr "配置应用内密钥"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-product-row.html:27
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:30
msgid ""
"This feature is under active development. Please refer to the <a "
"target=\"_blank\" href=\"%(doc_link)s\">documentation</a> for more "
"information."
msgstr "此功能正在积极开发中。请参考<a target=\"_blank\" href=\"%(doc_link)s\">此文档</a>获知更多信息。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:35
msgid ""
"If you find a problem please <a target=\"_blank\" "
"href=\"%(bug_link)s\">report a bug</a>."
msgstr "如果您发现任何问题，请<a target=\"_blank\" href=\"%(bug_link)s\">报告缺陷</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:48
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:50
msgid "Price Point"
msgstr "价格点"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:51
msgid "Product ID"
msgstr "产品 ID"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:63
msgid "Add a product"
msgstr "添加产品"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:57
msgid "App Compatibility"
msgstr "应用兼容性"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:71
msgid "Change to Free"
msgstr "改为免费"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:87
msgid "Paid mode requires that your app only supports:"
msgstr "付费模式的应用仅支持："

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:88
#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:90
#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:38
msgid "Paid / In-app"
msgstr "付费版 / 应用内购买"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:99
msgid "Change to Paid"
msgstr "改为收费"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:100
msgid "Changing to Paid will put your app back into review."
msgstr "改为收费时你的应用需要再次审核。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:108
msgid ""
"Learn about <a href=\"%(payments_url)s\" target=\"_blank\">different payment"
" types</a>.<br /> Learn about <a href=\"%(receipts_url)s\" "
"target=\"_blank\">validating purchase receipts</a>."
msgstr ""
"了解<a href=\"%(payments_url)s\" target=\"_blank\">不同的付款类型</a>。<br />了解<a "
"href=\"%(receipts_url)s\" target=\"_blank\">验证购买收据</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:119
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:6
msgid "Payment Accounts"
msgstr "支付账户"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:123
msgid ""
"Your app is currently incomplete. Select a payment account and price point "
"to restore it."
msgstr "您的应用程序目前不完整。请选择一个支付账户以及价位来恢复它。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:144
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:159
msgid "Add, manage or view transactions for your payment accounts"
msgstr "添加、管理或查看您的付款账户中的交易"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:169
msgid "Prices and Countries"
msgstr "价格和国家"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:176
#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:39
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:79
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:68
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:9
#: mkt/search/forms.py:18
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:185
msgid "Does your app use Mozilla's in-app payments platform?"
msgstr "你的应用是否使用 Mozilla 的应用内支付平台？"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:195
msgid "A server error occurred. Please try again later."
msgstr "服务器发生错误。请稍后重试。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:201
msgid "Not applicable"
msgstr "不适用"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:207
msgid "Regions"
msgstr "地区"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:213
msgid "Available Regions"
msgstr "可用地区"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:218
msgid ""
"Check out the <a href=\"%(status_url)s\" target=\"_blank\">status page</a> "
"to see which countries are currently enabled for sale."
msgstr "在<a href=\"%(status_url)s\" target=\"_blank\">状态页面</a>可查看当前正在进行销售的国家。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:225
msgid "Your app will be available in the following selected regions:"
msgstr "您的应用程序将在下列选中的地区可用："

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:231
msgid "Retail price"
msgstr "零售价格"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:232
msgid "local currency"
msgstr "当地货币"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:233
msgid "Billing method"
msgstr "付款方式"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:244
msgid "Add a payment account to enable your app for sale in more regions"
msgstr "添加支付账户以使您的应用可在更多地区销售"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:248
msgid ""
"As \"Rest of World\" is selected your app will be available for purchase in "
"all enabled \"<a href=\"#regions-other\">Other Regions</a>\"."
msgstr "选择“其他地区”代表您的应用将仅在“<a href=\"#regions-other\">其他地区</a>”上架。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:256
msgid "Other regions"
msgstr "其他地区"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:258
msgid ""
"To exclude your app from appearing in a region, you may uncheck that region "
"before saving."
msgstr "要排除您的应用出现在一个地区，您可以在保存前取消选中该地区。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:278
msgid "Regions and Listings"
msgstr "地区和列表"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:293
msgid "Promote as upgrade to free version"
msgstr "以升级至免费版本方式促销"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:302
msgid ""
"If you have a free app, you can link and promote your premium app next to "
"the free version here."
msgstr "如果你有免费的应用，可以在这里将收费版本的应用链接至免费版本以促进销售。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:310
msgid ""
"Linking this app will promote your premium app next to the free version."
msgstr "链接这个应用可以促进与免费版本对应的增值收费版的销量。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:317
msgid "No free apps"
msgstr "没有免费应用"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/accept_terms.html:4
msgid "Terms of Agreement"
msgstr "协议条款"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/accept_terms.html:9
msgid "Agree to the Terms"
msgstr "同意条款"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:13
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:14
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:50
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:16
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:52
#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/provider_portals.html:6
msgid "View transactions"
msgstr "查看交易"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:26
msgid "Add a {provider} account"
msgstr "添加 {provider} 账号"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:50
msgid "Accept Terms of Service"
msgstr "接受服务条款"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:60
msgid "Confirm deletion of payment account"
msgstr "确认删除付款账号"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:66
msgid "Delete Payment Account"
msgstr "删除付款账户"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/accounts_list.html:5
msgid ""
"The current payment account was associated with the app by an app owner."
msgstr "当前支付账户已经关联到一位应用程序所有者的应用。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/accounts_list.html:15
msgid ""
"You have an incomplete payment account. Complete it or set up a new one "
"below."
msgstr "您有尚未完成设置的付款账户，完成设置或者在下面新建一个。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/accounts_list.html:17
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/bango_accounts_form.html:4
msgid "You don't have any payment accounts set up."
msgstr "你还没有设置任何支付账户。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:5
msgid "Add Bango Account"
msgstr "添加 Bango 账号"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:8
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:8
msgid ""
"Please see the <a target=\"_blank\" href=\"%(url)s\">documentation on "
"Payment Accounts</a>."
msgstr "请查看<a target=\"_blank\" href=\"%(url)s\">支付账户的文档</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:25
msgid "Usually 9, 10 or 11 digits. Example: 0114584906."
msgstr "通常是 9~11 位数字。例如：0114584906。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:32
msgid "Either 8 or 11 characters. Example: WFBIUS6WPDX."
msgstr "通常是 8 或 11 个字符。例如：WFBIUS6WPDX。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:42
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:36
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:109
msgid "Name of registered company or individual."
msgstr "注册的公司或个人的名称。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:134
msgid "Name of account on the Marketplace (not sent to Bango)."
msgstr "在应用市场上的账户名称（不发送给 Bango）"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:139
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_reference.html:26
msgid "Register Payment Account"
msgstr "注册支付账号"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:150
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_reference.html:37
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:135
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_reference.html:38
msgid "Processing Request..."
msgstr "正在处理请求..."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:152
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_reference.html:38
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:137
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_reference.html:39
msgid "Please wait while we contact the payment server."
msgstr "正在联系支付服务器，请等候。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_reference.html:5
msgid "Add Reference Account"
msgstr "添加参考账户"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:5
msgid "Modify Bango Account"
msgstr "修改 Bango 账号"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:119
msgid "A name to refer to the account on the Marketplace, not sent to Bango."
msgstr "在应用市场上的指代账户的名称，不发送给 Bango。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:124
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_reference.html:27
msgid "Update Account"
msgstr "更新账户"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_reference.html:5
msgid "Modify Reference Account"
msgstr "修改参考账户"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/region_form.html:3
msgid "Regions that require extra consideration:"
msgstr "需要额外考虑的区域："

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/region_form.html:22
msgid ""
"You must <a href=\"{status_page}\">request a review</a> to have your app "
"shown on low-memory devices."
msgstr "您必须<a href=\"{status_page}\">先要求审核</a>才能在低内存设备上显示您的应用。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/region_form_list.html:18
msgid "low-memory devices"
msgstr "低内存设备"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_disabled.html:3
msgid "Learn why some regions are restricted."
msgstr "了解为什么一些区域受到限制。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_inappropriate.html:2
msgid ""
"Your app will no longer be listed in certain regions because those regions "
"do not support payments. We have transferred your region choices. Please "
"review the changes before saving."
msgstr "你的应用不再显示于某些地区，因为那些地区不支持付款。我们修改了你的地区选择。请在保存之前审核这些修改。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_other.html:5
msgid ""
"Your app will be displayed in any regional Marketplace that is added in the "
"future."
msgstr "未来任何新开通应用市场的地区都会显示您的应用。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_other.html:7
msgid ""
"(Subject to payments being available in that region for the selected price "
"point or \"Rest of World\" being selected as a payment option)."
msgstr "（视该区域是否已开放使用您所指定的购买价位，或者您是否在支付选项中选择了“其他地区”）。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_other.html:9
msgid "You will receive an email notification when a new region is added."
msgstr "当新增地区时您会收到邮件提示。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_toggle.html:6
msgid "Select All"
msgstr "全部选定"

#: mkt/ecosystem/views.py:53
msgid "Thank you for subscribing!"
msgstr "感谢订阅！"

#: mkt/ecosystem/views.py:59
msgid ""
"We apologize, but an error occurred in our system. Please try again later."
msgstr "抱歉，我们的系统出现错误，请稍后再试。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:16
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:14
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:6
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:20
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:23
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:10
msgid "Concept: A Great App"
msgstr "理念：优秀应用"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:24
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:25
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:14
msgid "Design Fundamentals"
msgstr "设计原理"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:28
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:27
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:19
msgid "UI Guidelines"
msgstr "UI 准则"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:33
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:31
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:25
msgid "Build"
msgstr "构建"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:37
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:40
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:29
msgid "Quick Start"
msgstr "快速开始"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:41
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:42
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:151
msgid "Firefox OS Simulator"
msgstr "Firefox OS 模拟器"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:45
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:44
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:48
msgid "Reference Apps"
msgstr "参考应用"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:50
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:48
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:162
#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:42
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:54
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:57
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:175
msgid "Deploying Your App"
msgstr "部署应用"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:58
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:59
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:180
msgid "Hosted Apps"
msgstr "托管应用程序"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:62
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:61
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:184
msgid "Packaged Apps"
msgstr "打包的应用"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:66
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:197
msgid "Badges, Banners, and Icons"
msgstr "徽章、广告条和图标"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:11
msgid "Develop HTML5 Web Apps for an open marketplace."
msgstr "为开放的应用市场开发 HTML5 网络应用。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:16
msgid ""
"Learn how to design apps that provide a user experience optimized for "
"Firefox OS &amp; Mobile"
msgstr "了解如何设计应用，针对 Firefox OS 移动环境优化用户体验"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:33
msgid ""
"All the tools, docs and references you'll need for development and testing "
"of your app"
msgstr "开发测试应用时需要的全部工具、文档和参考资料"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:50
msgid ""
"Find out how to distribute your apps on an open marketplace that puts users "
"and developers first"
msgstr "看看如何将应用分发到以用户和开发者为尊的开放应用市场"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:74
msgid "Do you have an app ready for liftoff?"
msgstr "您的应用准备就绪了吗？"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:76
msgid "Submit your app to the Marketplace"
msgstr "将您的应用提交到应用市场"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:115
msgid "Join the community"
msgstr "加入社区"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:117
msgid "Look who's already here"
msgstr "看看这里已经有哪些人啦"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:120
msgid ""
"Are you a Web Company, Third-Party Service, or OEM looking to partner with "
"Mozilla? <a href=\"%(partner_url)s\">Check out our Partners page for more "
"info.</a>"
msgstr ""
"您是正在寻求与 Mozilla 合作的网络公司、第三方服务商或者原始设备制造商？<a "
"href=\"%(partner_url)s\">查看我们的合作伙伴页面了解更多信息。</a>"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:132
msgid "The Mozilla apps platform"
msgstr "Mozilla 应用平台"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:134
msgid ""
"Building apps for the Web provides developers with full control over "
"content, functionality and how apps are distributed, including access to "
"hundreds of millions of Firefox users through the Firefox Marketplace."
msgstr "基于网络构建应用可以让开发者完全控制内容、功能和应用分发方式，包括通过火狐应用市场接触到数以亿计的 Firefox 用户。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:142
msgid ""
"Using open Web standards and Mozilla-designed APIs, great app experiences "
"can be delivered across multiple platforms, devices and operating systems "
"&mdash; closing the gap between Web and native apps for the first time."
msgstr ""
"使用开放网络标准和 Mozilla 设计的 API ，可以跨平台、设备和操作系统提供绝佳的应用体验 &mdash; "
"网页和原生应用之间的差距首次得以弥补。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:173
msgid ""
"The Firefox Marketplace gives users the opportunity to find, try and buy "
"apps and content that matters most to them. This means exciting, useful and "
"high-quality Apps relevant to local markets across all categories that users"
" can use to get the most out of their daily lives."
msgstr ""
"火狐应用市场让用户可以查找、试用和购买与他们相关的应用和内容。这意味着用户可以得到与本地市场相关的各类应用，这些激动人心的、有效的和高质量的应用将会改变他们的日常生活。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:182
msgid ""
"Mozilla's global reach extends to hundreds of millions of Firefox users "
"worldwide. Through intelligent Marketplace curation and effective use of "
"Mozilla’s marketing channels, Mozilla can help developers can get their app "
"into the hands of their target users around the world."
msgstr ""
"Mozilla 可以接触到全球数以亿计的 Firefox 用户。通过智能化的应用市场对接 Mozilla "
"的市场渠道，可以帮助开发者将他们的应用分发到全世界目标用户的手中。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:191
msgid ""
"The Firefox Marketplace is now open and accepting apps. Submit your app to:"
msgstr "火狐应用市场目前开放并接受应用。提交你的应用以："

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:198
msgid "Test your app with a committed group of early adopters."
msgstr "借助忠诚的早期用户帮助您测试应用。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:203
msgid "Build an early fan base and gain popularity."
msgstr "及早建立用户群，尽早收获知名度。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:206
msgid "Target tech savvy consumers with your app."
msgstr "使您的应用瞄准精明的科技产品消费者。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:232
msgid "Firefox Apps &amp; Hacks"
msgstr "Firefox 应用和技巧"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:234
msgid ""
"Sign up for our monthly newsletter about Firefox OS, Marketplace and the "
"apps ecosystem. <a href=\"%(dev_phone_url)s\">Check out the developer phone "
"preview</a>"
msgstr ""
"注册我们有关 Firefox OS、应用市场和应用生态系统的每月通讯。<a "
"href=\"%(dev_phone_url)s\">开发者手机抢先看</a>"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:245
msgid "Developer Devices"
msgstr "开发者设备"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:249
msgid "Code &amp; Tools"
msgstr "代码和工具"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:253
msgid "Events &amp; Meetups"
msgstr "事件和聚会"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:271
msgid ""
"I'm okay with Mozilla handling this information as explained in the <a "
"href=\"%(privacy_link)s\">Privacy Policy</a>."
msgstr "我同意 Mozilla 按照<a href=\"%(privacy_link)s\">隐私政策</a>中解释的那样处理这些信息。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:279
msgid "Sign me up!"
msgstr "我要注册！"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:33
msgid "Intro to Open Web Apps"
msgstr "开放网络应用介绍"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:37
msgid "Intro to Firefox OS"
msgstr "介绍 Firefox OS"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:57
msgid "Chrono"
msgstr "Chrono"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:65
msgid "Face Value"
msgstr "Face Value"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:73
msgid "Podcasts"
msgstr "Podcasts"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:81
msgid "Roller"
msgstr "Roller"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:89
msgid "Webfighter"
msgstr "Webfighter"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:97
msgid "General Notes"
msgstr "通用说明"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:109
msgid "Intro to Manifests"
msgstr "资源配置清单简介"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:113
msgid "For Current Web Developers"
msgstr "对于当前的 Web 开发者"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:117
msgid "For Current Mobile Developers"
msgstr "对于目前的移动开发者"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:121
msgid "Using Apps Offline"
msgstr "离线使用应用"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:125
msgid "Developing Game Apps"
msgstr "开发游戏应用"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:129
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:119
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:56
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:60
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:35
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:26
#: mkt/webapps/models.py:1459
msgid "Payments"
msgstr "支付"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:139
msgid "App Generator"
msgstr "应用生成器"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:143
msgid "App Validator"
msgstr "应用验证工具"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:147
msgid "App Manager"
msgstr "应用管理器"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:155
msgid "Firefox Developer Tools"
msgstr "Firefox 开发者工具"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:166
msgid "Marketplace Submission"
msgstr "提交到应用市场"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:170
msgid "Marketplace Review Criteria"
msgstr "应用市场审查标准"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:189
msgid "Payments Status"
msgstr "支付状态"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:236
msgid "View with subtitles"
msgstr "带字幕查看"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:269
msgid "Made in partnership with our friends at Treehouse"
msgstr "在树屋（Treehouse）与我们的朋友合作"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:271
msgid "Check them out!"
msgstr "结账吧！"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:14
msgid ""
"Partner with Mozilla to distribute your apps through an open marketplace to "
"over 450 million users"
msgstr "与 Mozilla 合作，通过开放的应用市场向超过4.5亿用户分发您的应用"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:20
msgid ""
"<a href=\"%(submit_url)s\" class=\"button\">Submit now</a> <span>or</span> "
"<a href=\"%(api_url)s\" class=\"button api\">Submit via API</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%(submit_url)s\" class=\"button\">现在提交</a> <span>或者</span> <a "
"href=\"%(api_url)s\" class=\"button api\">通过 API 提交</a>"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:33
msgid ""
"With a powerful web platform, an open marketplace, and partners like you, we"
" are ready to welcome the next 2 billion users online"
msgstr "通过强大的网络平台，开放的市场，和想你一样的合作伙伴，我们已经为欢迎即将到来的新网络用户做好了准备"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:45
msgid ""
"<strong>The Web is the Platform</strong> &ndash; write your HTML5 app once "
"and distribute it across the entire web."
msgstr "<strong>网络即是平台</strong> &ndash; 您的 HTML5 应用仅需一次编写即可发布到整个网络。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:51
msgid ""
"<strong>Seamless Payments</strong> &ndash; with multiple payment models and "
"carrier-integrated billing, we bring you frictionless monetization to your "
"app."
msgstr ""
"<strong>无缝支付</strong> &ndash; 通过多种支付方式以及运营商融合计费，您无需做多余的操作，即可让您的应用实现盈利。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:58
msgid ""
"<strong>A Massive Audience</strong> &ndash; over 450 million users call "
"Firefox home, put your app in their hands today."
msgstr "<strong>海量用户</strong> &ndash; 有超过4.5亿用户访问 Firefox 首页，现在就把您的应用送到他们手中。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:68
msgid "Join the biggest and the best"
msgstr "加入最大最好的"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:70
msgid ""
"The world's most popular brands and all your favorite apps are building "
"their experience on Firefox Marketplace."
msgstr "世界最热门的品牌和所有您最喜爱的应用都已经入驻火狐应用市场。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:83
msgid ""
"A truly cross-platform, cross-device, non-proprietary home for the world's "
"best global and local HTML5 apps."
msgstr "一个真正跨平台，跨设备，非专有的环境，期待世界上最好的全球化和本地化 HTML5 应用。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:96
msgid "Available now!"
msgstr "已经就绪啦！"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:100
msgid "Android Tablets"
msgstr "Android 平板"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:111
msgid "You + Mozilla = Awesome"
msgstr "您＋ Mozilla ＝ 出类拔萃"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:112
msgid "Stay connected."
msgstr "保持联系。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:116
msgid "The Apps Blog"
msgstr "应用博客"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:118
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:121
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:123
msgid "Firefox Marketplace YouTube channel"
msgstr "火狐应用市场的 YouTube 频道"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:4
msgid "Badges, banners, and icons"
msgstr "徽章，广告栏和图标"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:17
msgid ""
"\"Get it in the Firefox Marketplace\" are badges that you can use on your "
"web site and promotional materials to point to your products on the Firefox "
"Marketplace."
msgstr "您可以在自己的网站放置“在火狐应用市场下载”的徽章，指向火狐应用市场中您的产品从而提升下载量。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:23
msgid "Guidelines"
msgstr "准则"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:26
msgid "You may not alter the badge in any way"
msgstr "您不能以任何方式修改徽章"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:31
msgid ""
"When used alongside logos for other marketplaces (\"Get it on Google Play\","
" \"Download on the App Store\"), the Firefox Marketplace badge should be of "
"equal or greater size"
msgstr ""
"与其他应用市场（“在 Google Play 下载”，“在 App Store 下载”）标志共同使用时，火狐应用市场的徽章的尺寸应该不小于他们。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:38
msgid ""
"The badge should link to an app details page within the Firefox "
"Marketplace<br> For example: https://marketplace.firefox.com/app/twitter"
msgstr "徽章链接到火狐应用市场的应用详情页面<br>例如：https://marketplace.firefox.com/app/twitter"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:47
msgid "Orange"
msgstr "橘色"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:47
msgid "Grey"
msgstr "灰色"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:47
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:58
msgid "Logo"
msgstr "标志"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:60
msgid ""
"To view and download the Firefox Marketplace logo, please visit the <a "
"href=\"%(style_guide_url)s\">Mozilla style guide</a>."
msgstr "要查看和下载火狐应用市场标志，请访问<a href=\"%(style_guide_url)s\">Mozilla 样式指引</a>。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:14
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "经常遇到的问题"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:18
msgid "What should I know before creating an App?"
msgstr "新建一个应用之前我需要了解什么？"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:23
msgid "How can I upload my App to the Firefox Marketplace?"
msgstr "我如何将我的应用上传到火狐应用市场？"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:28
msgid "I need help with the App Manifest."
msgstr "我需要有关应用清单的帮助。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:33
msgid "How do I create an installable App?"
msgstr "我如何创建一个可安装的应用？"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:38
msgid "How do payments work?"
msgstr "如何支付？"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:43
msgid "How do I manage the taxes of my sales?"
msgstr "我如何管理销售有关的税务问题？"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:48
msgid "Do you still have questions?"
msgstr "您还有问题吗？"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:50
msgid ""
"While we are working on creating a set of channels to help you with your "
"issues you can visit StackOverflow to resolve all your questions related to "
"the development of Web apps."
msgstr "我们正致力于创建一系列频道帮助您解决您的问题，在此期间您可以访问 StackOverflow 解决遇到的与网络应用开发有关的问题。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:58
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:60
msgid "Stack Overflow"
msgstr "栈溢出"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:64
msgid ""
"If you want to engage with other developers, join our vibrant communities in"
" these mailing lists:"
msgstr "如果您想要与其他开发者交流，通过邮件列表加入我们活跃的社区吧："

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:71
msgid "Mozilla Web apps (English)"
msgstr "Mozilla 网络应用（英语）"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:76
msgid "Mozilla Web apps (Brazilian Portuguese)"
msgstr "Mozilla 网络应用（巴西葡萄牙语）"

#: mkt/extensions/models.py:431
msgid ""
"Version number must be higher than the latest version uploaded for this Add-"
"on, which is \"%s\"."
msgstr "版本号必须比已上传的此附加组件的最新版本号（“%s”）更大。"

#: mkt/extensions/models.py:442
msgid "An Add-on with this version number already exists."
msgstr "使用此版本号的附加组件已存在。"

#: mkt/extensions/validation.py:22
msgid "The `author` property must be a string."
msgstr "`author` 属性必须是一个字符串。"

#: mkt/extensions/validation.py:23
msgid "The `author` property cannot be longer than 128 characters."
msgstr "`author` 属性不能超过 128 个字符。"

#: mkt/extensions/validation.py:25
msgid ""
"The `author` property must be at least 1 character long and can not consist "
"of only whitespace characters."
msgstr "`author` 属性至少要有 1 个字符，并且不能只包含空白字符。"

#: mkt/extensions/validation.py:28
msgid "The file sent has an unsupported content-type"
msgstr "发送的文件存在不支持的 content-type"

#: mkt/extensions/validation.py:30
msgid "The `description` property must be a string."
msgstr "`description` 属性必须是一个字符串。"

#: mkt/extensions/validation.py:32
msgid "The `description` property cannot be longer than 132 characters."
msgstr "“description”属性不能超过 132 个字符。"

#: mkt/extensions/validation.py:35
msgid "'manifest.json' in the archive is not a valid JSON file."
msgstr "压缩文件中的“manifest.json”不是一个有效的 JSON 文件。"

#: mkt/extensions/validation.py:38
msgid "'manifest.json' in the archive is not encoded in UTF-8."
msgstr "压缩包内的“manifest.json”并未采用 UTF-8 编码。"

#: mkt/extensions/validation.py:40
msgid "The file sent is not a valid ZIP file."
msgstr "发送的文件不是有效的 ZIP 文件。"

#: mkt/extensions/validation.py:41
msgid "There is no `name` property in the manifest."
msgstr "清单文件中缺少“name”属性。"

#: mkt/extensions/validation.py:42
msgid "The `name` property must be a string."
msgstr "“name”属性必须是一个字符串。"

#: mkt/extensions/validation.py:43
msgid "The `name` property cannot be longer than 45 characters."
msgstr "“name”属性不能超过 45 个字符。"

#: mkt/extensions/validation.py:46
msgid ""
"The `name` property must be at least 1 character long and can not consist of"
" only whitespace characters."
msgstr "`description` 属性至少要有 1 个字符，并且不能只包含空白字符。"

#: mkt/extensions/validation.py:49
msgid "The archive does not contain a 'manifest.json' file."
msgstr "压缩文件中未包含“manifest.json”文件。"

#: mkt/extensions/validation.py:52
msgid "There is no `version` property in the manifest."
msgstr "清单文件中缺少“version”属性。"

#: mkt/extensions/validation.py:54
msgid "The `version` property must be a string."
msgstr "“version”属性必须是一个字符串。"

#: mkt/extensions/validation.py:55
msgid ""
"The `version` property must be a string containing one to four dot-separated"
" integers each between 0 and 65535."
msgstr "“version”属性必须是一个包含一至四个点分隔，每个部分在 0 至 65535 之间的字符串。"

#: mkt/extensions/views.py:55
msgid "No validation_id specified."
msgstr "未指定 validation_id。"

#: mkt/extensions/views.py:60
msgid "No such upload."
msgstr "无此上传。"

#: mkt/extensions/views.py:63
msgid "The specified upload has not passed validation."
msgstr "指定的上传尚未通过验证。"

#: mkt/extensions/views.py:102
msgid "Missing file in request."
msgstr "请求中缺少文件。"

#: mkt/extensions/views.py:214
msgid "Modifying or submitting versions is forbidden for disabled Add-ons."
msgstr "禁止对已禁用的附加组件修改或者提交版本。"

#: mkt/feed/fields.py:186
msgid "Invalid URL %(url)s"
msgstr "无效的 URL %(url)s"

#: mkt/feed/fields.py:191
msgid "Error downloading image from %(url)s"
msgstr "从 %(url)s 下载图像出错"

#: mkt/feed/fields.py:199
msgid "Image from %(url)s could not be parsed"
msgstr "来自 %(url)s 的图像无法被解析"

#: mkt/files/forms.py:94
msgid "Cannot diff a version against itself"
msgstr "不能比较一个版本与其自身的差别"

#: mkt/files/helpers.py:171
msgid "That file no longer exists."
msgstr "此文件已不存在。"

#. L10n: {0} is the file size limit of the file viewer.
#: mkt/files/helpers.py:180
msgid "File size is over the limit of {0}."
msgstr "文件大小超过了{0}限制。"

#: mkt/files/helpers.py:194
msgid "Problems decoding {0}."
msgstr "问题编译中{0}。"

#: mkt/files/helpers.py:232
msgid ""
"This file is not viewable online. Please download the file to view the "
"contents."
msgstr "此文件无法在线查看。请下载该文件以查看其内容。"

#: mkt/files/helpers.py:240
msgid "This file is a directory."
msgstr "此文件是一个目录。"

#: mkt/files/tasks.py:32
msgid "There was an error accessing file %s. %s."
msgstr "访问文件 %s 时遇到错误。%s。"

#: mkt/files/tasks.py:35
msgid "There was an error accessing file %s."
msgstr "访问文件 %s 时遇到错误。"

#: mkt/files/utils.py:77
msgid ""
"The file \"manifest.webapp\" was not found at the root of the packaged app "
"archive."
msgstr "未在应用包的根目录中找到“manifest.webapp”文件。"

#: mkt/files/utils.py:100
msgid ""
"Could not decode the webapp manifest file. Check your manifest file for "
"special non-utf-8 characters."
msgstr "无法解码 webapp 清单文件。请检查您的清单文件是否使用了特殊的非 UTF-8 字符。"

#: mkt/files/utils.py:108
msgid "The webapp manifest is not valid JSON."
msgstr "webapp 清单文件不是有效的 JSON。"

#: mkt/files/utils.py:115
msgid ""
"The \"langpack\" role is invalid for Web Apps. Please submit this app as a "
"language pack instead."
msgstr "“langpack”角色对 Web 应用无效。请将此应用提交为一个语言包。"

#: mkt/files/utils.py:123
msgid "Your specified app locales are not in the correct format."
msgstr "您所指定的应用语言格式不正确。"

#: mkt/files/utils.py:140
msgid ""
"Developer name is required in the manifest in order to display it on the "
"app's listing."
msgstr "资源配置文件中必须有开发者的名字以便显示在应用列表中。"

#: mkt/files/utils.py:191
msgid "Invalid file name in archive: {0}"
msgstr "无效文件名存在于压缩包：{0}"

#: mkt/files/utils.py:199
msgid "File exceeding size limit in archive: {0}"
msgstr "超过体积限制的文件存在于压缩包：{0}"

#: mkt/files/utils.py:207
msgid "Total size of files exeeding limit in archive: {0}"
msgstr "压缩包内的文件总大小超过限制：{0}"

#: mkt/files/utils.py:238
msgid "Invalid archive."
msgstr "无效的压缩文件。"

#: mkt/files/views.py:45
msgid "Back to review"
msgstr "返回审核"

#: mkt/files/views.py:50
msgid "Back to app"
msgstr "返回应用"

#: mkt/files/templates/fileviewer/file.html:2
msgid "Download {0}"
msgstr "下载 {0}"

#: mkt/files/templates/fileviewer/file.html:6
msgid ""
"Version: %(version)s &bull; Size: %(size)s &bull; MD5 hash: %(md5)s &bull; "
"Mimetype: %(mimetype)s"
msgstr ""
"版本：%(version)s &bull; 大小：%(size)s &bull; MD5 散列值：%(md5)s &bull; MIME "
"类型：%(mimetype)s"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:4
msgid "File Compare :: Reviewer Tools"
msgstr "文件比较:: 审核工具"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:6
msgid "File Viewer :: Reviewer Tools"
msgstr "文件查看器 :: 审核者工具"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:15
msgid "Validation failed:"
msgstr "验证失败："

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:21
msgid "Go"
msgstr "转到"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:33
msgid "App being processed, please wait."
msgstr "应用正在处理，请等待。"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:37
msgid "Fetching validation results..."
msgstr "正在获取验证结果..."

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:45
msgid "Files:"
msgstr "文件："

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:48
msgid "Deleted files:"
msgstr "已删除的文件："

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:66
msgid "Tab stops:"
msgstr "制表符宽度："

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:72
#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:73
msgid "Up file"
msgstr "上一个文件"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:77
#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:78
msgid "Down file"
msgstr "下一个文件"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:83
#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:84
msgid "Previous diff"
msgstr "上一个差异"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:86
#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:87
msgid "Previous note"
msgstr "上一个记录"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:93
#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:94
msgid "Next diff"
msgstr "下一个差异"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:96
#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:97
msgid "Next note"
msgstr "下一个记录"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:102
#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:103
msgid "Expand all"
msgstr "展开全部"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:107
#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:108
msgid "Hide or unhide tree"
msgstr "隐藏或取消隐藏树形列表"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:112
#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:113
msgid "Wrap or unwrap text"
msgstr "文本换行或不换行"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:121
msgid "No files in the uploaded file."
msgstr "上传的文件中没有文件。"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:127
msgid "Fetching file."
msgstr "正在获取文件。"

#: mkt/inapp/serializers.py:70
msgid "Product logo must be a 64x64 image. Check that the URL is correct."
msgstr "产品标志必须是 64x64 的图像。请确认 URL 是否正确。"

#: mkt/langpacks/utils.py:23
msgid "Your language pack should contain \"role\": \"langpack\"."
msgstr "您的语言包应该包含 \"role\": \"langpack\"。"

#: mkt/langpacks/utils.py:28
msgid ""
"Your language pack must contain one language in `languages-provided` object."
msgstr "您的语言包必须在 `languages-provided` 对象中包含一个语言。"

#: mkt/langpacks/utils.py:33
msgid ""
"Your language pack contains too many languages. Only one language per pack "
"is supported."
msgstr "您的语言包包含太多个语言。每个语言包只支持一个语言。"

#: mkt/langpacks/utils.py:39
msgid ""
"Your language pack must contain one language in `languages-target` object."
msgstr "您的语言包必须在 `languages-target` 对象中包含一个语言。"

#: mkt/langpacks/utils.py:44
msgid ""
"Your language pack contains too many targets. Only one target per pack is "
"supported."
msgstr "您的语言包包含太多个对象。每个包只能包含一个对象。"

#: mkt/langpacks/utils.py:50
msgid "Your language pack should contain a version."
msgstr "您的语言包应该包含一个版本。"

#: mkt/langpacks/utils.py:53
msgid ""
"Your language pack version must be different to the one you are replacing."
msgstr "您的语言包必须每次更换一个版本号。"

#: mkt/lookup/forms.py:41
#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:11
msgid "Transaction Lookup"
msgstr "事务查找"

#: mkt/lookup/forms.py:49
msgid "Process a manual refund"
msgstr "处理手动退款"

#: mkt/lookup/forms.py:52
msgid "Enter refund details to refund transaction"
msgstr "为退款交易输入退款详情"

#: mkt/lookup/forms.py:65
msgid "Reason for Deletion"
msgstr "删除原因"

#: mkt/lookup/forms.py:81
msgid "Promo Image"
msgstr "促销图像"

#: mkt/lookup/forms.py:82
msgid "Minimum size: {0}x{1}"
msgstr "最小尺寸：{0}x{1}"

#: mkt/lookup/views.py:201
msgid "A refund has already been processed."
msgstr "退款已处理。"

#: mkt/lookup/views.py:224
msgid "You cannot make a refund request for this transaction."
msgstr "这个交易不能退款。"

#: mkt/lookup/views.py:248
msgid "Refund for this transaction now pending."
msgstr "这个交易的退款目前在挂起。"

#: mkt/lookup/views.py:256
msgid "Refund for this transaction successfully approved."
msgstr "这个交易的退款已审核通过。"

#: mkt/lookup/views.py:261
msgid "Refund request for this transaction failed."
msgstr "这个交易的退款请求失败。"

#: mkt/lookup/views.py:359
msgid "Website saved."
msgstr "网站已保存。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_activity.html:10
#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:22
#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/user_header.html:18
msgid "Activity"
msgstr "动态"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_activity.html:18
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_activity.html:38
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_activity.html:23
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_activity.html:43
msgid "<time datetime=\"%(iso)s\" title=\"%(pretty)s\">%(ago)s</time> by %(user)s"
msgstr "<time datetime=\"%(iso)s\" title=\"%(pretty)s\">%(ago)s</time> 由 %(user)s"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_activity.html:30
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_activity.html:34
msgid "Administrative Actions"
msgstr "管理操作"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:10
msgid "last 24 hours"
msgstr "最近24小时"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:11
msgid "last 7 days"
msgstr "最近7天"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:12
msgid "all time"
msgstr "全天"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:19
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:35
msgid "Manifest"
msgstr "清单"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:41
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:35
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:57
msgid "View"
msgstr "查看"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:47
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:13
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:45
msgid "Privileged Packaged app"
msgstr "特权封装应用"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:49
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:15
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:47
msgid "Packaged app"
msgstr "打包的应用"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:52
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:18
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:50
msgid "Hosted app"
msgstr "已托管的应用"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:59
msgid "Submitted"
msgstr "提交日期"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:71
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:171
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:78
msgid "Review Prioritized"
msgstr "已优先审核"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:80
msgid "Prioritize Review?"
msgstr "优先审核？"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:84
msgid "Tarako Status"
msgstr "Tarako 状态"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:87
msgid "Tarako enabled"
msgstr "Tarako 已启用"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:89
msgid "Tarako not enabled"
msgstr "Tarako 未启用"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:91
msgid "Review not requested"
msgstr "未请求审核"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:94
msgid "Review pending"
msgstr "等待审核中"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:96
msgid "Review failed"
msgstr "审核未通过"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:101
#: mkt/reviewers/helpers.py:47 mkt/reviewers/templates/reviewers/abuse.html:5
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:113
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:104
msgid "Abuse Reports"
msgstr "报告滥用行为"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:103
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:107
msgid "No reason given"
msgstr "没有给出原因"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:109
msgid "No permissions requested"
msgstr "没有所须的权限"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:121
#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/user_header.html:24
msgid "Purchases"
msgstr "已购买产品"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:131
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:63
msgid "Refunds"
msgstr "退款"

#. first argument is number of refunds, second argument is percentage of
#. purchases.
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:134
msgid "{0} requested ({1} of purchases)"
msgstr "{0} 个申请（占总销量的 {1}）"

#. number of refunds.
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:137
msgid "{0} auto-approved"
msgstr "已自动批准 {0} 笔"

#. number of refunds.
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:139
msgid "{0} approved"
msgstr "已批准 {0} 笔"

#. number of refunds.
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:141
msgid "{0} rejected"
msgstr "已拒绝 {0} 笔"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:149
msgid "Version History"
msgstr "版本历史"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:154
msgid "Version (ID)"
msgstr "版本（ID）"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:155
msgid "Filename (ID, Size)"
msgstr "文件名（ID，大小）"

#: mkt/lookup/templates/lookup/base.html:3 mkt/site/context_processors.py:74
msgid "Lookup Tool"
msgstr "查找工具"

#: mkt/lookup/templates/lookup/base.html:14
msgid "<small>Marketplace</small> Lookup Tool"
msgstr "<small>应用市场</small> 查找工具"

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:11
msgid "Group Lookup results for"
msgstr "群组查询结果："

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:13
msgid "Group Summary"
msgstr "群组概要"

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:18
msgid "Group Details"
msgstr "群组详细信息"

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:22
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:24
msgid "Notes"
msgstr "附注"

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:26
msgid "Restricted (no API changes possible)"
msgstr "受限（不能进行 API 变更）"

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:30
msgid "Group Members"
msgstr "群组成员"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:18
msgid "Marketplace information"
msgstr "应用市场信息"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:23
msgid "Buyer"
msgstr "购买者"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:31
msgid "Price Tier"
msgstr "价格区间"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:33
msgid "Related Transaction"
msgstr "关联交易"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:42
msgid "Payment provider information"
msgstr "支付提供商信息"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:44
msgid "Currently unable to retrieve transaction status."
msgstr "当前无法检索交易状态。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:49
msgid ""
"This payment was made through Bango. To get more information contact <a "
"href=\"mailto:%(bango_support)s\">Bango support</a> with the following "
"information."
msgstr ""
"此支付通过 Bango 完成。要获得更多信息，请联系 <a href=\"mailto:%(bango_support)s\">Bango "
"客服</a>并附带下列信息。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:59
msgid ""
"This payment was made through the <b>reference implementation</b>. It wasn't"
" a real transaction."
msgstr "此支付通过<b>参考实现</b>完成。这不是一个真实的交易。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:87
msgid "Refund information"
msgstr "退款信息"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:89
msgid "Currently unable to retrieve refund status."
msgstr "目前无法检索退款状态。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:92
msgid "Refund Status"
msgstr "退款状态"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:93
msgid "Unrequested"
msgstr "未请求"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:105
msgid ""
"If a manual refund has been processed by the payment provider, check this "
"box. This will refund it in the Mozilla servers but not contact the payment "
"provider."
msgstr "如果支付服务提供者已经处理了手动退款，选中这个复选框。这将会在 Mozilla 服务器上退款但并不通知支付服务提供者。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:111
msgid "Refund this transaction"
msgstr "交易退款"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_activity.html:10
msgid "Account Activity results for"
msgstr "账户活动结果："

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_activity.html:14
msgid "Account Updates"
msgstr "账户更新"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_purchases.html:10
msgid "Purchase results for"
msgstr "购买结果为"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_purchases.html:25
msgid "This user has not purchased any apps."
msgstr "这个用户没有购买任何应用。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:10
msgid "Account Lookup results for"
msgstr "账户查询结果"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:13
msgid "General"
msgstr "常规"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:15
msgid "Display Name"
msgstr "显示名"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:17
msgid "Firefox Accounts Identifier"
msgstr "Firefox 账户标识符"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:21
msgid "Registered"
msgstr "已注册"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:25
msgid "Groups"
msgstr "分组"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:33
msgid "-"
msgstr "-"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:58
msgid "Marketplace Credit"
msgstr "应用市场信用值"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:61
msgid "apps purchased"
msgstr "已购买应用"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:64
msgid "requested"
msgstr "已请求"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:65
msgid "auto-approved"
msgstr "自动审核"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:71
msgid "Developer Program"
msgstr "开发者计划"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:73
msgid "Read agreement"
msgstr "阅读许可协议"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:81
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:100
msgid "Submissions"
msgstr "提交"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:108
msgid "Unnamed"
msgstr "未命名"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:119
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:127
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:131
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:135
msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:122
msgid ""
"Deleting this user will <strong>permanently</strong> delete this user's "
"account."
msgstr "删除这个用户将会<strong>永久</strong>删除此用户的的账户。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:132
msgid "Are you sure you wish to delete this user?"
msgstr "你是否确实要删除这个用户？"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:142
msgid "This user has already been deleted."
msgstr "用户已删除。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:144
msgid "Deleted by"
msgstr "删除者"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:147
msgid "Reason"
msgstr "理由"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:27 mkt/websites/forms.py:36
msgid "Short Name"
msgstr "短名称"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:34
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:16
#: mkt/websites/forms.py:38
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:48
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:28
#: mkt/websites/forms.py:40
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:55
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:32
msgid "Mobile URL"
msgstr "移动版网址"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:62
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:36
#: mkt/websites/forms.py:30
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:69
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:40
#: mkt/websites/forms.py:34
msgid "Preferred Regions"
msgstr "偏好地区"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:88
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:48
#: mkt/websites/forms.py:28
msgid "Compatible Devices"
msgstr "兼容设备"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:20
msgid "Name - Short Name"
msgstr "名称 - 短名称"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:56
msgid "disabled"
msgstr "已停用"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:2
msgid "App Lookup results for"
msgstr "应用查询结果"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:4
msgid "App Detail"
msgstr "应用详情"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:40
msgid "Review History"
msgstr "审核历史"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:45
msgid "Communication Dashboard"
msgstr "交流面板"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/user_header.html:4
msgid "Account Summary"
msgstr "账户概览"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/user_header.html:7
msgid "Account Deleted"
msgstr "账户已删除"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/website_header.html:3
msgid "Website Summary for"
msgstr "网站概要："

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/website_header.html:5
msgid "Edit Website"
msgstr "编辑网站"

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/app_search.html:5
msgid "App Lookup"
msgstr "应用查询"

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/app_search.html:9
#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/group_search.html:6
#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/transaction_search.html:6
#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/user_search.html:6
#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/website_search.html:9
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search.html:9
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search_mobile.html:10
#: mkt/search/forms.py:96 mkt/search/forms.py:98
#: mkt/templates/mkt/header.html:9 mkt/templates/mkt/header.html:12
#: mkt/templates/mkt/header.html:13
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/group_search.html:4
msgid "Group Lookup"
msgstr "群组查询"

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/promo_img_form.html:5
msgid "Save Promo Image"
msgstr "保存促销图像"

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/provider_portals.html:4
msgid "App: {0}"
msgstr "应用: {0}"

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/user_search.html:4
msgid "Account Lookup"
msgstr "账户查找"

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/website_search.html:5
msgid "Website Lookup"
msgstr "查找网站"

#: mkt/operators/helpers.py:12
msgid "Operator Dashboard"
msgstr "运营商仪表盘"

#: mkt/operators/templates/operators/base.html:12
msgid "<small>Operator</small> Dashboard"
msgstr "<small>运营商</small>仪表盘"

#: mkt/operators/templates/operators/preloads.html:4
#: mkt/operators/templates/operators/preloads.html:8
msgid "Preload Candidates"
msgstr "预装候选"

#: mkt/operators/templates/operators/preloads.html:16
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: mkt/operators/templates/operators/preloads.html:17
msgid "Preload Opt-in"
msgstr "加入预装"

#: mkt/operators/templates/operators/preloads.html:18
msgid "Test Plan"
msgstr "测试计划"

#. {0} and {1} are category names.
#: mkt/operators/templates/operators/preloads.html:39
msgid "{0}, {1}"
msgstr "{0}, {1}"

#: mkt/operators/templates/operators/preloads.html:52
msgid "No preload candidates found"
msgstr "没有候选的预装项目"

#. L10n: %s is the name of the price tier, eg: 10.
#: mkt/prices/models.py:77
msgid "Tier %s"
msgstr "等级 %s"

#. L10n: {0} is the app name.
#: mkt/purchase/tasks.py:29
msgid "Receipt for {0}"
msgstr "{0} 的收据"

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:19
msgid "Receipt"
msgstr "收据"

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:21
msgid "Billed To:"
msgstr "账单地址："

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:28
msgid "Order Number:"
msgstr "订单号："

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:29
msgid "Order Date:"
msgstr "订购日期："

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:37
msgid "Item"
msgstr "细目"

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:38
msgid "Seller"
msgstr "销售者"

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:61
msgid "For the Firefox Marketplace Terms of Service please visit:"
msgstr "要查看火狐应用市场服务条款请访问："

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:66
msgid "For support please visit:"
msgstr "要获取支持请访问："

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:71
msgid "Your purchase history:"
msgstr "您的购买历史："

#: mkt/ratings/forms.py:66
msgid "Keep review; remove flags"
msgstr "保留评价；移除标记"

#: mkt/ratings/forms.py:68
msgid "Delete review"
msgstr "删除评价"

#: mkt/ratings/helpers.py:12
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviews_link.html:7
msgid "Not yet reviewed"
msgstr "尚未审核"

#: mkt/ratings/helpers.py:15
msgid "Reviewed %s out of 5 stars"
msgstr "已评价 %s/5 星"

#: mkt/ratings/models.py:155
msgid "Spam or otherwise non-review content"
msgstr "垃圾信息或其他非评价内容"

#: mkt/ratings/models.py:156
msgid "Inappropriate language/dialog"
msgstr "不适当的语言/对话"

#: mkt/ratings/models.py:157
msgid "Misplaced bug report or support request"
msgstr "错置的bug报告或支持请求"

#: mkt/ratings/models.py:158
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他 (请说明)"

#: mkt/receipts/forms.py:18
msgid "No receipt"
msgstr "无收据"

#: mkt/receipts/forms.py:19
msgid "Test receipt"
msgstr "测试收据"

#: mkt/receipts/forms.py:20
msgid "Expired test receipt"
msgstr "已过期的测试收据"

#: mkt/receipts/forms.py:21
msgid "Invalid test receipt"
msgstr "无效的测试收据"

#: mkt/receipts/forms.py:22
msgid "Refunded test receipt"
msgstr "退还的测试收据"

#: mkt/receipts/views.py:86 mkt/receipts/views.py:177
msgid "There was a problem installing the app."
msgstr "在安装应用时发生了错误。"

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_details.html:3
#: mkt/receipts/templates/receipts/test_details.html:8
#: mkt/receipts/templates/receipts/test_details.html:14
msgid "Test receipt details"
msgstr "测试收据详情"

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_details.html:16
msgid ""
"This is a placeholder page for the receipt details. If you'd installed a "
"real app from the Marketplace, this page would show more details."
msgstr "这是收据内容的占位页面。如果您从应用市场安装了一个真实应用，此页会显示更多详细情况。"

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:16
msgid ""
"Test installation of your app before uploading to the marketplace. You can "
"choose different kinds of receipts to test your receipt handling."
msgstr "将应用上传到市场之前应测试安装，您可以选择不同种类的收据测试处理。"

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:26
msgid "Receipt type"
msgstr "收据类型"

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:30
msgid "Manifest location"
msgstr "资源配置文件位置"

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:36
#: mkt/site/helpers.py:91
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: mkt/reviewers/forms.py:23
msgid "Any Status"
msgstr "任何状态"

#: mkt/reviewers/forms.py:28
msgid "Approved reviews"
msgstr "已通过审核的评价"

#: mkt/reviewers/forms.py:29
msgid "Deleted reviews"
msgstr "已删除的评价"

#: mkt/reviewers/forms.py:34 mkt/search/forms.py:44
msgid "Any Device"
msgstr "任何设备"

#: mkt/reviewers/forms.py:40 mkt/reviewers/forms.py:65
msgid "View entries between"
msgstr "查看条目从"

#: mkt/reviewers/forms.py:44
msgid "Filter by type/action"
msgstr "按照类型/操作过滤"

#: mkt/reviewers/forms.py:67
msgid "containing"
msgstr "包含"

#. L10n: start, as in "start date"
#: mkt/reviewers/forms.py:73
msgid "start"
msgstr "开始日期"

#. L10n: end, as in "end date"
#: mkt/reviewers/forms.py:77
msgid "end"
msgstr "结束日期"

#. L10n: Descript of what can be searched for.
#: mkt/reviewers/forms.py:81
msgid "app, reviewer, or comment"
msgstr "应用，审核者或评论"

#: mkt/reviewers/forms.py:104
msgid "Device Type:"
msgstr "设备类型："

#: mkt/reviewers/forms.py:105
msgid "Device:"
msgstr "设备："

#: mkt/reviewers/forms.py:106
msgid "Firefox Version:"
msgstr "Firefox 版本："

#: mkt/reviewers/forms.py:118
msgid "Comments:"
msgstr "意见："

#: mkt/reviewers/forms.py:123
msgid "Device Type Override:"
msgstr "排除的设备类型："

#: mkt/reviewers/forms.py:126
msgid "Nominate this app to be featured."
msgstr "提名此应用成为精选。"

#: mkt/reviewers/forms.py:133
msgid "Choose a canned response..."
msgstr "选择一项预置的回复..."

#: mkt/reviewers/forms.py:189
msgid "Has Editor Comment"
msgstr "有编辑评论"

#: mkt/reviewers/forms.py:193
msgid "More Info Requested"
msgstr "请求更多信息"

#: mkt/reviewers/forms.py:201
msgid "Tarako-ready"
msgstr "可用于 Tarako"

#: mkt/reviewers/forms.py:205 mkt/reviewers/helpers.py:45
#: mkt/search/forms.py:104
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: mkt/reviewers/helpers.py:38 mkt/reviewers/helpers.py:68
#: mkt/site/context_processors.py:70
msgid "Reviewer Tools"
msgstr "审阅工具"

#: mkt/reviewers/helpers.py:41 mkt/site/helpers.py:170
msgid "Apps"
msgstr "应用"

#: mkt/reviewers/helpers.py:42
msgid "Re-reviews"
msgstr "重新审核"

#: mkt/reviewers/helpers.py:43
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: mkt/reviewers/helpers.py:44
msgid "Escalations"
msgstr "向上呈报"

#: mkt/reviewers/helpers.py:46 mkt/reviewers/helpers.py:159
msgid "Moderated Reviews"
msgstr "提请仲裁的评价"

#: mkt/reviewers/helpers.py:48
msgid "Website Abuse Reports"
msgstr "网站滥用报告"

#: mkt/reviewers/helpers.py:49
msgid "Reviewing"
msgstr "正在审核"

#: mkt/reviewers/helpers.py:51
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue_region.html:7
msgid "Regional Queues"
msgstr "区域队列"

#: mkt/reviewers/helpers.py:90
msgctxt "pending"
msgid "Apps ({0})"
msgstr "应用（{0}）"

#: mkt/reviewers/helpers.py:93
msgctxt "rereview"
msgid "Re-reviews ({0})"
msgstr "重新审核 ({0})"

#: mkt/reviewers/helpers.py:97
msgctxt "updates"
msgid "Updates ({0})"
msgstr "更新 ({0})"

#: mkt/reviewers/helpers.py:101
msgctxt "escalated"
msgid "Escalations ({0})"
msgstr "{0} 个向上呈报"

#: mkt/reviewers/helpers.py:105
msgid "Reviewing ({0})"
msgstr "正在审核（{0}）"

#: mkt/reviewers/helpers.py:111
msgid "China ({0})"
msgstr "中国 ({0})"

#: mkt/reviewers/helpers.py:116
msgid "Tarako ({0})"
msgstr "Tarako ({0})"

#: mkt/reviewers/helpers.py:123
msgctxt "moderated"
msgid "Moderated Reviews ({0})"
msgstr "提请仲裁的评价 ({0})"

#: mkt/reviewers/helpers.py:130
msgctxt "abuse"
msgid "Abuse Reports ({0})"
msgstr "滥用报告 ({0})"

#: mkt/reviewers/helpers.py:137
msgctxt "abusewebsites"
msgid "Website Abuse Reports ({0})"
msgstr "网站滥用报告 ({0})"

#: mkt/reviewers/helpers.py:154
msgid "Reviews"
msgstr "审核"

#: mkt/reviewers/helpers.py:196
msgid "Rejected or Unreviewed"
msgstr "已拒绝或未审核"

#: mkt/reviewers/utils.py:399
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:48
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:59
msgid "Approve"
msgstr "核准"

#: mkt/reviewers/utils.py:400
msgid "This will approve the app and allow the author(s) to publish it."
msgstr "这将会核准该应用并允许作者发布。"

#: mkt/reviewers/utils.py:404
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:49
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:60
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: mkt/reviewers/utils.py:406
msgid ""
"This will reject the app, remove it from the review queue and un-publish it "
"if already published."
msgstr "将会拒绝应用，从审核队列中移除，如果已经发布则会下架。"

#: mkt/reviewers/utils.py:411
msgid "Message developer"
msgstr "开发者消息"

#: mkt/reviewers/utils.py:413
msgid ""
"This will send the author(s) - and other thread subscribers - a message. "
"This will not change the app's status."
msgstr "这将发送给作者及主题订阅者一条消息。这不会更改应用的状态。"

#: mkt/reviewers/utils.py:418
msgid "Escalate"
msgstr "上升"

#: mkt/reviewers/utils.py:420
msgid ""
"Flag this app for an admin to review. The comments are sent to the admins, "
"not the author(s)."
msgstr "将此应用标记为需管理员审核。评论将发送给管理员，而非作者。"

#: mkt/reviewers/utils.py:425
msgid "Private comment"
msgstr "私人留言"

#: mkt/reviewers/utils.py:427
msgid ""
"Make a private reviewer comment on this app. The message won't be visible to"
" the author(s), and no notification will be sent them."
msgstr "在此应用上留下一条审核者的私人留言。作者不能看到此消息，并且不会收到相关通知。"

#: mkt/reviewers/utils.py:433
msgid "Request Re-review"
msgstr "请求重新审核"

#: mkt/reviewers/utils.py:435
msgid ""
"Add this app to the re-review queue. Any comments here won't be visible to "
"the author(s), and no notification will be sent tothem."
msgstr "添加此应用到重新审核队列。这里的评论不会被作者看到，也不会通知给他们。"

#: mkt/reviewers/utils.py:441
msgid "Clear Escalation"
msgstr "清除向上呈报"

#: mkt/reviewers/utils.py:443
msgid ""
"Clear this app from the escalation queue. The author(s) will get no email or"
" see comments here."
msgstr "从向上呈报队列中清除此应用。作者不会收到邮件通知或看到这里的评论。"

#: mkt/reviewers/utils.py:448
msgid "Clear Re-review"
msgstr "清除重新审核"

#: mkt/reviewers/utils.py:450
msgid ""
"Clear this app from the re-review queue. The author(s) will get no email or "
"see comments here."
msgstr "从重新审核队列中清除这个应用。作者不会收到邮件通知或者看到这里的评论。"

#: mkt/reviewers/utils.py:455
msgid "Ban app"
msgstr "封禁应用"

#: mkt/reviewers/utils.py:457
msgid ""
"Ban the app from Marketplace. Similar to Reject but the author(s) can't "
"resubmit. To only be used in extreme cases."
msgstr "从应用市场中封禁该应用。类似拒绝，但作者不能重新提交。仅在极端情况下使用。"

#: mkt/reviewers/views.py:139
msgid "New Apps (Under 5 days)"
msgstr "新购买的应用（5天之内）"

#: mkt/reviewers/views.py:140
msgid "Passable (5 to 10 days)"
msgstr "可通过（五至十天）"

#: mkt/reviewers/views.py:141
msgid "Overdue (Over 10 days)"
msgstr "逾期（超过十天）"

#: mkt/reviewers/views.py:254
msgid "Self-reviews are not allowed."
msgstr "不允许自我审核。"

#: mkt/reviewers/views.py:260
msgid "Only senior reviewers can review blocklisted apps."
msgstr "只有资深审核者可以审核封锁的应用。"

#: mkt/reviewers/views.py:313 mkt/reviewers/views.py:338
#: mkt/submit/forms.py:33 mkt/submit/forms.py:43
msgid "Added {0}"
msgstr "已添加 {0}"

#: mkt/reviewers/views.py:316 mkt/reviewers/views.py:339
#: mkt/submit/forms.py:35 mkt/submit/forms.py:44
msgid "Removed {0}"
msgstr "已移除 {0}"

#: mkt/reviewers/views.py:319
msgid "Device(s) changed by reviewer: {0}"
msgstr "审核者更改了设备：{0}"

#. L10n: {0} is the list of requirements changes.
#: mkt/reviewers/views.py:341
msgid "Requirements changed by reviewer: {0}"
msgstr "审核者修改了需求：{0}"

#: mkt/reviewers/views.py:370
msgid "\"{0}\" successfully processed (+{1} points, {2} total)."
msgstr "“{0}”处理成功（+{1} 点，总 {2} 点）。"

#: mkt/reviewers/views.py:372
msgid "Review successfully processed."
msgstr "审核处理成功。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/abuse.html:9
msgid "Abuse Reports for {item} ({num})"
msgstr "{item} 的滥用报告 ({num})"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/abuse.html:13
msgid "%(reporter)s on %(date)s [%(ip_address)s]"
msgstr "%(reporter)s 于 %(date)s 报告 [%(ip_address)s]"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/additional_review.html:7
msgid "Additional Queues"
msgstr "额外队列"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/additional_review.html:11
msgid "{queue} Review Queue"
msgstr "{queue} 审核队列"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/additional_review.html:22
msgid "Pass"
msgstr "通过"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/additional_review.html:23
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/additional_review.html:32
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:88
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue_region.html:31
msgid "There are currently no items of this type to review."
msgstr "当前类别没有待审核的项目。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:16
msgid "You are currently not reviewing any apps."
msgstr "您目前没有任何正在审核的应用。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:22
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:32
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:23
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:127
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:138
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:7
msgid "Flags"
msgstr "标记"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:23
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:34
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:25
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:6
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:34
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:87
msgid "Packaged App"
msgstr "已打包应用"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:37
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:93
msgid "Blocklisted App"
msgstr "已封锁的应用"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:40
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:101
msgid "Premium App"
msgstr "收费应用"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:43
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:105
msgid "More Information Requested"
msgstr "要求更多信息"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:46
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:108
msgid "Contains Editor Comment"
msgstr "包含审核员意见"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:11
msgid "<small>Marketplace</small> Reviewer Tools"
msgstr "<small>Marketplace</small> 审核者工具"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:29
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:69
msgid "Queues"
msgstr "队列"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:34
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:73
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/base_minimal.html:19
msgid "Back to Reviewer Tools"
msgstr "返回审核员工具"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:18
msgid "{num} Pending App Review"
msgid_plural "{num} Pending App Reviews"
msgstr[0] "{num} 个应用待审核"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:25
msgid "{num} Re-review"
msgid_plural "{num} Re-reviews"
msgstr[0] "{num} 个重新审核"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:32
msgid "{num} Update Review"
msgid_plural "{num} Update Reviews"
msgstr[0] "{num} 个更新审核"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:41
msgid "{c} unreviewed app submission this week."
msgid_plural "{c} unreviewed app submissions this week."
msgstr[0] "本周有 {c} 个已提交未审核的应用。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:46
msgid "Current waiting times:"
msgstr "目前等待时间："

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:54
msgid "{0} app"
msgid_plural "{0} apps"
msgstr[0] "{0} 个应用"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:55
msgid "{0}%"
msgstr "{0}%"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:70
msgid "Total Reviews"
msgstr "总计审核数"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:71
msgid "Reviews This Month"
msgstr "本月审核数"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/leaderboard.html:3
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:56
msgid "Reviewer Leaderboard"
msgstr "审核者排行榜"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/leaderboard.html:18
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:18
msgid "No review points awarded yet."
msgstr "尚未获得过审核点数。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/leaderboard.html:23
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/leaderboard.html:25
msgid "Score"
msgstr "积分"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:4
msgid "App Review Log"
msgstr "应用审核日志"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:17
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog.html:17
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:38
msgid "App has been deleted."
msgstr "应用已被删除。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:44
msgid "Show Comments"
msgstr "显示意见"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:45
msgid "Hide Comments"
msgstr "隐藏意见"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:57
msgid "No reviews found for this period."
msgstr "在此时间段内没有审核。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog.html:4
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:5
msgid "Moderated Review Log"
msgstr "审核评价的记录"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog.html:31
msgid "More details."
msgstr "更多详情。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog.html:40
msgid "No events found for this period."
msgstr "这段时间没有事件。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:6
msgid "Log Details"
msgstr "记录详细信息"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:12
msgid "Log details"
msgstr "记录详细信息"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:16
msgid "Moderation date"
msgstr "操作日期"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:18
msgid "App title"
msgstr "应用标题"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:20
msgid "Review title"
msgstr "评价标题"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:22
msgid "Review text"
msgstr "评价文本"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:26
msgid "Review was flagged prior to moderation."
msgstr "评价在管理操作前已被标记。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:32
msgid "Current review status"
msgstr "当前评价状态"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:33
msgid "Alive"
msgstr "存在"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:40
msgid "Undelete"
msgstr "取消删除"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/motd.html:12
msgid "Update message of the day"
msgstr "更新每日消息"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:3
msgid "Reviewer Scores for {0}"
msgstr "{0} 的审核者得分"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:20
msgid "All-time Point Breakdown"
msgstr "所有故障时间点"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:25
msgid "Points"
msgstr "点"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:30 mkt/stats/forms.py:11
msgid "Month"
msgstr "月"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:34 mkt/stats/forms.py:13
msgid "Year"
msgstr "年"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:38
msgid "All-Time"
msgstr "全部时间"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:33
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:24
msgid "Waiting Time"
msgstr "等待时间"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:52
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:73
msgid "Payment Category:"
msgstr "付款类型："

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:103
msgid "Helpful Links:"
msgstr "有用的链接："

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:104
msgid "Reviewers' Guide"
msgstr "审核者指南"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue_region.html:11
msgid "{region} Review Queue"
msgstr "{region} 审核队列"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:20
msgid "by"
msgstr "作者："

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:31
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:23
msgid "In re-review queue"
msgstr "位于重新审核队列"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:34
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:24
msgid "In escalation queue"
msgstr "位于向上呈报队列"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:37
msgid "In Tarako queue"
msgstr "在 Tarako 队列中"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:40
msgid "In China queue"
msgstr "在中国队列中"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:64
msgid "Review This App"
msgstr "审核这个应用"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:66
msgid "More Information"
msgstr "更多信息"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:67
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:2
msgid "App History"
msgstr "应用历史"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:68
msgid "Resolution"
msgstr "决定"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:100
msgid "App submission incomplete"
msgstr "应用尚未完成提交"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:121
msgid ""
"You can still submit this form, however only do so if you know it won't "
"conflict."
msgstr "您依然可以提交此表单，但请在确保它不会发生冲突时提交。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:128
msgid "Insert canned response..."
msgstr "插入一项预置的回复..."

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:133
msgid "Tested on:"
msgstr "测试于："

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:159
msgid "Add device"
msgstr "添加设备"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:176
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:188
msgid "Attach another file"
msgstr "添加另一个附件"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:191
msgid "Device Override:"
msgstr "排除设备："

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:204
msgid "Minimum Requirements Override:"
msgstr "覆盖最低需求："

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:214
msgid ""
"<strong>Warning!</strong> Another user was viewing this page before you."
msgstr "<strong>警告！</strong>已有其他用户先于您在查看此页。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/commbadge_note_template.html:9
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/commbadge_note_template.html:28
msgid "This version has not been reviewed"
msgstr "这个版本尚未通过审核"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:7
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:46
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:111
msgid "Device Types"
msgstr "设备类型"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:58
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:123
msgid "View Privacy Policy"
msgstr "查看隐私政策"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:61
msgid "Requirements"
msgstr "需求"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:67
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:74
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:61
msgid "Signed Zip"
msgstr "已签名 Zip"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:87
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:76
msgid "Ratings"
msgstr "评分量"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:94
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:83
msgid "This app has not yet been rated"
msgstr "该应用尚无评分"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:97
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:86
msgid "Updated"
msgstr "更新日期"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:110
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:101
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:129
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:141
msgid "Region Availability"
msgstr "地区可用性"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:132
msgid "Show less"
msgstr "显示更少"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:142
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:152
msgid "More about this app"
msgstr "更多关于此应用"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:155
msgid "Nothing to see here! The developer did not include any details."
msgstr "这里什么都没有！开发者没有写下任何详细信息。"

#. "Filter" is a button label (verb)
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:61
#: mkt/templates/mkt/header.html:18
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:68
msgid "App origin"
msgstr "应用来源"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:73
msgid "<strong>IDN domain!</strong> punycode version: %(punycode_app_domain)s"
msgstr "<strong>IDN 域名！</strong> punycode 版本：%(punycode_app_domain)s"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:82
msgid "Priority Review Needed"
msgstr "需要优先审核"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:89
msgid "Privileged App"
msgstr "特权应用"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:97
msgid "Premium with In-App"
msgstr "应用内付费"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:99
msgid "Free with In-App"
msgstr "应用内免费"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:20
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:31
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:145
msgid "more..."
msgstr "更多..."

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/paginator_history.html:3
msgid "Older versions"
msgstr "较早版本"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/paginator_history.html:6
msgid "Newer versions"
msgstr "较新版本"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:5
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:65
msgid "Process"
msgstr "处理"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:14
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:55
msgid "Actions:"
msgstr "操作："

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:23
msgid "Review page"
msgstr "审核页面"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:25
msgid "<a href=\"%(abuses_url)s\">All abuse reports (%(abuses_count)s)</a>]"
msgstr "<a href=\"%(abuses_url)s\">所有滥用报告 (%(abuses_count)s)</a>]"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:34
msgid ""
"<span class=\"submitted-by\">Submitted by %(user)s on %(date)s "
"[%(ip_address)s]</span>"
msgstr ""
"<span class=\"submitted-by\">由 %(user)s 于 %(date)s 提交 "
"[%(ip_address)s]</span>"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:40
msgid ""
"- <a class=\"translate reviewers-desktop\" rel=\"nofollow\" "
"target=\"_blank\" href=\"%(translate_url)s\">translate</a>"
msgstr ""
"- <a class=\"translate reviewers-desktop\" rel=\"nofollow\" "
"target=\"_blank\" href=\"%(translate_url)s\">翻译</a>"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:62
msgid "All abuse reports read. Good work!"
msgstr "已阅读所有滥用报告。做得不错！"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:5
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:65
msgid "Process Reviews"
msgstr "处理评价"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:14
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:55
msgid "Moderation actions:"
msgstr "仲裁操作："

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:23
msgid "by %(user)s on %(date)s %(stars)s (%(locale)s)"
msgstr "由 %(user)s 于 %(date)s %(stars)s（%(locale)s）"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:33
msgid "translate"
msgstr "翻译"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:42
msgid ""
"<strong>%(reason)s</strong> <span class=\"light\">Flagged by %(user)s on "
"%(date)s</span>"
msgstr ""
"<strong>%(reason)s</strong> <span class=\"light\">由 %(user)s 于 %(date)s "
"标记</span>"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:62
msgid "All reviews have been moderated. Good work!"
msgstr "所有评价已仲裁完成。做得真棒！"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search.html:10
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search_mobile.html:11
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search.html:12
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search_mobile.html:14
msgid "Clear Search"
msgstr "清除搜索"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search_mobile.html:72
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:17
msgid ""
"Version %(version)s &middot; %(developer_name)s &middot; %(created)s <span "
"class=\"light\">&middot; %(version_status)s</span>"
msgstr ""
"Version %(version)s &middot; %(developer_name)s &middot; %(created)s <span "
"class=\"light\">&middot; %(version_status)s</span>"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:28
msgid "Files in this version:"
msgstr "在此版本中的文件："

# Header for a column in a table
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:35
msgid "Validation"
msgstr "验证"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:37
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:40
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:70
msgid "Loading App History &hellip;"
msgstr "正在载入应用历史 &hellip;"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:78
msgid "Next Comments"
msgstr "下一个评论"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:79
msgid "Previous Comments"
msgstr "上一个评论"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_paginator.html:6
#: mkt/site/templates/site/impala_paginator.html:16
msgid "Jump to first page"
msgstr "转到第一页"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_paginator.html:12
#: mkt/site/templates/site/impala_paginator.html:22
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#. This is a page range (e.g., Page 1 of 50).
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_paginator.html:26
#: mkt/site/templates/site/impala_paginator.html:5
msgid ""
"Page <a href=\"%(current_pg_url)s\">%(current_pg)s</a> of <a "
"href=\"%(last_pg_url)s\">%(last_pg)s</a>"
msgstr ""
"第 <a href=\"%(current_pg_url)s\">%(current_pg)s</a> 页，共 <a "
"href=\"%(last_pg_url)s\">%(last_pg)s</a> 页"

#. First and second arguments are the result range (e.g., 1-20);
#.              third argument is the number of total results (e.g., 1,000).
#.                third argument is the number of total results (e.g., 1,000).
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_paginator.html:38
#: mkt/site/templates/site/impala_paginator.html:35
msgid "Showing <b>%(begin)s</b>&ndash;<b>%(end)s</b> of <b>%(count)s</b>"
msgstr "目前显示第 <b>%(begin)s</b>&ndash;<b>%(end)s</b> 项，共 <b>%(count)s</b> 项"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:4
msgid "Recent Points"
msgstr "最近所得点数"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:17
msgid "No points awarded yet."
msgstr "尚无奖励点数。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:23
msgid "Top Reviewers (past 7 days)"
msgstr "顶级审核员（过去七天）"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:47
msgid "No top reviewers yet."
msgstr "还没有顶级审核员。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:53
msgid "All Time"
msgstr "全部时间"

#. {0} is a number, like "480".
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:55
msgid "You have <span>{0}</span> points."
msgstr "您有 <span>{0}</span> 点。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:49
#: mkt/site/templates/site/helpers/no_results.html:1
msgid "No results found"
msgstr "找不到结果"

#: mkt/search/forms.py:14
msgid "Relevance"
msgstr "相关性"

#: mkt/search/forms.py:15
msgid "Popularity"
msgstr "热门度"

#: mkt/search/forms.py:16
msgid "Weekly Downloads"
msgstr "周下载量"

#: mkt/search/forms.py:17
msgid "Top Rated"
msgstr "评分最高"

#: mkt/search/forms.py:19
msgid "Newest"
msgstr "最新的"

#: mkt/search/forms.py:20
msgid "Reviewed"
msgstr "已审核"

#: mkt/search/forms.py:22
msgid "Trending"
msgstr "趋势"

#: mkt/search/forms.py:28
msgid "Any App Type"
msgstr "任何应用类型"

#: mkt/search/forms.py:31
msgid "Privileged packaged app"
msgstr "特权封装应用"

#: mkt/search/forms.py:36
msgid "Free with In-app"
msgstr "免费（应用内付款）"

#: mkt/search/forms.py:38
msgid "Premium with In-app"
msgstr "付费（应用内付款）"

#: mkt/search/forms.py:39
msgid "Other System for In-App"
msgstr "其他应用内付款系统"

#: mkt/search/forms.py:46
msgid "Android"
msgstr "Android"

#: mkt/search/forms.py:53
msgid "Any Device Type"
msgstr "任何设备类型"

#: mkt/search/forms.py:55
msgid "Mobile"
msgstr "移动版"

#: mkt/search/forms.py:56
msgid "Tablet"
msgstr "工具栏"

#: mkt/search/forms.py:63
msgid "All Categories"
msgstr "全部分类"

#: mkt/search/forms.py:90
msgid "Search for apps"
msgstr "搜索应用"

#: mkt/search/forms.py:106
msgid "Device type"
msgstr "设备类型"

#: mkt/search/forms.py:150
msgid "Premium types"
msgstr "付费类型"

#: mkt/search/forms.py:154
msgid "App type"
msgstr "应用类型"

#: mkt/search/forms.py:158
msgid "Installs allowed from"
msgstr "允许安装从"

#: mkt/search/forms.py:159
msgid "Everywhere"
msgstr "所有地方"

#: mkt/search/forms.py:161
msgid "Works offline"
msgstr "可离线工作"

#: mkt/search/forms.py:163
msgid "Supported languages"
msgstr "支持的语言"

#: mkt/search/forms.py:164
msgid "Author name"
msgstr "作者名称"

#: mkt/search/forms.py:165
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: mkt/search/templates/search/down.html:3
msgid "Search Unavailable"
msgstr "搜索不可用"

#: mkt/search/templates/search/down.html:10
msgid "Search is temporarily unavailable. Please try again in a few minutes."
msgstr "搜索功能暂时不可用。请在几分钟后重试。"

#: mkt/site/context_processors.py:57
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: mkt/site/context_processors.py:58
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: mkt/site/context_processors.py:60
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: mkt/site/context_processors.py:63
msgid "Developer Hub"
msgstr "开发者中心"

#: mkt/site/context_processors.py:77
msgid "Admin Tools"
msgstr "管理工具"

#: mkt/site/fields.py:32
msgid "Enter at least one value."
msgstr "至少输入一个值。"

#: mkt/site/fields.py:53
msgid "Hexadecimal color"
msgstr "16进制颜色"

#: mkt/site/fields.py:58
msgid "Must be a valid hex color code, e.g. #FF0035."
msgstr "必须为有效的16进制颜色代码，例如：#FF0035 。"

#: mkt/site/forms.py:9
msgid "As soon as it is approved."
msgstr "一旦它审核通过。"

#: mkt/site/forms.py:10
msgid "Not until I manually make it public."
msgstr "直到我手动公开它。"

#: mkt/site/helpers.py:160
msgid "Home"
msgstr "主页"

#. L10n: relative time in the past, like '4 days ago'
#: mkt/site/helpers.py:312
msgid "{0} ago"
msgstr "{0} 前"

#: mkt/site/log.py:17
msgid "{addon} was created."
msgstr "{addon} 已创建。"

#: mkt/site/log.py:25
msgid "{addon} properties edited."
msgstr "{addon} 的属性已编辑。"

#: mkt/site/log.py:31
msgid "{addon} description edited."
msgstr "{addon} 的描述已编辑。"

#: mkt/site/log.py:37
msgid "Categories edited for {addon}."
msgstr "{addon} 的分类已编辑。"

#: mkt/site/log.py:43
msgid "{0.name} ({1}) added to {addon}."
msgstr "{addon} 已添加 {0.name}（{1}）。"

#. L10n: {0} is the user being removed, {1} is their role.
#: mkt/site/log.py:51
msgid "{0.name} ({1}) removed from {addon}."
msgstr "{addon} 已移除 {0.name}（{1}）。"

#: mkt/site/log.py:58
msgid "Contributions for {addon}."
msgstr "捐款给 {addon}。"

#: mkt/site/log.py:63
msgid "{addon} disabled."
msgstr "{addon} 已停用。"

#: mkt/site/log.py:69
msgid "{addon} enabled."
msgstr "{addon} 已启用。"

#: mkt/site/log.py:76
msgid "Stats set public for {addon}."
msgstr "{addon} 的状态设置为公开。"

#: mkt/site/log.py:83
msgid "{addon} stats set to private."
msgstr "{addon} 的状态设置为私有。"

#. L10n: {0} is the status
#: mkt/site/log.py:90
msgid "{addon} status changed to {0}."
msgstr "{addon} 的状态已更改为 {0}。"

#: mkt/site/log.py:97
msgid "Preview added to {addon}."
msgstr "预览图已添加到 {addon} 。"

#: mkt/site/log.py:103
msgid "Preview edited for {addon}."
msgstr "{addon} 的预览图已编辑。"

#: mkt/site/log.py:109
msgid "Preview deleted from {addon}."
msgstr "{addon} 的预览图已删除。"

#: mkt/site/log.py:115
msgid "{version} added to {addon}."
msgstr "{addon} 已添加版本 {version}。"

#: mkt/site/log.py:122
msgid "{version} edited for {addon}."
msgstr "{addon} 的版本 {version} 已编辑。"

#. L10n: {0} is the version number
#: mkt/site/log.py:130
msgid "Version {0} deleted from {addon}."
msgstr "{addon} 的版本 {0} 已删除。"

#: mkt/site/log.py:137
msgid "File {0.name} added to {version} of {addon}."
msgstr "文件 {0.name} 已添加到 {addon} {version} 。"

#: mkt/site/log.py:148
msgid "File {0} deleted from {version} of {addon}."
msgstr "已经从 {addon} {version} 中删除文件 {0} 。"

#: mkt/site/log.py:154
msgid "{addon} {version} approved."
msgstr "{addon} {version} 已通过审核。"

#: mkt/site/log.py:164
msgid "{addon} {version} given preliminary review."
msgstr "{addon} {version} 已提交初步审核。"

#: mkt/site/log.py:165
msgid "Preliminarily approved"
msgstr "已通过初步审核"

#: mkt/site/log.py:175
msgid "{addon} {version} rejected."
msgstr "{addon} {version} 已被退回。"

#: mkt/site/log.py:185
msgid "{addon} {version} retained."
msgstr "{addon} {version} 已被保留。"

#: mkt/site/log.py:186
msgid "Retained"
msgstr "已被保留"

#: mkt/site/log.py:195
msgid "{addon} {version} escalated."
msgstr "{addon} {version} 已向上呈报。"

#: mkt/site/log.py:205
msgid "{addon} {version} review requested."
msgstr "{addon} {version} 已申请审核。"

#: mkt/site/log.py:206
msgid "Review requested"
msgstr "已申请审核"

#: mkt/site/log.py:214
msgid "{addon} {version} more information requested."
msgstr "{addon} {version} 被要求更多信息。"

#: mkt/site/log.py:215
msgid "More information requested"
msgstr "要求更多信息"

#: mkt/site/log.py:223
msgid "{addon} {version} super review requested."
msgstr "{addon} {version} 已要求高级审核。"

#: mkt/site/log.py:224
msgid "Super review requested"
msgstr "已要求高级审核"

#: mkt/site/log.py:231
msgid "Comment on {addon} {version}."
msgstr "对 {addon} {version} 的评论。"

#: mkt/site/log.py:232
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: mkt/site/log.py:241
msgid "{tag} added to {addon}."
msgstr "{addon} 已添加标签 {tag}。"

#: mkt/site/log.py:247
msgid "{tag} removed from {addon}."
msgstr "{addon} 已移除标签 {tag}。"

#: mkt/site/log.py:253
msgid "{addon} added to {collection}."
msgstr "{addon} 已添加到收藏集 {collection}。"

#: mkt/site/log.py:259
msgid "{addon} removed from {collection}."
msgstr "{addon} 已从 {collection} 中移除。"

#: mkt/site/log.py:265
msgid "{review} for {addon} written."
msgstr "{addon} 的 {review} 已撰写。"

#. L10n: {0} is a category name.
#: mkt/site/log.py:273
msgid "{addon} featured in {0}."
msgstr "{addon} 已精选到分类 {0}。"

#. L10n: {0} is a category name.
#: mkt/site/log.py:280
msgid "{addon} no longer featured in {0}."
msgstr "{addon} 已从分类 {0} 精选中移除。"

#: mkt/site/log.py:285
msgid "{addon} is now featured."
msgstr "{addon} 已成为精选附加组件。"

#: mkt/site/log.py:291
msgid "{addon} is no longer featured."
msgstr "{addon} 已不再是精选项目。"

#. L10n: {0} is the application, {1} is the version of the app
#: mkt/site/log.py:299
msgid "{0} {1} added."
msgstr "{0} {1} 已添加。"

#. L10n: {0} is a user, {1} is their role
#: mkt/site/log.py:306
msgid "{0.name} role changed to {1} for {addon}."
msgstr "{0.name} 在 {addon} 的角色已更改为 {1}。"

#: mkt/site/log.py:313
msgid "{addon} policy changed."
msgstr "{addon} 政策已更改。"

#: mkt/site/log.py:319
msgid "{addon} icon changed."
msgstr "{addon} 图标已更改。"

#: mkt/site/log.py:325
msgid "{review} for {addon} approved."
msgstr "{addon} 的 {review} 已通过审核。"

#: mkt/site/log.py:326
msgid "{user} approved {review} for {addon}."
msgstr "{user} 核准了 {addon} 的 {review}。"

#: mkt/site/log.py:335
msgid "Review {review} for {addon} deleted."
msgstr "{addon} 的评价 {review} 已删除。"

#: mkt/site/log.py:336
msgid "{user} deleted {review} for {addon}."
msgstr "{user} 删除了 {addon} 的 {review} 评价。"

#: mkt/site/log.py:343
msgid "Application max version for {version} updated."
msgstr "{version} 版本的应用程序最大版本号已更新。"

#: mkt/site/log.py:348
msgid "Authors emailed about compatibility of {version}."
msgstr "已发送电子邮件通知作者关于 {version} 的兼容性。"

#: mkt/site/log.py:353
msgid "Email sent to Author about add-on compatibility."
msgstr "邮件通知作者有关附加组件兼容性的问题。"

#: mkt/site/log.py:358
msgid "Password changed."
msgstr "密码已更改。"

#: mkt/site/log.py:363
msgid "{addon} changed to premium."
msgstr "{addon} 已更改为付费版。"

#: mkt/site/log.py:368
msgid "{addon} manifest updated."
msgstr "{addon} 的清单已更新。"

#: mkt/site/log.py:374
msgid "{addon} {version} approved but private."
msgstr "{addon} {version} 已通过审核，但处于隐藏状态。"

#: mkt/site/log.py:383
msgid "{addon} purchased."
msgstr "{addon} 已购买。"

#: mkt/site/log.py:388
msgid "{addon} installed."
msgstr "{addon} 已安装。"

#: mkt/site/log.py:393
msgid "Refund requested for {addon}"
msgstr "已请求 {addon} 的退款"

#: mkt/site/log.py:398
msgid "Refund declined for {addon} for {0}."
msgstr "{addon} 的退款申请已被拒绝（{0}）。"

#: mkt/site/log.py:403
msgid "Refund granted for {addon} for {0}."
msgstr "{addon} 的退款申请已被接受（{0}）。"

#: mkt/site/log.py:408
msgid "Instant refund granted for {addon}."
msgstr "{addon} 的立即退款申请已被接受。"

#: mkt/site/log.py:413
msgid "Account updated."
msgstr "账户已更新。"

#: mkt/site/log.py:418
msgid "Valid receipt was checked for {addon}."
msgstr "{addon} 的交易收据有效性已核实。"

#: mkt/site/log.py:423
msgid "Escalation cleared for {addon}."
msgstr "{addon} 的向上呈报已清除。"

#: mkt/site/log.py:431
msgid "{addon} banned."
msgstr "{addon} 已封禁。"

#: mkt/site/log.py:432
msgid "App banned"
msgstr "应用已封禁"

#: mkt/site/log.py:439
msgid "{addon} escalated because of high number of abuse reports."
msgstr "{addon} 因滥用报告量过高，已向上呈报。"

#: mkt/site/log.py:440
msgid "High Abuse Reports"
msgstr "高滥用报告量"

#: mkt/site/log.py:447
msgid "{addon} escalated because of high number of refund requests."
msgstr "{addon} 因退款申请量过高，已向上呈报。"

#: mkt/site/log.py:448
msgid "High Refund Requests"
msgstr "高退款申请量"

#: mkt/site/log.py:455
msgid "{addon} re-reviewed because of manifest change."
msgstr "因为安装清单变更，{addon} 已重新审核。"

#: mkt/site/log.py:456
msgid "Manifest Change"
msgstr "清单变更"

#: mkt/site/log.py:463
msgid "{addon} re-reviewed because app upgraded premium type."
msgstr "因为升级为收费应用，{addon} 已重新审核。"

#: mkt/site/log.py:464
msgid "Premium Type Upgrade"
msgstr "升级为收费类"

#: mkt/site/log.py:471
msgid "Re-review cleared for {addon}."
msgstr "{addon} 的重新审核已清除。"

#: mkt/site/log.py:479
msgid "{addon} escalated by reviewer."
msgstr "{addon} 已经由审核员向上呈报。"

#: mkt/site/log.py:480
msgid "Reviewer escalation"
msgstr "审核者向上呈报"

#: mkt/site/log.py:488
msgid "Video removed from {addon} because of a problem with the video."
msgstr "因为该视频引发的问题视频已从{addon}删除。"

#: mkt/site/log.py:490
msgid "Video removed"
msgstr "视频被移除"

#: mkt/site/log.py:495
msgid "{addon} re-review because of new device(s) added."
msgstr "因为新增了设备，{addon} 要重新审核。"

#: mkt/site/log.py:496
msgid "Device(s) Added"
msgstr "已新增设备"

#: mkt/site/log.py:503
msgid "{addon} device support manually changed by reviewer."
msgstr "审核者手动更改了 {addon} 支持的设备。"

#: mkt/site/log.py:504
msgid "Device(s) Changed by Reviewer"
msgstr "审核者更改了支持的设备"

#: mkt/site/log.py:511
msgid "{addon} resubmitted for review."
msgstr "{addon} 已经重新提交审核。"

#: mkt/site/log.py:512
msgid "App Resubmission"
msgstr "重新提交应用"

#: mkt/site/log.py:519
msgid "{addon} auto-escalated because its a VIP app."
msgstr "因为是 VIP 应用，{addon} 被自动提升了审核等级。"

#: mkt/site/log.py:520
msgid "VIP auto-escalation"
msgstr "VIP 自动提升审核"

#: mkt/site/log.py:527
msgid "{addon} re-reviewed because of manifest URL change."
msgstr "因为清单 URL 变更，已重新审核 {addon}。"

#: mkt/site/log.py:528
msgid "Manifest URL Change"
msgstr "清单 URL 变更"

#: mkt/site/log.py:535
msgid "{addon} auto-escalated because its a prerelease app."
msgstr "因为是预发布应用，{addon} 被自动提升了审核等级。"

#: mkt/site/log.py:536
msgid "Prerelease auto-escalation"
msgstr "预发布应用自动提升审核等级"

#: mkt/site/log.py:543
msgid "{addon} re-reviewed because abuse reports need investigation."
msgstr "因为滥用报告需要调查，{addon} 已重新审核。"

#: mkt/site/log.py:552
msgid "{addon} manually flagged for re-review."
msgstr "已手动标记 {addon} 需要重新审核。"

#: mkt/site/log.py:553
msgid "Manual re-review"
msgstr "人工重新审核"

#: mkt/site/log.py:570
msgid "Created: {0}."
msgstr "已创建：{0}。"

#: mkt/site/log.py:576
msgid "Edited field: {2} set to: {0}."
msgstr "已编辑字段：{2} 设置为：{0}。"

#: mkt/site/log.py:582
msgid "Deleted: {1}."
msgstr "已删除：{1}。"

#: mkt/site/log.py:588
msgid "User {user} edited, reason: {1}"
msgstr "用户 {user} 已编辑，原因：{1}"

#: mkt/site/log.py:594
msgid "User {user} anonymized."
msgstr "用户 {user} 已匿名。"

#: mkt/site/log.py:600
msgid "User {user} restricted."
msgstr "用户 {user} 已限制。"

#: mkt/site/log.py:606
msgid "Admin {0} viewed activity log for {user}."
msgstr "管理员“{0}”已审阅用户“{user}”的活动日志。"

#: mkt/site/log.py:613
msgid "{review} for {addon} updated."
msgstr "{addon} 的 {review} 已更新。"

#: mkt/site/log.py:619
msgid "{addon} reviewed."
msgstr "{addon} 已审核。"

#: mkt/site/log.py:625
msgid "User {0.name} added to {group}."
msgstr "用户 {0.name} 已添加到组 {group} 。"

#: mkt/site/log.py:633
msgid "User {0.name} removed from {group}."
msgstr "用户 {0.name} 已从组 {group} 移除。"

#: mkt/site/log.py:640
msgid "{addon} minimum requirements manually changed by reviewer."
msgstr "审核者修改了 {addon} 的最低版本需求。"

#: mkt/site/log.py:641
msgid "Requirements Changed by Reviewer"
msgstr "请求已被审核者更改"

#: mkt/site/log.py:648
msgid "{addon} minimum requirements manually changed."
msgstr "{addon} 最低版本需求已被手动修改。"

#: mkt/site/log.py:649
msgid "Requirements Changed"
msgstr "需求已变更"

#. L10n: {0} is the status
#: mkt/site/log.py:657
msgid "{version} status changed to {0}."
msgstr "{version} 状态已更改为 {0} 。"

#. L10n: {0} is the status
#: mkt/site/log.py:664
msgid "User {0.name} {0.id} deleted via lookup tool."
msgstr "已通过查找工具删除用户 {0.name} {0.id} 。"

#: mkt/site/log.py:670
msgid "{addon} content rating changed to Adult."
msgstr "{addon} 内容分级已改为成人。"

#: mkt/site/log.py:676
msgid "{addon} content rating changed."
msgstr "{addon} 内容分级已更改。"

#: mkt/site/log.py:681
msgid "Priority review requested for {addon}."
msgstr "已请求对 {addon} 进行优先审核。"

#: mkt/site/log.py:682
msgid "Priority Review"
msgstr "优先审核"

#: mkt/site/log.py:690
msgid "{addon} {version} passed the {queue} review."
msgstr "{addon} {version} 通过了 {queue} 审核。"

#: mkt/site/log.py:697
msgid "{addon} {version} failed the {queue} review."
msgstr "{addon} {version} 未通过 {queue} 审核。"

#: mkt/site/log.py:704
msgid "Abuse report {report} for {addon} read."
msgstr "已阅读 {addon} 的滥用报告 {report}。"

#: mkt/site/log.py:705
msgid "{user} marked read {report} for {addon}."
msgstr "{user} 将 {addon} 的滥用报告 {report} 标为已读。"

#: mkt/site/log.py:713
msgid "Abuse report {report} for {website} read."
msgstr "已阅读 {website} 的滥用报告 {report}。"

#: mkt/site/log.py:714
msgid "{user} marked read {report} for {website}."
msgstr "{user} 已将 {website} 的报告 {report} 标为已读。"

#: mkt/site/templates/site/403.html:4
msgid "Not Allowed"
msgstr "不被允许"

#: mkt/site/templates/site/403.html:8
msgid "Oops! Not allowed."
msgstr "糟糕！不被允许。"

#: mkt/site/templates/site/403.html:9
msgid "You tried to do something that you weren't allowed to."
msgstr "您尝试去做一些不被我们允许的事。"

#: mkt/site/templates/site/403.html:11
msgid "Try going back to the previous page, refreshing and trying again."
msgstr "试试回到前一个页面，刷新并重试。"

#: mkt/site/templates/site/404.html:4
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面没有找到"

#: mkt/site/templates/site/404.html:8
msgid "We're sorry, but we can't find what you're looking for."
msgstr "我们很抱歉，我们没有找到您所找的东西。"

#: mkt/site/templates/site/404.html:11
msgid ""
"The page or file you requested wasn't found on our site. It's possible that "
"you clicked a link that's out of date, or typed in the address incorrectly."
msgstr "您请求的页面或者文件在我们的网站上没有找到。可能因为您点击了过期的链接，或者输入了错误的地址。"

#: mkt/site/templates/site/404.html:16
msgid "If you typed in the address, please double check the spelling."
msgstr "如果您输入了地址，请再次检查拼写。"

#: mkt/site/templates/site/404.html:19
msgid ""
"Visit the <a class=\"sync\" href=\"%(home)s\">Firefox Marketplace front "
"page</a>."
msgstr "访问 <a class=\"sync\" href=\"%(home)s\">火狐应用市场首页</a>。"

#: mkt/site/templates/site/500.html:4
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: mkt/site/templates/site/500.html:8
msgid "Oops! We had an error."
msgstr "糟糕！碰到一个错误。"

#: mkt/site/templates/site/500.html:10
msgid "We'll get to fixing that soon."
msgstr "我们将会很快修复它。"

#: mkt/site/templates/site/500.html:12
msgid "You can try refreshing the page, or try again later."
msgstr "您可以尝试刷新页面，或者稍后再试。"

#: mkt/stats/forms.py:9
msgid "Day"
msgstr "日"

#: mkt/stats/forms.py:10
msgid "Week"
msgstr "周"

#: mkt/stats/forms.py:12
msgid "Quarter"
msgstr "季度"

#: mkt/submit/forms.py:32
msgid "Device(s) changed: {0}"
msgstr "设备已更改：{0}"

#. L10n: {0} is the list of requirements changes.
#: mkt/submit/forms.py:42
msgid "Requirements changed: {0}"
msgstr "需求已更改：{0}"

#: mkt/submit/forms.py:50
msgid "Cannot be free and paid."
msgstr "不能同时免费和付费。"

#: mkt/submit/forms.py:51
msgid "Please select a device."
msgstr "请选择设备。"

#: mkt/submit/forms.py:129
msgid "Agree and Continue"
msgstr "同意并继续"

#: mkt/submit/forms.py:156 mkt/submit/forms.py:230
msgid "There was an error with your upload. Please try again."
msgstr "您的上传过程中发生错误，请重试。"

#: mkt/submit/forms.py:191
msgid "Version %s already exists."
msgstr "版本 %s 已经存在。"

#: mkt/submit/forms.py:202
msgid "Changes to \"origin\" are not allowed."
msgstr "不允许更改为 \"origin\"。"

#: mkt/submit/forms.py:225
msgid "User submitting validation does not match."
msgstr "用户提交的验证信息不匹配。"

#: mkt/submit/forms.py:270
msgid ""
"Publish my app and make it visible to everyone in the Marketplace and "
"include it in search results."
msgstr "发布我的应用，让所有人都能在应用市场中看的，并且会出现在搜索结果中。"

#: mkt/submit/forms.py:273
msgid ""
"Do not publish my app. Notify me and I will adjust app visibility after it "
"is approved."
msgstr "不要自动发布我的应用。在通过审核后通知我，我会自行调整此应用的可见度。"

#: mkt/submit/forms.py:295
msgid "Privacy Policy:"
msgstr "隐私政策："

#: mkt/submit/forms.py:297
msgid ""
"A privacy policy explains how you handle data received through your app. For"
" example: what data do you receive? How do you use it? Who do you share it "
"with? Do you receive personal information? Do you take steps to make it "
"anonymous? What choices do users have to control what data you and others "
"receive? Enter your privacy policy link or text above. If you don't have a "
"privacy policy, <a href=\"{url}\" target=\"_blank\">learn more on how to "
"write one.</a>"
msgstr ""
"一个隐私政策是用来解释您如何处理通过您的应用接收到的数据。举例来说：您会收到什么样的数据？您会如何使用它？您会将其与谁分享？您会收到个人信息吗？您会采取匿名化措施吗？用户有哪些选择权来控制您与其他人收到的信息？请在上方输入您的隐私政策链接或文本。如果您没有一个隐私政策，<a"
" href=\"{url}\" target=\"_blank\">了解如何写一个</a>。"

#: mkt/submit/forms.py:308
msgid "Homepage:"
msgstr "主页："

#: mkt/submit/forms.py:310
msgid "If your app has another homepage, enter its address here."
msgstr "如果您的应用有另一个主页，在这里输入地址。"

#: mkt/submit/forms.py:313
msgid "Website:"
msgstr "网站："

#: mkt/submit/forms.py:315
msgid "If your app has a support website or forum, enter its address here."
msgstr "如果您的应用有支持网站或者论坛，在这里输入地址。"

#: mkt/submit/forms.py:319
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: mkt/submit/forms.py:321
msgid ""
"This email address will be listed publicly on the Marketplace and used by "
"end users to contact you with support issues. This email address will be "
"listed publicly on your app details page."
msgstr "这个邮件地址会公开显示在应用市场以便最终用户联系您获得支持。邮件地址会公开显示在应用详情页面。"

#: mkt/submit/forms.py:327
msgid "Does your app require Flash support?"
msgstr "您的应用是否需要 Flash 支持？"

#: mkt/submit/forms.py:333
msgid "Your comments for reviewers:"
msgstr "您对审核者的留言："

#: mkt/submit/forms.py:335
msgid ""
"Your app will be reviewed by Mozilla before it becomes publicly listed on "
"the Marketplace. Enter any special instructions for the app reviewers here."
msgstr "您的应用在公开上架到“应用市场”之前将由 Mozilla 进行审核。请在此输入任何您要给应用审核员的特殊说明。"

#: mkt/submit/forms.py:340
msgid "Once your app is approved, choose a publishing option:"
msgstr "选择在您的应用通过审核后的发布选项："

#: mkt/submit/forms.py:344
msgid "My app works without an Internet connection."
msgstr "我的应用可以在没有互联网连接时使用。"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:5
msgid "Edit App Details"
msgstr "编辑应用详细信息"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:16
#: mkt/submit/templates/submit/done.html:8
#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:22
#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:10
#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:8
msgid "Submit App"
msgstr "提交应用"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:19
#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:6
#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:24
#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:3
msgid "Submit an App"
msgstr "提交一个应用"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:25
msgid ""
"Please review your listing information below. We've pre-filled as much as we"
" can from your manifest."
msgstr "请检查下面列出的您的信息，我们已经尽量根据您的资源配置文件预先填入了一些。"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:50
msgid "Open details page"
msgstr "打开常用页。"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:124
msgid "Support Information:"
msgstr "支持信息："

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:133
msgid "Screenshot or video of your app:"
msgstr "您的应用的截屏或录像："

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:136
msgid "You must provide at least one."
msgstr "您必须提供至少一样。"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:176
msgid ""
"PNG and JPG supported. Screenshots must be at least 320px by 480px. "
"Screenshots proportional to 320px by 480px are optimal. WebM supported for "
"video."
msgstr "支持 PNG 和JPG。截图分辨率至少为 320px ＊ 480px，长宽比例最好为 320px * 480px 。视频支持 WebM 。"

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:3
msgid "Finished!"
msgstr "已完成！"

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:14
msgid "Success! What happens now?"
msgstr "成功！现在发生了什么？"

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:18
msgid ""
"We've got your app saved and ready to go! Your app is currently awaiting "
"review, and once it is reviewed you will need to manually enable your app "
"from the <a href=\"%(url)s\">Manage Status page</a> for it to show up on "
"listing pages and in search. Until then, feel free to tweak your app's "
"details and settings."
msgstr ""
"我们已经保存好您的应用准备后续操作了！应用目前正在等待审核，一旦完成您需要在<a "
"href=\"%(url)s\">状态管理页面</a>手动启用应用，从而让它显示出来并可以被搜索到。到那时，就可以随意调整应用的详情和设置了。"

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:29
msgid ""
"Before your app can go live, you need to provide payment information. Once "
"you've added a payment account and price, your app will be submitted for "
"review."
msgstr "您的应用上线之前，需要提供付款信息。一旦您添加了付款信息和价格，您的应用就会被提交审核。"

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:35
msgid ""
"We've got your app saved and ready to go! Your app is currently awaiting "
"review, and will show up on listing pages and in search once it is reviewed."
" Until then, feel free to tweak your app's details and settings."
msgstr "我们已保存您的应用并正准备运行！您的应用当前正在等待审核，在通过审核后将立即出现在列表和搜索中。在那之前，随意地调节您的应用细节和配置吧！"

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:51
msgid "Manage My App"
msgstr "管理我的应用"

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:54
msgid "Submit Another App"
msgstr "提交另一个应用"

#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:101
msgid "App Minimum Requirements"
msgstr "应用最低需求"

#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:106
msgid "<b>What's next:</b> fill out the rest of your app's details"
msgstr "<b>下一步：</b>补充您的应用的其他详情"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:22
msgid "Published!"
msgstr "已发布！"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:24
msgid "Almost There!"
msgstr "快完成啦！"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:27
msgid "Submit App Manifest"
msgstr "提交应用清单文件"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:28
msgid "Enter App Details"
msgstr "输入应用详情"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:30
msgid "<span>Set up <a href=\"%(rating_url)s\">Content Ratings</a></span>"
msgstr "<span>设置<a href=\"%(rating_url)s\">内容评级</a></span>"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:36
msgid "<span>Set up <a href=\"%(pay_url)s\">Payments</a></span>"
msgstr "<span>设置<a href=\"%(pay_url)s\">支付信息</a></span>"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:41
msgid "Wait for Review"
msgstr "等待审核"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:45
msgid "At any point, you can"
msgstr "任何时候您都可以"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:48
msgid "Revise your app details on <a href=\"%(url)s\">Edit Listing</a>"
msgstr "在<a href=\"%(url)s\">编辑列表</a>修改应用详情"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:53
msgid ""
"View a list of all of your submissions on <a href=\"%(url)s\">My "
"Submissions</a>"
msgstr "在<a href=\"%(url)s\">我的作品</a>查看您提交过的所有作品列表"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:60
msgid ""
"Request that your app be shown on low-memory devices on <a "
"href=\"%(status_url)s\">Status &amp; Versions</a>"
msgstr "请求您的应用显示在低内存设备上的<a href=\"%(status_url)s\">状态和版本</a>"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:64
msgid ""
"Request that your app be shown on low-memory devices on <a "
"href=\"%(status_url)s\">Status</a>"
msgstr "请求您的应用显示在低内存设备上的<a href=\"%(status_url)s\">状态</a>"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:74
msgid ""
"Once your app is reviewed, you will have to manually publish your app from "
"<a href=\"%(url)s\">Manage Status</a>. It would then show up on listing "
"pages and in search for others to enjoy."
msgstr "一旦应用完成审核，您要在<a href=\"%(url)s\">状态管理</a>手动发布应用。之后它就会显示在列表页面并且可以被其他人搜索到。"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:81
msgid ""
"Your app has been approved! It is now showing up on listing pages and in "
"search for others to enjoy."
msgstr "应用已经被核准！现在就去让它显示在列表页面并且被其他人搜索到。"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:86
msgid ""
"Once your app is reviewed, it will show up on listing pages and in search "
"for others to enjoy."
msgstr "一旦应用完成审核，它就可以显示在列表页面并且被其他人搜索到。"

#. `next_step_name` is a plural noun, the title of the page of the next step
#. of the submission process (e.g. 'Payments' or 'Content Ratings').
#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:99
msgid "<strong>What's next:</strong> Set up %(next_step_name)s"
msgstr "<strong>下一步：</strong>设置 %(next_step_name)s"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:105
msgid "<strong>What's next:</strong> Publish Your App"
msgstr "<strong>下面要：</strong>发布您的应用"

#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:14
msgid "Marketplace Developer Program"
msgstr "市场开发者计划"

#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:16
msgid ""
"We're excited you've built an app using web technologies, and submitting it "
"to the Firefox Marketplace is the best way for users to discover and enjoy "
"it across their devices. First, you'll need to join the Marketplace "
"Developer Program below."
msgstr ""
"我们很高兴您使用 Web "
"技术构建应用，提交应用到火狐应用市场市场是让用户在他们的设备上发现和使用应用的最好方式。首先，您需要加入如下所列的“应用市场开发者计划”。"

#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:24
msgid ""
"To begin, please read and accept our <strong>Developer Agreement</strong>:"
msgstr "要想开始，请阅读并接受我们的<strong>开发者协议</strong>。"

#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:47
msgid "Mozilla may email me with relevant App Developer news and surveys"
msgstr "Mozilla 可以向我发送有关应用开发者的新闻与调查的邮件"

#: mkt/submit/tests/test_forms.py:321
msgid "Héllo"
msgstr "您好"

#. L10n: {0} is a single tag or a comma-separated list of tags.
#: mkt/tags/utils.py:29
msgid "Invalid tag: {0}"
msgid_plural "Invalid tags: {0}"
msgstr[0] "无效的标签：{0}"

#. L10n: {0} is a single tag or a comma-separated list of tags.
#: mkt/tags/utils.py:38
msgid "\"{0}\" is a reserved tag and cannot be used."
msgid_plural "\"{0}\" are reserved tags and cannot be used."
msgstr[0] "“{0}”为保留标签，不能使用。"

#: mkt/tags/utils.py:46
msgid "You have {0} too many tags."
msgid_plural "You have {0} too many tags."
msgstr[0] "您的标签多出了 {0} 个。"

#: mkt/tags/utils.py:52
msgid ""
"All tags must be %s characters or less after invalid characters are removed."
msgstr "移除无效字符后，所有标签都必须少于或等于 %s 字符。"

#: mkt/tags/utils.py:56
msgid "All tags must be at least {0} character."
msgid_plural "All tags must be at least {0} characters."
msgstr[0] "所有标签至少要包含 {0} 个字符。"

#: mkt/templates/mkt/account-links.html:7
msgid "Edit Account Settings"
msgstr "编辑账户设置"

#: mkt/templates/mkt/account-links.html:11
msgid "Return to the Marketplace"
msgstr "返回市场"

#: mkt/templates/mkt/account-links.html:13
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: mkt/templates/mkt/footer.html:5
msgid ""
"Except where otherwise <a href=\"%(legal_url)s\">noted</a>, content on this "
"site is licensed under the <a href=\"%(cc_url)s\">Creative Commons "
"Attribution Share-Alike License v3.0</a> or any later version."
msgstr ""
"除特别<a href=\"%(legal_url)s\">注明</a>外，本站所有内容均遵循<a href=\"%(cc_url)s\">知识共享 "
"署名-相同方式共享 v3.0</a>或者更新版本的许可协议。"

#: mkt/templates/mkt/footer.html:17
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#: mkt/templates/mkt/footer.html:19
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "报告商标侵权"

#: mkt/templates/mkt/header.html:5
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: mkt/templates/mkt/header.html:14
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: mkt/templates/mkt/header.html:17
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#. {0} is a language name, like 'French'
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:7
msgid "Localize for: <a id=\"change-locale\" href=\"#\">%(dl)s</a>"
msgstr "本地化：<a id=\"change-locale\" href=\"#\">%(dl)s</a>"

#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:16
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:29
msgid "%(title)s <em>&middot; %(lang)s</em>"
msgstr "%(title)s <em>&middot; %(lang)s</em>"

#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:20
msgid "Existing Locales"
msgstr "现有语言"

#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:23
msgid "New Locales"
msgstr "新语言"

#. {0} is a language name, like 'French'
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:42
msgid ""
"You have unsaved changes in the <b>{0}</b> locale. Would you like to save "
"your changes before switching locales?"
msgstr "您在 <b>{0}</b> 区域有未保存的更改。在切换区域之前，您是否要保存您的更改？"

#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:49
msgid "Discard Changes"
msgstr "放弃更改"

#. {0} is a language name, like 'French'
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:56
msgid ""
"Are you sure you want to remove all <b>{0}</b> translations? This cannot be "
"undone."
msgstr "您确定要移除所有的 <b>{0}</b> 翻译？此操作无法撤销。"

#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:61
msgid "Delete Locale"
msgstr "删除语言"

#: mkt/users/models.py:57
msgid "No user with that email."
msgstr "那个邮件地址没有用户。"

#: mkt/users/notifications.py:15
msgid "an add-on developer thanks me for a contribution"
msgstr "一名附加组件开发者感谢了我的捐款"

#: mkt/users/notifications.py:24
msgid "an add-on developer replies to my review"
msgstr "一名附加组件开发者回复了我的评价"

#: mkt/users/notifications.py:32
msgid "an app developer replies to my review"
msgstr "一名应用开发者回复了我的评价"

#: mkt/users/notifications.py:39
msgid "new add-ons or Firefox features are available"
msgstr "新附加组件或 Firefox 特性现在可用"

#: mkt/users/notifications.py:48
msgid "my add-on's compatibility is upgraded successfully"
msgstr "我的附加组件的兼容性升级成功"

#: mkt/users/notifications.py:57
msgid "my sdk-based add-on is upgraded successfully"
msgstr "我的基于 SDK 的附加组件升级成功"

#: mkt/users/notifications.py:66
msgid "someone writes a review of my add-on"
msgstr "有人给我的附加组件写了评价"

#: mkt/users/notifications.py:74
msgid "someone writes a review of my app"
msgstr "有人给我的应用写了评价"

#: mkt/users/notifications.py:81
msgid "add-on contests or events are announced"
msgstr "宣布了附加组件竞赛或事件"

#: mkt/users/notifications.py:90
msgid "my add-on's compatibility cannot be upgraded"
msgstr "我的附加组件的兼容性不能升级"

#: mkt/users/notifications.py:99
msgid "my sdk-based add-on cannot be upgraded"
msgstr "我的基于 SDK 的附加组件不能升级"

#: mkt/users/notifications.py:108
msgid "my add-on is reviewed by an editor"
msgstr "我的附加组件已被一名审核员审核"

#: mkt/users/notifications.py:117
msgid "Mozilla needs to contact me about my individual add-on"
msgstr "Mozilla 需要联系我，有关我自己的附加组件"

#: mkt/users/notifications.py:126
msgid "my app is reviewed by an editor"
msgstr "我的附加组件已被一名审核员审核"

#: mkt/users/notifications.py:132
msgid "Mozilla needs to contact me about my individual app"
msgstr "Mozilla 需要联系我，有关我自己的应用"

#: mkt/users/notifications.py:139
msgid ""
"Mozilla wants to contact me about relevant App Developer news and surveys"
msgstr "Mozilla 希望就应用开发者有关的新闻和调查联系我"

#: mkt/users/notifications.py:150
msgid "Mozilla wants to contact me about new regions added to the Marketplace"
msgstr "Mozilla 希望就市场中添加新的区域的问题联系我"

#: mkt/users/notifications.py:158
msgid "User Notifications"
msgstr "用户通知"

#: mkt/users/views.py:40
msgid "An email address is required."
msgstr "电子邮件地址是必须的。"

#: mkt/users/views.py:47
msgid "A user with that email address does not exist."
msgstr "该电子邮件地址的用户不存在。"

#: mkt/users/views.py:48
msgid ""
"A user with that email address does not exist, or the user has not yet "
"accepted the developer agreement."
msgstr "不存在登记了那个邮件地址的用户，或者这名用户尚未接受开发者协议。"

#: mkt/users/views.py:87
msgid "Native FxA authentication failure."
msgstr "原生的 Firefox 账号身份验证失败。"

#: mkt/users/views.py:111
msgid "Please use the verified email for this account."
msgstr "请为此账号使用已验证的邮箱。"

# Column name in a table.
#: mkt/webapps/models.py:199
msgid "Listed"
msgstr "已列出"

#: mkt/webapps/models.py:1346
msgid "You must provide a support email or URL."
msgstr "您必须提供一个技术支持邮箱或网址。"

#: mkt/webapps/models.py:1348
msgid "You must provide an app name."
msgstr "您至少应该填写一个应用名称。"

#: mkt/webapps/models.py:1350
msgid "You must provide at least one device type."
msgstr "至少提供一种设备类型。"

#: mkt/webapps/models.py:1353
msgid "You must provide at least one category."
msgstr "您必须提供至少一个种类。"

#: mkt/webapps/models.py:1420
msgid "You must set up content ratings."
msgstr "必须设置内容评级。"

#: mkt/webapps/models.py:1422
msgid "You must set up a payment account."
msgstr "必须设置支付账号。"

#: mkt/webapps/models.py:1447
msgid "This app's submission process has not been fully completed."
msgstr "程序提交步骤尚未完全完成。"

#: mkt/webapps/models.py:1454
msgid "This app needs to get a content rating."
msgstr "该程序需要获取内容分级。"

#: mkt/webapps/models.py:1460
msgid "This app needs a payment account set up."
msgstr "该程序需要设置一个支付账户。"

#. L10n: An app is awaiting approval for a particular region.
#: mkt/webapps/models.py:2721
msgid "awaiting approval"
msgstr "等待审核"

#. L10n: An app is rejected for a particular region.
#: mkt/webapps/models.py:2723
msgid "rejected"
msgstr "已拒绝"

#. L10n: An app requires additional review for a particular region.
#: mkt/webapps/models.py:2725
msgid "requires additional review"
msgstr "需要额外审核"

#: mkt/webapps/models.py:2776
msgid "{region} approval status"
msgstr "{region} 审核状态"

#: mkt/webapps/models.py:2785
msgid "{region} nomination date"
msgstr "{region} 提交日期"

#: mkt/webapps/tasks.py:145
msgid "Issue with your app \"{app}\" on the Firefox Marketplace"
msgstr "火狐应用市场中您的应用 \"{app}\" 的问题"

#: mkt/webapps/templates/webapps/impala/listing/sorter.html:2
msgid "Sort by:"
msgstr "排序依照："

#: mkt/webapps/templates/webapps/impala/listing/sorter.html:8
msgid "Created"
msgstr "创建日期"

#: mkt/websites/forms.py:89
msgid "Invalid device(s) selected."
msgstr "选择的设备无效。"

#: mkt/zadmin/templates/admin/base.html:72
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: templates/base.html:72
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/includes/forms.html:2 templates/includes/forms.html:6
msgid "required"
msgstr "必需"

#: templates/includes/forms.html:2
msgid "Required fields"
msgstr "必填字段"

#: templates/includes/forms.html:10
msgid "(optional)"
msgstr "（可选）"
